# Translation of Plugins - Pods &#8211; Custom Content Types and Fields - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Pods &#8211; Custom Content Types and Fields - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-12-07 17:33:52+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Pods &#8211; Custom Content Types and Fields - Stable (latest release)\n"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:887
msgid "Allow Export"
msgstr "允许导出"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:888
msgid "Allows you to export content for this post type in Tools > Export."
msgstr "允许您在工具中导出此帖子类型的内容>。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:503
msgid "Assign a parent term to create a hierarchy."
msgstr "分配父项目以创建层次结构。"

#. translators: %s: Pod label.
#: classes/PodsInit.php:2308
msgid "Cannot delete pod \"%s\""
msgstr "无法删除 pod\"%s\""

#. translators: %s: Pod helper label.
#: classes/PodsInit.php:2356
msgid "Cannot delete pod helper \"%s\""
msgstr "无法删除 pod 助手 \"%s\""

#. translators: %s: Pod page label.
#: classes/PodsInit.php:2340
msgid "Cannot delete pod page \"%s\""
msgstr "无法删除 pod 页面 \"%s\""

#. translators: %s: Pod template label.
#: classes/PodsInit.php:2324
msgid "Cannot delete pod template \"%s\""
msgstr "无法删除 pod 模板 \"%s\""

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:523
msgid "Description for the Description field on Edit Tags screen."
msgstr "编辑标签屏幕上的描述字段的描述。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:499
msgid "Description for the Name field on Edit Tags screen."
msgstr "编辑标签界面中名称字段的说明。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:507
msgid "Description for the Parent field on Edit Tags screen."
msgstr "编辑标签屏幕上的父字段的描述。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:515
msgid "Description for the Slug field on Edit Tags screen."
msgstr "编辑标签屏幕上的辅助信息域字段的说明。"

#: classes/PodsAdmin.php:4386
msgid "REST API namespace"
msgstr "REST API 命名空间"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:511
msgid "The \"slug\" is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens."
msgstr "“slug”是名称的 URL 友好版本。它通常都是小写的，只包含字母、数字和连字符。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:519
msgid "The description is not prominent by default; however, some themes may show it."
msgstr "默认情况下，描述不突出;但是，某些主题可能会显示它。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:495
msgid "The name is how it appears on your site."
msgstr "名称是它在您的网站上的显示方式。"

#: classes/PodsAdmin.php:4387
msgid "This will change the namespace URL of the REST API route to a different one from the default one that all normal route endpoints use."
msgstr "这会将 REST API 路由的命名空间 URL 更改为与所有正常路由终结点使用的默认 URL 不同的命名空间 URL。"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:120
msgid "Toggle everything on / off"
msgstr "打开/关闭所有设置"

#: classes/fields/file.php:1089 classes/fields/pick.php:3179
msgid "Invalid Pod configuration"
msgstr "无效的 Pod 配置"

#: components/Pages.php:389 components/Templates/Templates.php:159
msgid "Restrict Content"
msgstr "限制内容"

#: ui/admin/settings-tools.php:97
msgid "All Fields that have an invalid Field type set will be changed to Plain Text"
msgstr "所有字段类型设置无效的字段都将更改为纯文本"

#: ui/admin/settings-tools.php:94
msgid "All Fields with conflicting names will be renamed to prevent conflicts with other registered Fields"
msgstr "所有名称冲突的字段将被重命名，以防止与其他注册字段发生冲突"

#: ui/admin/settings-tools.php:93
msgid "All Groups with conflicting names will be renamed to prevent conflicts with other registered Groups"
msgstr "所有名称冲突的组都将重命名，以防止与其他已注册组发生冲突"

#: ui/admin/settings-tools.php:95
msgid "All orphaned Fields that belong to a Group that no longer exists will be auto-assigned to the first available Group"
msgstr "属于不再存在的组的所有孤立字段将自动分配给第一个可用组"

#: ui/admin/settings-tools.php:96
msgid "All orphaned Fields that do not belong to a Group will be auto-assigned to the first available Group"
msgstr "所有不属于组的孤立字段将自动分配给第一个可用组"

#: ui/admin/settings-tools.php:92
msgid "If the Pod has Fields but no Groups yet, the first Group will be automatically created"
msgstr "如果 Pod 有字段但没有组，则会自动创建第一个组"

#: ui/admin/settings-tools.php:158
msgid "No Pods available to repair."
msgstr "没有可供修复的 Pod。"

#: ui/admin/settings-tools.php:85 ui/admin/settings-tools.php:153
msgid "Repair Pod, Groups, and Fields"
msgstr "修复Pod、组和字段"

#: ui/admin/settings-reset.php:210
msgid "Reset Pods entirely"
msgstr "完全重置 Pods"

#: ui/admin/settings-tools.php:118
msgid "Run Repair for All Pods"
msgstr "对所有 Pod 运行修复"

#: ui/admin/settings-reset.php:156 ui/admin/settings-tools.php:149
#: ui/admin/settings-tools.php:174
msgid "This is a good time to make sure you have a backup."
msgstr "现在是确保有备份的好时机。"

#: ui/admin/settings-tools.php:87
msgid "This tool will attempt to repair a Pod, Groups, and Fields. When the tool runs you will be provided with a complete list of repairs made."
msgstr "此工具将尝试修复 Pod、组和字段。工具运行时，将向您提供完整的维修清单。"

#: ui/admin/settings-settings.php:112
msgid "You can clear all of the transients and object caches that are used by Pods and your site."
msgstr "这将清除 Pods 和您的站点使用的所有瞬态和对象缓存。"

#: ui/admin/settings-tools.php:118
msgid "Warning: This may be slow on large configurations"
msgstr "警告：对于大型配置，这可能会很慢"

#: ui/admin/settings-tools.php:150 ui/admin/settings-tools.php:175
msgid "We will be making a few repairs to your configuration that should not be destructive to your data but you should be always have a backup just in case."
msgstr "我们将对您的配置进行一些修复，这些修复应该不会破坏您的数据，但您应该始终有备份，以防万一。"

#: ui/admin/help.php:276
msgid "(Advanced setup required) Add groups of fields that repeat and are stored in their own custom database table"
msgstr "（需要高级设置）添加重复并存储在其自己自定义数据库表中的字段组"

#: ui/admin/help.php:311
msgid "A new block and shortcode to list/filter content from Pods in a table format"
msgstr "一个新的块和短代码，用于以表格格式列出/过滤 Pods 中的内容"

#: ui/admin/help.php:214
msgid "Adds new functions you can use to output template parts that load via AJAX after other page elements"
msgstr "添加新函数，可用于输出通过 AJAX 在其他页面元素之后加载的模板部分"

#: ui/admin/help.php:349
msgid "Advanced options for relationship storage"
msgstr "关系存储的高级选项"

#: ui/admin/help.php:387
msgid "Advanced permalink structures and taxonomy landing pages"
msgstr "高级永久链接结构和分类登录页面"

#: ui/admin/settings-reset.php:104
msgid "All custom fields for the items stored will be deleted from the database"
msgstr "存储项目的所有自定义字段都将从数据库中删除"

#: ui/admin/settings-reset.php:105
msgid "All files and relationships for the items stored will be deleted from the database"
msgstr "存储项目的所有文件和关系都将从数据库中删除"

#: ui/admin/settings-reset.php:103
msgid "All items for this Pod stored will be deleted from the database"
msgstr "存储的此 Pod 的所有项目都将从数据库中删除"

#: classes/PodsAdmin.php:1340
msgid "All of the content and items will remain in the database."
msgstr "所有内容和项目都将保留在数据库中。"

#: classes/PodsAdmin.php:1338
msgid "Are you sure you want to delete this Pod?"
msgstr "是否确实要删除此 Pod？"

#: classes/PodsAdmin.php:4418
msgid "Both raw and rendered values {value: raw_value, rendered: rendered_value}"
msgstr "原始值和呈现值 {值：raw_value，呈现值：rendered_value}"

#: classes/PodsAPI.php:3936
msgid "Cannot create or update new field, you may have reached the maximum limit of your table row size. Try reducing your fields or use higher than 255 maximum character limits (VARCHAR) to store in TEXT format."
msgstr "无法创建或更新新字段，您可能已达到表行大小的最大限制。尝试减少字段或使用高于 255 的最大字符限制 （VARCHAR） 以文本格式存储。"

#. translators: %1$s: The opening tag for the link; %2$s: The ending tag for
#. the link.
#: ui/admin/help.php:35
msgid "Check out the complete list of %1$sFree and Premium add-ons%2$s to explore great features and integrations."
msgstr "查看 %1$s免费和高级附加组件%2$s 的完整列表，探索强大的功能和集成。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:102
msgid "Choose how you want your output HTML to be set up. This allows you flexibility to build and style your output with any CSS customizations you would like. Some output types are naturally laid out better in certain themes."
msgstr "选择输出 HTML 的设置方式。这使您可以灵活地使用所需的任何 CSS 自定义项构建输出并设置其样式。某些输出类型在某些主题中自然布局得更好。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:108
msgid "Comma-separated list of the Pod Fields you want to display. Default is to show all. Use this OR the Exclude Fields option."
msgstr "要显示的 Pod 字段的逗号分隔列表。默认值为“全部显示”。使用此选项或排除字段选项。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:114
msgid "Comma-separated list of the Pod Fields you want to exclude from display. Default is to show all. Use this OR the Display Fields option."
msgstr "要从显示中排除的 Pod 字段的逗号分隔列表。默认设置为全部显示。使用此选项或“显示字段”选项。"

#: ui/admin/settings-reset.php:92
msgid "Delete all content for a Pod"
msgstr "删除 Pod 的所有内容"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:106
msgid "Display Fields"
msgstr "显示字段"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:36
msgid "Display fields for a single Pod item."
msgstr "显示单个 Pod 项目的字段。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:112
msgid "Exclude Fields"
msgstr "排除字段"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:506
msgid "Failed to create new default group."
msgstr "无法创建新的默认组。"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:672
msgid "Failed to load duplicate field to resolve."
msgstr "无法加载要解析的重复字段。"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:569
msgid "Failed to load duplicate group to resolve."
msgstr "无法加载要解析的重复组。"

#: classes/PodsAdmin.php:4409
msgid "Field Mode"
msgstr "字段模式"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:214
msgid "First group created."
msgstr "第一个组已创建。"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:237
msgid "Fixed fields with invalid field type"
msgstr "具有无效字段类型的固定字段"

#: ui/admin/help.php:190
msgid "Integrates Pods Advanced Content Types with Yoast SEO"
msgstr "将 Pods 高级内容类型与 Yoast 搜索引擎优化集成"

#: ui/admin/help.php:330
msgid "Integrates Pods with Beaver Builder, Beaver Themer, Divi Theme, Elementor, GenerateBlocks, and Oxygen Builder"
msgstr "将 Pods 与 Beaver Builder, Beaver Themer, Divi主题，Elementor,  GenerateBlocks, 和 Oxygen Builder 集成"

#: ui/admin/help.php:103
msgid "Integrates Pods with Beaver Themer"
msgstr "将Pods与 Beaver Themer集成"

#: ui/admin/help.php:132
msgid "Integrates Pods with Gravity Forms"
msgstr "将 Pods 与 Gravity Forms 集成"

#: ui/admin/help.php:247
msgid "Integrates Pods with Paid Memberships Pro"
msgstr "将 Pods与 Paid Memberships专业版集成"

#: ui/admin/help.php:368
msgid "Integrates Pods with TablePress"
msgstr "将Pods与 TablePress 集成"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:874
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:157 src/Pods/Tools/Repair.php:601
#: src/Pods/Tools/Repair.php:709
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#: ui/admin/settings-tools.php:27
msgid "No Pod selected."
msgstr "未选择 Pod。"

#: ui/admin/settings-reset.php:165
msgid "No Pods available to reset."
msgstr "没有可用于重置的 Pod。"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:155 src/Pods/Tools/Repair.php:599
#: src/Pods/Tools/Repair.php:707
msgid "Old Name"
msgstr "旧名称"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:324 src/Pods/Tools/Repair.php:891
msgid "Old Type"
msgstr "旧类型"

#: ui/admin/help.php:303
msgid "Pods Pro by SKCDEV Premium Add-Ons"
msgstr "SKCDEV 高级附加组件的 Pods 专业版"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:35
msgid "Pods Single Item - List Fields"
msgstr "Pods 单个项目 - 列表字段"

#: ui/admin/settings-reset.php:102
msgid "Previously uploaded media will remain in the Media Library but will no longer be attached to their corresponding posts"
msgstr "以前上传的媒体将保留在媒体库中，但将不再附加到其相应的内容"

#: classes/PodsAdmin.php:4416
msgid "Raw values"
msgstr "原始值"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:229
msgid "Reassigned fields with invalid groups"
msgstr "重新分配的字段含有无效组"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:233
msgid "Reassigned orphan fields"
msgstr "重新分配的孤立字段"

#: classes/PodsAdmin.php:4417
msgid "Rendered values"
msgstr "呈现的值"

#. translators: %s: The Pod label.
#: src/Pods/Tools/Repair.php:272
msgid "Repair results for %s"
msgstr "%s 的修复结果"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:267
msgid "Repeatable - Display Format"
msgstr "可重复 - 显示格式"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:289
msgid "Repeatable - Display Format Separator"
msgstr "可重复 - 显示格式分隔符"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:222
msgid "Resolved field conflicts"
msgstr "已解决的字段冲突"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:219
msgid "Resolved group conflicts"
msgstr "已解决的组冲突"

#: src/Pods/Tools/Repair.php:214
msgid "Setup group if there were no groups"
msgstr "如果没有组，则安装组"

#: classes/PodsAdmin.php:4410
msgid "Specify how you would like your values returned in the REST API responses. If you choose to show Both raw and rendered values then an object will be returned for each field that contains the value and rendered properties."
msgstr "指定希望如何在 REST API响应中返回值。如果选择同时显示原始值和渲染值，则将为包含值和渲染属性的每个字段返回一个对象。"

#: ui/admin/help.php:161
msgid "Speed up Pods on servers with limited object caching capabilities"
msgstr "在对象缓存功能有限的服务器上加速 Pod"

#: ui/admin/help.php:305
msgid "These add-ons were developed by the Lead Developer of the Pods Framework project as a way to fund development of unique features and integrations that take Pods further."
msgstr "这些附加组件是由 Pods 框架项目的首席开发人员开发的，用于资助开发使 Pods 更进一步的独特功能和集成。"

#: ui/admin/help.php:241
msgid "Third-party Free Add-Ons"
msgstr "第三方免费附加组件"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:291
msgid "This option will default to \", \""
msgstr "此选项将默认为“， ”"

#: ui/admin/settings-reset.php:94
msgid "This will delete ALL stored content in the database for your Pod."
msgstr "这将删除 Pod 数据库中存储的所有内容。"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:290
msgid "Used as separator for front-end display. Be sure to include exactly the spaces that you need since the separator is used literally between values. For example, you would use \", \" to have values like \"One, Two, Three\". You would also use \" | \" to have values like \"One | Two | Three\"."
msgstr "用作前端显示的分隔符。请确保准确地包含所需的空格，因为分隔符是在值之间逐字使用的。例如，您可以使用“，”来获得类似“一、二、三”的值。您还可以使用“|”来获得类似“一|二|三”的值。"

#: ui/admin/help-addons-row.php:28 ui/admin/help-addons-row.php:35
msgid "View Plugin on %s"
msgstr "查看%s上的插件"

#: classes/PodsAdmin.php:1342
msgid "You may want to go to Pods Admin > Settings > Cleanup & Reset > \"Delete all content for a Pod\" first."
msgstr "您可能需要先转到“ Pods 管理”>“设置”>“清理和重置”>“删除 Pods 的所有内容”。"

#: ui/admin/settings-reset.php:101
msgid "Your Field configurations will remain"
msgstr "您的字段配置将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:100
msgid "Your Group configurations will remain"
msgstr "您的组配置将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:99
msgid "Your Pod configuration will remain"
msgstr "您的 Pod 配置将保留"

#: classes/fields/wysiwyg.php:50
msgid "CLEditor (No longer available, the fallback uses Quill Editor)"
msgstr "CLEditor（不再可用，回退使用羽毛笔编辑器）"

#: classes/fields/wysiwyg.php:48
msgid "TinyMCE (WP Default, cannot be used with repeatable fields)"
msgstr "TinyMCE（WP默认值，不能与可重复字段一起使用）"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:419
msgid "This option is overridden by access restrictions. If the user does not have access to edit this field, it will be read only. If no access restrictions are set, this field will always be read only. This does not prevent the field from being changed manually through HTML DOM manipulation, this just shows the field as a read-only text field that cannot be normally changed without developer intervention."
msgstr "此选项被访问限制覆盖。如果用户无权编辑此字段，则该字段将为只读。如果未设置访问限制，则此字段将始终为只读。这并不阻止通过HTML DOM操作手动更改字段，这只是将字段显示为只读文本字段，在没有开发人员干预的情况下通常无法更改。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:196
msgid "(Default: Field name with an \"s\" added)"
msgstr "(默认: 包含一个\"s\"名称的字段已添加)"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:187
msgid "(Default: Field name)"
msgstr "（默认：字段名称）"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:111
msgid "(Default: Plural label)"
msgstr "（默认：复数标签）"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:101
msgid "(Default: Singular label)"
msgstr "（默认：单数标签）"

#: components/Migrate-Packages/Migrate-Packages.php:201
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:136
msgid "All Settings"
msgstr "全部设置"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:249
msgid "Allow multiple values"
msgstr "允许多个值"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:151
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:241
msgid "Asset URL only"
msgstr "仅配置URL"

#: classes/fields/file.php:119
msgid "Audio (ONLY mp3, m4a, wav, and wma)"
msgstr "音频（仅mp3、m4a、wav和wma）"

#: classes/fields/file.php:120
msgid "Audio - Any (mp3, m4a, wav, wma, and others supported by WP)"
msgstr "音频-任何（mp3、m4a、wav、wma和WP支持的其他音频）"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:126
msgid "Choose whether to export Settings"
msgstr "选择是否导出设置"

#: classes/PodsAdmin.php:1180 classes/PodsAdmin.php:1619
msgid "Code source"
msgstr "代码源"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:132
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:149
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:206
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:239
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:203
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:236
msgid "Connections will allow linking to resources on WPGraphQL."
msgstr "连接将允许链接到 WPGraphQL 上的资源。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:107
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:193
msgid "Custom WPGraphQL plural name"
msgstr "自定义 WPGraphQL 复数名称"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:97
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:184
msgid "Custom WPGraphQL singular name"
msgstr "自定义 WPGraphQL 单数名称"

#: classes/PodsAdmin.php:3101 src/Pods/Whatsit/Storage/Post_Type.php:48
msgid "DB"
msgstr "数据库"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:90
msgid "Enable support in WPGraphQL"
msgstr "在 WPGraphQL 中启用支持"

#: classes/fields/file.php:1194
msgid "Error: File mime type \"%s\" not expected, please ensure your file is valid: %s"
msgstr "错误：不允许“%s” mime 类型，请确保文件有效：%s"

#: src/Pods/Whatsit/Storage/File.php:28
msgid "File"
msgstr "文件"

#: classes/PodsAdmin.php:1158 classes/PodsAdmin.php:1600
msgid "File source"
msgstr "文件源"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Field.php:120
msgid "Format of the field output"
msgstr "字段输出的格式"

#: classes/fields/file.php:111
msgid "Images (ONLY jpg, jpeg, png, gif, and webp)"
msgstr "图像（仅限于jpg、jpeg、png、gif 和 webp）"

#: classes/fields/file.php:112
msgid "Images - Any (jpg, jpeg, png, gif, webp, and others supported by WP)"
msgstr "图像-任何（jpg、jpeg、png、gif、webp 和 WP 支持的其他图像）"

#: includes/general.php:3174
msgid "Line"
msgstr "行"

#: classes/fields/website.php:78
msgid "Make link \"nofollow\" to exclude from search engines"
msgstr "将链接“nofollow”从搜索引擎中排除"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:248
msgid "Making a field repeatable will add controls next to the field which allows users to Add / Remove / Reorder additional values."
msgstr "使字段可重复将在字段旁边添加控件，允许用户添加/删除/重新排序其他值。"

#: src/Pods/Whatsit/Storage.php:49
msgid "Object Storage"
msgstr "对象存储"

#: src/Pods/Pod_Manager.php:84
msgid "Pod item not found."
msgstr "未找到 Pod 项目。"

#: src/Pods/Pod_Manager.php:52
msgid "Pod name is required."
msgstr "Pod名称是必需的。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:127
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:202
msgid "Relationship format"
msgstr "关系格式"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:46 src/Pods/Admin/Config/Field.php:245
msgid "Repeatable"
msgstr "可重复的"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:257
msgid "Repeatable - Add New Label"
msgstr "可重复-添加新标签"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:117
msgid "Show All fields (read-only)"
msgstr "显示所有字段（只读）"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:177
msgid "Show this field in WPGraphQL (read-only)"
msgstr "在 WPGraphQL 中显示此字段（只读）"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Connection_Resolver/Pod.php:207
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Connection_Resolver/Pod_Type.php:186
msgid "Sorry, you are not allowed to use this combination of filters."
msgstr "抱歉，您不允许使用此过滤器组合。"

#: classes/PodsAdmin.php:950 classes/PodsAdmin.php:1390
#: classes/PodsAdmin.php:1491 classes/PodsAdmin.php:1913
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: classes/fields/file.php:123
msgid "Text (txt, csv, tsv, rtx)"
msgstr "文本（txt、csv、tsv、rtx）"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:118
msgid "This will override any off/on settings per field and allow all fields to be shown."
msgstr "这将覆盖每个字段的任何关闭/打开设置，并允许显示所有字段。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:134
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:208
msgid "Title only"
msgstr "仅标题"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:131
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:148
msgid "Use per-field setting"
msgstr "使用每个字段设置"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:72
msgid "WPGraphQL"
msgstr "WPGraphQL"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:185
msgid "This will default to the field name if you leave it blank. You can customize it if you wish to query against it completely differently through WPGraphQL. Whatever you enter here will be normalized to a lowercase, alphanumeric string. It must not start with a number, otherwise it will not show up."
msgstr "如果保留为空，则默认为字段名称。如果您希望通过WPGraphQL以完全不同的方式对其进行查询，可以对其进行自定义。无论您在这里输入什么，都将被规范化为小写字母数字字符串。它不能以数字开头，否则不会显示。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:194
msgid "This will default to the field name with an \"s\" added to it at the end if you leave it blank. You can customize it if you wish to query against it completely differently through WPGraphQL. Whatever you enter here will be normalized to a lowercase, alphanumeric string. It must not start with a number, otherwise it will not show up."
msgstr "这将默认为字段名，如果您将其保留为空，则在结尾添加“s”。如果您希望通过WPGraphQL以完全不同的方式对其进行查询，可以对其进行自定义。无论您在这里输入什么，都将被规范化为小写字母数字字符串。它不能以数字开头，否则不会显示。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:98
msgid "This will default to the singular label if you leave it blank. You can customize it if you wish to query against it completely differently through WPGraphQL. Whatever you enter here will be normalized to a lowercase, alphanumeric string. It must not start with a number, otherwise it will not show up."
msgstr "如果将其留空，则默认为单数标签。如果您希望通过WPGraphQL以完全不同的方式对其进行查询，可以对其进行自定义。无论您在这里输入什么，都将被规范化为小写字母数字字符串。它不能以数字开头，否则不会显示。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:91
msgid "This will enable WPGraphQL requests for this content type."
msgstr "这将为此内容类型启用WPGraphQL请求。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:108
msgid "This will default to the plural label with an \"s\" added to it at the end if you leave it blank. You can customize it if you wish to query against it completely differently through WPGraphQL. Whatever you enter here will be normalized to a lowercase, alphanumeric string. It must not start with a number, otherwise it will not show up."
msgstr "这将默认为复数标签，如果您将其留空，则在末尾添加“s”。如果您希望通过WPGraphQL以完全不同的方式对其进行查询，可以对其进行自定义。无论您在这里输入什么，都将被规范化为小写字母数字字符串。它不能以数字开头，否则不会显示。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:178
msgid "This will enable WPGraphQL requests for this field."
msgstr "这将为此字段启用WPGraphQL请求。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:145
msgid "This will override any file format settings per field. Connections will allow linking to resources on WPGraphQL."
msgstr "这将覆盖每个字段的任何文件格式设置。连接将允许链接到WPGraphQL上的资源。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:128
msgid "This will override any relationship format settings per field. Connections will allow linking to resources on WPGraphQL."
msgstr "这将覆盖每个字段的任何关系格式设置。连接将允许链接到WPGraphQL上的资源。"

#: classes/fields/file.php:115
msgid "Video (ONLY mpg, mov, flv, and mp4)"
msgstr "视频（仅限mpg、mov、flv和mp4）"

#: classes/fields/file.php:116
msgid "Video - Any (mpg, mov, flv, mp4, and others supported by WP)"
msgstr "视频-任何（mpg、mov、flv、mp4和WP支持的其他）"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:135
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:209
msgid "View URL only"
msgstr "仅查看URL"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:338
msgid "You can automatically populate the value of this field from the URL parameter \"your_field\" such as ?your_field=1234"
msgstr "您可以通过URL参数“your_field”自动填充此字段的值，例如 ？your_field=1234"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Integration.php:39
msgid "You can now deactivate the Pods Pro WPGraphQL Add-On because it is now officially available as part of Pods 2.9+."
msgstr "您现在可以停用Pods Pro WPGraphQL插件，因为它现在作为Pods 2.9+的一部分正式提供。"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:311
msgid "You can provide additional CSS classes separated by spaces to be output for the field markup."
msgstr "您可以为字段标记提供由空格分隔的附加CSS类。"

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Integration.php:34
msgid "You need WPGraphQL 1.1.3+ installed and activated in order to use the Pods WPGraphQL integration."
msgstr "您需要安装并激活WPGraphQL 1.1.3+才能使用Pods WPGraphSQL集成。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:342
msgid "Enable sessions (may decrease performance)"
msgstr "启用会话（可能会降低性能）"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:218
msgid "By default, Pods does not watch changed fields when a post, term, user, or other Pods items are saved. Enabling this will allow you to use PHP hooks to reference the previous values of those fields after the save has happened."
msgstr "默认情况下，当保存内容、术语、用户或其他Pods项目时，Pods不会监视更改的字段。启用此选项将允许您在保存后使用PHP钩子引用这些字段的先前值。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:257
msgid "By default, Pods will override Metadata values when calling functions like get_post_meta() so that it can provide more Relationship / File field context."
msgstr "默认情况下，POD将在调用get_post_meta（）等函数时覆盖元数据值，以便提供更多关系/文件字段上下文。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:237
msgid "By default, Pods will watch Metadata calls and send any values to table-based fields as well as index relationship IDs when they are saved. You can disable this if you do not use table-based Pods and you only want to query meta-based Pods or settings."
msgstr "默认情况下，POD将监视元数据调用，并在保存时向基于表的字段以及索引关系IDs发送所有值。如果不使用基于表的pod，并且只想查询基于元的pod或设置，则可以禁用此功能。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:264
msgid "Disable overriding WP Metadata values"
msgstr "禁用覆盖 WP 元数据值"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:225
msgid "Disable watching changed fields"
msgstr "禁用监视已更改的字段"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:244
msgid "Disable watching WP Metadata calls"
msgstr "禁用监视 WP 元数据调用"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:263
msgid "Enable overriding WP Metadata values (may conflict with certain plugins and decrease performance with large processes)"
msgstr "启用覆盖WP元数据值（可能与某些插件冲突，并降低大型进程的性能）"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:224
msgid "Enable watching changed fields (may reduce performance with large processes)"
msgstr "启用监视已更改的字段（可能会降低大型进程的性能）"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:243
msgid "Enable watching WP Metadata calls (may reduce performance with large processes)"
msgstr "启用监视WP元数据调用（可能会降低大型进程的性能）"

#: classes/fields/pick.php:185
msgid "List View (single value)"
msgstr "列表视图（单值）"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:256
msgid "Override WP Metadata values"
msgstr "重写 WP 元数据值"

#: classes/fields/file.php:137
msgid "Separate file extensions with a comma (ex. jpg,png,mp4,mov). This only applies to the file uploader, media library selection will continue to fallback to the mime type group like Images, Video, etc."
msgstr "用逗号分隔文件扩展名（例如 jpg,png,mp4,mov）。这仅适用于文件上传，媒体库选择将继续退回到 mime 类型组，如图像、视频等。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:217
msgid "Watch changed fields for use in hooks"
msgstr "监视已更改的字段，以便在钩子中使用"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:236
msgid "Watch WP Metadata calls"
msgstr "监视WP元数据调用"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1236
msgid "Create a new Custom Post Type"
msgstr "创建新的自定义内容类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:781
msgid "Create a new Custom Taxonomy"
msgstr "创建新的自定义分类法"

#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:53
msgid "We need %1$sYOU%2$s"
msgstr "我们需要 %1$s您%2$s"

#: classes/PodsAPI.php:3390
msgid "Field %1$s already exists, you cannot rename %2$s to that on the %3$s pod"
msgstr "字段%1$s已存在，您无法将%2$s重命名为%3$s pod上的字段"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:102
msgid "Action is invalid."
msgstr "操作无效。"

#. translators: %s: The action name.
#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:157
msgid "Action not supported: %s"
msgstr "不支持的操作：%s"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:189
msgid "By default, Pods allows you to create custom fields for any content type that you create/extend with Pods. If you only intend to use Pods for content types themselves and not to add custom fields, Disabling Custom Fields can improve performance on your site. When disabled, this is known as the types-only mode feature."
msgstr "默认情况下，Pods允许您为使用Pods创建/扩展的任何内容类型你创建自定义字段。如果您只打算将POD用于内容类型本身，而不打算添加自定义字段，则禁用自定义字段可以提高站点的性能。禁用时，这称为仅类型模式功能。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:198
msgid "Disable creating custom fields with Pods (for when using Pods only for content types)"
msgstr "禁用使用pod创建的自定义字段（将 Pod 仅用于内容类型时）"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:197
msgid "Enable creating custom fields with Pods"
msgstr "启用使用 POD 创建自定义字段"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:238
msgid "Invalid JSON parameters"
msgstr "无效的 JSON 参数"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:244
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:253
msgid "Missing required JSON parameter: %s"
msgstr "缺少必需的 JSON 参数：%s"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:249
msgid "Missing required JSON sub parameter: %s > %s"
msgstr "缺少必需的 JSON 子参数：%s>%s"

#. translators: %s: The exception error message.
#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:161
msgid "Playbook error: %s"
msgstr "Playbook 错误：%s"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:69
msgid "Playbook file contains invalid JSON."
msgstr "Playbook 文件包含无效的 JSON。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:57
msgid "Playbook file does not exist."
msgstr "Playbook 文件不存在。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:63 src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:73
msgid "Playbook file is empty."
msgstr "Playbook 文件为空。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:203
msgid "Playbook import package \"file\" does not exist."
msgstr "Playbook 导入包“文件”不存在。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:195
msgid "Playbook import package was not set."
msgstr "未设置 Playbook 导入包。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:136
msgid "Playbook run completed."
msgstr "Playbook 运行已完成。"

#: src/Pods/Whatsit/Block.php:222 src/Pods/Whatsit/Block.php:243
msgid "Pods Block Error"
msgstr "Pods 区块错误"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:124
msgid "Running playbook action"
msgstr "运行行动手册操作"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:79
msgid "Running playbook in live mode."
msgstr "在实时模式下运行 playbook。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:77
msgid "Running playbook in test mode."
msgstr "在测试模式下运行 playbook。"

#. translators: %1$d is the total number of actions to run; %2$s is the
#. singular/plural name for action.
#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:93
msgid "Running playbook of actions | %1$d %2$s"
msgstr "运行行动手册 | %1$d %2$s"

#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:95
msgid "action"
msgid_plural "actions"
msgstr[0] "功能"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:172
msgid "Core"
msgstr "内核"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:357
msgid "Imported Package"
msgstr "已导入包"

#: classes/fields/pick.php:465
msgid "Limit list to the same Post Author"
msgstr "将列表限制为同一作者内容"

#: classes/PodsAPI.php:1742 classes/PodsAPI.php:1768
msgid "Pod name or label is required"
msgstr "Pod 名称或标签是必需的"

#: includes/general.php:1407 includes/general.php:1428
msgid "Pods Renderer Error"
msgstr "Pods 渲染器错误"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:168
msgid "This setting is disabled because it is forced through the constant/filter elsewhere."
msgstr "此设置被禁用，因为它被强制通过其他地方的常量/过滤器。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:188
msgid "Allow Pods to create and manage custom fields on any content type created/extended through Pods"
msgstr "允许 Pods 在通过 Pods 创建/扩展的任何内容类型上创建和管理自定义字段"

#: includes/general.php:1429 src/Pods/Blocks/Blocks_Abstract.php:173
#: src/Pods/Whatsit/Block.php:244
msgid "There was a problem displaying this content, enable WP_DEBUG in wp-config.php to show more details."
msgstr "显示此内容时出现问题，请在WP配置中启用WP_DEBUG in wp-config.php来显示更多细节。"

#: classes/fields/pick.php:466
msgid "You can choose to limit Posts available for selection to those created by the same Post Author. This only works if this pod is a Post Type and this field is related to a Post Type."
msgstr "您可以选择将可供选择的文章限制为同一作者创建的文章。仅当此pod为Post类型且此字段与Post类型相关时，此选项才有效。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:441
msgid "Your Custom Post Type \"%1$s\" has an archive template set to be displayed using in Auto Template Options, but the Post Type is not set to show archives. You can enable post type archives in the \"Advanced Options\" tab."
msgstr "您的自定义文章类型“%1$s”有一个存档模板，该模板设置为使用自动模板选项显示，但内容类型未设置为显示存档。您可以在“高级选项”选项卡中启用内容类型存档。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:372
msgid "Thank you for installing our plugin. We'd like your permission to track its usage on your site. We won't record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and your plugin settings. We will only use this information help us make improvements to the plugin and provide better support when you reach out. Tracking is completely optional."
msgstr "感谢您安装我们的插件。我们希望您允许我们跟踪其在您网站上的使用情况。我们不会记录任何敏感数据，只记录有关WordPress环境和插件设置的信息。我们将只使用这些信息帮助我们改进插件，并在您需要帮助时提供更好的支持。跟踪是完全可选的。"

#: classes/PodsAPI.php:9527
msgid "\"%s\" is not a valid field"
msgstr "\"%s\" 是一个无效字段"

#. translators: %s is the name of the wp_podsrel table in the database.
#: ui/admin/settings-tools.php:201
msgid "%s will be created if it does not exist"
msgstr "如果不存在 %s 将会创建"

#. translators: %s is the name of the wp_podsrel table in the database.
#: ui/admin/settings-tools.php:197
msgid "%s will remain untouched if it already exists"
msgstr "如果已经存在，%s 将保持不变"

#: ui/admin/settings-reset.php:155 ui/admin/settings-tools.php:148
#: ui/admin/settings-tools.php:173 ui/admin/settings-tools.php:206
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "你确定要这样做吗？"

#: ui/admin/settings-tools.php:199
msgid "CREATE"
msgstr "创建"

#: classes/PodsAdmin.php:970
msgid "Data Rows"
msgstr "数据行"

#: ui/admin/help.php:82 ui/admin/help.php:120 ui/admin/help.php:149
#: ui/admin/help.php:178 ui/admin/help.php:264
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#. translators: %s is the Read Documentation link.
#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:112 src/Pods/Blocks/Types/Form.php:177
#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:231 src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:225
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:181
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:81 ui/admin/help.php:83
#: ui/admin/help.php:121 ui/admin/help.php:150 ui/admin/help.php:179
#: ui/admin/help.php:265
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ui/admin/help.php:19
msgid "Get help with Pods"
msgstr "获取有关Pods的帮助"

#: ui/admin/help.php:87 ui/admin/help.php:125 ui/admin/help.php:154
#: ui/admin/help.php:183 ui/admin/help.php:207 ui/admin/help.php:231
#: ui/admin/help.php:269 ui/admin/help.php:293
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: ui/admin/help-addons.php:17
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: classes/PodsAdmin.php:975
msgid "Meta Rows"
msgstr "元行"

#: ui/admin/help.php:97
msgid "Official Free Add-Ons"
msgstr "官方免费附加组件"

#: ui/admin/help-addons.php:16
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: classes/PodsAdmin.php:551
msgid "Pods Components"
msgstr "Pods 组件"

#: ui/admin/help.php:30
msgid "Pods is open source, so you can get into the code and submit your own fixes or features. We would love to help you contribute on our project over on our <a href=\"https://github.com/pods-framework/pods/blob/main/docs/CONTRIBUTING.md\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub</a>"
msgstr "Pods 是开源的，因此您可以进入代码并提交自己的修复或功能。我们很乐意帮助您为我们在<a href=\"https://github.com/pods-framework/pods/blob/main/docs/CONTRIBUTING.md\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub</a>上的项目做出贡献。"

#: classes/PodsAdmin.php:563 classes/PodsAdmin.php:584
msgid "Pods Settings"
msgstr "Pods 设置"

#. translators: "PodsRel" references the name of the Pods relationships table
#. in the database.
#: classes/PodsAdmin.php:981
msgid "PodsRel Rows"
msgstr "PodsRel 行"

#: ui/admin/settings-tools.php:190 ui/admin/settings-tools.php:207
msgid "Recreate missing tables"
msgstr "重新创建丢失的表"

#: ui/admin/help.php:77 ui/admin/help.php:115 ui/admin/help.php:144
#: ui/admin/help.php:173 ui/admin/help.php:202 ui/admin/help.php:226
#: ui/admin/help.php:259 ui/admin/help.php:288 ui/admin/help.php:323
#: ui/admin/help.php:342 ui/admin/help.php:361 ui/admin/help.php:380
#: ui/admin/help.php:399
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ui/admin/help.php:78 ui/admin/help.php:116 ui/admin/help.php:145
#: ui/admin/help.php:174 ui/admin/help.php:203 ui/admin/help.php:227
#: ui/admin/help.php:260 ui/admin/help.php:289
msgid "Support Forums"
msgstr "支持论坛"

#: classes/Pods.php:3419 classes/Pods.php:3858 classes/PodsField.php:353
msgid "This is a placeholder. Filters and form fields are not included in block previews."
msgstr "这是一个占位符。块预览中不包括过滤器和表单字段。"

#: ui/admin/settings-tools.php:192
msgid "This will recreate missing tables if there are any that do not exist."
msgstr "如果存在任何不存在的表，这将重新创建丢失的表。"

#: classes/PodsAdmin.php:1298
msgid "data row"
msgid_plural "data rows"
msgstr[0] "数据行"

#: classes/PodsAdmin.php:1300
msgid "meta row"
msgid_plural "meta rows"
msgstr[0] "元行"

#. translators: "podsrel" references the name of the Pods relationships table
#. in the database.
#: classes/PodsAdmin.php:1303
msgid "podsrel row"
msgid_plural "podsrel rows"
msgstr[0] "podsrel 行"

#. translators: %s: The pod label.
#: classes/PodsAdmin.php:2224
msgid "Unable to edit the \"%s\" Pod configuration."
msgstr "无法编辑“%s”Pod配置。"

#: components/Pages.php:176
msgid "-- Select a Page Template --"
msgstr "-- 选择一个页面模板 --"

#: components/Pages.php:262
msgid "Select Pod"
msgstr "选择 Pod"

#: classes/PodsAPI.php:3376
msgid "%s conflicts with the name of an existing Taxonomy, please try a different name"
msgstr "%s 与现有分类名称冲突，请尝试其他名称"

#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:91
msgid "Donors get to vote on the next feature we work on, they decide what we do next."
msgstr "捐赠者可以对我们工作的下一个功能进行投票，他们决定我们下一步做什么。"

#: classes/PodsAPI.php:3595
msgid "%s is reserved for internal WordPress or Pods usage, please try a different name. You may also want to consider what built-in functionality WordPress and Pods provides you."
msgstr "%s 被保留用于WordPress内部或Pods用法，请尝试其他名称。您可能还需要考虑WordPress和Pods为您提供的内置功能。"

#: classes/fields/pick.php:294
msgid "Add New Label"
msgstr "添加新标签"

#: classes/fields/color.php:44
msgid "Clear Label"
msgstr "清除标签"

#: classes/fields/file.php:1095 classes/fields/pick.php:3185
msgid "Invalid Field configuration"
msgstr "无效的字段配置"

#: classes/fields/color.php:38
msgid "Select Color Label"
msgstr "选择颜色标签"

#: classes/PodsAdmin.php:4820
msgid "You are not using an external object cache for this site. Pods Alternative Cache is usually useful for Pods installs that use Shared Hosting with limited Object Cache capabilities."
msgstr "您没有为此网站使用外部对象缓存。Pods Alternative Cache通常适用于使用具有有限对象缓存功能的共享主机的Pods安装。"

#: classes/fields/pick.php:148
msgid "Field Type Documentation"
msgstr "字段类型文档"

#. translators: %s: is the Documentation linked text.
#: classes/fields/pick.php:143
msgid "More details on our %s."
msgstr "有关 %s 的更多详细信息。"

#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:83
msgid "Pods is fully funded by donations and powered by our community contributors."
msgstr "Pods 完全由捐款者资助，并由我们的社区贡献者提供支持。"

#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:81
msgid "Your support makes a direct impact on how quickly our team can finish this important work."
msgstr "您的支持直接影响到我们团队完成这项重要工作的速度。"

#: classes/fields/wysiwyg.php:49
msgid "Quill Editor (Limited line break functionality)"
msgstr "羽毛笔编辑器（有限的换行功能）"

#: classes/fields/currency.php:84
msgid "Currency Placement on Display"
msgstr "货币显示位置"

#: classes/fields/currency.php:86
msgid "This is the placement of the currency sign when displaying the value. The input will always have the sign on the left to identify the currency"
msgstr "这是显示货币符号的位置。输入将始终在左侧有符号，以标识货币"

#: ui/admin/widgets/list.php:19
msgid "You must specify a Pods Template or create a custom template, using <a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/\" title=\"Using Magic Tags\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">magic tags</a>."
msgstr "必须指定Pods模板或创建自定义模板，使用<a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/\" title=\"Using Magic Tags\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">魔术标签</a>。"

#: ui/js/blocks/block-types/pods-block-view/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "include"
msgstr "包含"

#: ui/js/blocks/block-types/pods-block-view/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "view"
msgstr "查看"

#: ui/js/blocks/block-types/pods-block-view/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Include a file from a theme, with caching options"
msgstr "区块描述"

#: ui/js/blocks/block-types/pods-block-view/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pods View"
msgstr "Pods 视图"

#: ui/js/blocks/block-types/pods-block-form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "input"
msgstr "输入"

#: ui/forms/form.php:127
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ui/admin/setup-add.php:352
msgid "Enable REST API"
msgstr "启用 REST API"

#: ui/front/form.php:201
msgid "Submitting..."
msgstr "正在提交。。。"

#. translators: %s: The singular item label.
#: ui/forms/form.php:140
msgctxt "The error message shown after saving form"
msgid "%s not created"
msgstr "%s 未创建"

#. translators: %s: The singular item label.
#: ui/forms/form.php:142
msgctxt "The error message shown after saving form"
msgid "%s not duplicated"
msgstr "%s 无法复制"

#. translators: %s: The singular item label.
#: ui/forms/form.php:138
msgctxt "The error message shown after saving form"
msgid "%s not saved"
msgstr "%s 未保存"

#. translators: %s: The singular item label.
#: ui/forms/form.php:134
msgctxt "The success message shown after saving form"
msgid "%s created successfully"
msgstr "%s 已创建成功"

#. translators: %s: The singular item label.
#: ui/forms/form.php:136
msgctxt "The success message shown after saving form"
msgid "%s duplicated successfully"
msgstr "%s 已复制成功"

#. translators: %s: The singular item label.
#: ui/forms/form.php:132
msgctxt "The success message shown after saving form"
msgid "%s saved successfully"
msgstr "%s 已成功保存"

#: ui/admin/setup-add.php:352
msgid "This option will enable the REST API. For Custom Post Types, this will allow communication with the Block Editor. For Custom Taxonomies, this simply enables the REST API communication that can be taken advantage of by theme integrations."
msgstr "此选项将启用REST API。对于Custom Post Types，这将允许与块编辑器进行通信。对于自定义分类法，这只是支持REST API通信，主题集成可以利用这种通信。"

#: ui/admin/settings-settings.php:158
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ui/admin/setup-add.php:43
msgid "Add custom fields to Categories"
msgstr "将自定义字段添加到分类"

#: ui/admin/setup-add.php:34
msgid "Add custom fields to Pages"
msgstr "向页面添加自定义字段"

#: ui/admin/setup-add.php:25
msgid "Add custom fields to Posts"
msgstr "将自定义字段添加到内容"

#: ui/admin/setup-add.php:52
msgid "Add custom fields to Users"
msgstr "向用户栏添加自定义字段"

#: ui/admin/setup-add.php:162
msgid "Add New Pod Wizard"
msgstr "添加新Pod向导"

#: ui/admin/settings-reset.php:227 ui/admin/settings-reset.php:254
msgid "Advanced Content Type tables will be deleted (and all of their data)"
msgstr "将删除高级内容类型表（及其所有数据）"

#: ui/admin/settings-reset.php:219 ui/admin/settings-reset.php:246
msgid "All custom field values will remain"
msgstr "所有自定义字段值将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:217 ui/admin/settings-reset.php:244
msgid "All media will remain"
msgstr "所有媒体将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:222 ui/admin/settings-reset.php:249
msgid "All Pod configurations will be deleted including Custom Post Types, Custom Taxonomies, Custom Settings Pages, and all custom field configurations"
msgstr "将删除所有Pod配置，包括自定义内容类型、自定义分类、自定义设置页面和所有自定义字段配置"

#: ui/admin/settings-reset.php:215 ui/admin/settings-reset.php:242
msgid "All posts will remain"
msgstr "所有内容将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:216 ui/admin/settings-reset.php:243
msgid "All terms will remain"
msgstr "所有项目将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:218 ui/admin/settings-reset.php:245
msgid "All users will remain"
msgstr "所有用户将保留"

#: ui/admin/settings-reset.php:247
msgid "DEACTIVATE"
msgstr "停用"

#: ui/admin/settings-reset.php:103 ui/admin/settings-reset.php:104
#: ui/admin/settings-reset.php:105 ui/admin/settings-reset.php:221
#: ui/admin/settings-reset.php:222 ui/admin/settings-reset.php:223
#: ui/admin/settings-reset.php:227 ui/admin/settings-reset.php:248
#: ui/admin/settings-reset.php:249 ui/admin/settings-reset.php:250
#: ui/admin/settings-reset.php:254
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: ui/admin/settings-reset.php:99 ui/admin/settings-reset.php:100
#: ui/admin/settings-reset.php:101 ui/admin/settings-reset.php:102
#: ui/admin/settings-reset.php:215 ui/admin/settings-reset.php:216
#: ui/admin/settings-reset.php:217 ui/admin/settings-reset.php:218
#: ui/admin/settings-reset.php:219 ui/admin/settings-reset.php:220
#: ui/admin/settings-reset.php:242 ui/admin/settings-reset.php:243
#: ui/admin/settings-reset.php:244 ui/admin/settings-reset.php:245
#: ui/admin/settings-reset.php:246 ui/admin/settings-tools.php:195
msgid "KEEP"
msgstr "保留"

#: ui/admin/setup-add.php:137
msgid "One-Click Quick Actions"
msgstr "一键式快速操作"

#: ui/admin/settings-reset.php:247
msgid "Pods plugin will be deactivated"
msgstr "Pods 插件将被停用"

#: ui/admin/settings-reset.php:220
msgid "Pods plugin will remain activated"
msgstr "Pods 插件将保持激活状态"

#: ui/admin/settings-reset.php:221 ui/admin/settings-reset.php:248
msgid "Pods settings will be reset to defaults"
msgstr "Pods 设置将重置为默认值"

#: ui/admin/settings-settings.php:104
msgid "Pods transients and cache have been cleared."
msgstr "Pods 瞬态和缓存已清除。"

#. translators: %s is the name of the wp_podsrel table in the database.
#: ui/admin/settings-reset.php:225 ui/admin/settings-reset.php:252
msgid "Relationship table (%s) will be deleted (and all of the relationships)"
msgstr "关系表（%s）将被删除（以及所有关系）"

#: ui/admin/settings-reset.php:96 ui/admin/settings-reset.php:213
#: ui/admin/settings-reset.php:240 ui/admin/settings-tools.php:89
#: ui/admin/settings-tools.php:166 ui/admin/settings-tools.php:193
msgid "What you can expect"
msgstr "你能期待什么"

#: ui/admin/settings-reset.php:239
msgid "This will delete Pods settings, data, and deactivate itself once done."
msgstr "这将删除POD设置、数据，并在完成后自动停用。"

#: ui/admin/settings-reset.php:212
msgid "This will reset Pods settings, remove all of your Pod configurations, and perform a fresh install."
msgstr "这将重置Pod设置，删除所有Pod配置，并执行新安装。"

#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:116
msgid "Donate Now"
msgstr "现在捐赠"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:842
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:920
msgid "Before you deactivate the plugin, would you quickly give us your reason for doing so?"
msgstr "在您停用该插件之前，能否快速告诉我们您这样做的原因？"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:930
msgid "Details (optional)"
msgstr "细节（可选）"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:928
msgid "Didn't work"
msgstr "不起作用"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:843
msgid "Do Not Allow"
msgstr "不允许"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:925
msgid "Found a better plugin"
msgstr "找到更好的插件"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:926
msgid "Installed by mistake"
msgstr "安装错误"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:1042
msgid "Just Deactivate"
msgstr "去激活"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:923
msgid "Lack of documentation"
msgstr "缺乏文件"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:886
msgid "No Thank You"
msgstr "不，谢谢"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:924
msgid "Not the features I wanted"
msgstr "不是我想要的功能"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:927
msgid "Only required temporarily"
msgstr "仅临时需要"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:922
msgid "Set up is too difficult"
msgstr "设置太难了"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:919
msgid "Sorry to see you go"
msgstr "很遗憾看到你走了"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:1042
msgid "Submit and Deactivate"
msgstr "提交和停用"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:973
msgid "Submitting form"
msgstr "提交表格"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:885
msgid "Yes Please"
msgstr "是的，请"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:833
msgid "Thank you for installing our %1$s. We'd like your permission to track its usage on your site and subscribe you to our newsletter. We won't record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and %1$s settings, which we will use to help us make improvements to the %1$s. Tracking is completely optional."
msgstr "感谢您安装我们的%1$s。我们希望您允许我们在您的网站上跟踪其使用情况，并为您订阅我们的时事通讯。我们不会记录任何敏感数据，只记录有关WordPress环境和%1$s设置的信息，我们将使用这些信息帮助我们改进%1$s。跟踪是完全可选的。"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:878
msgid "Thank you for opting in to tracking. Would you like to receive occasional news about this %s, including details of new features and special offers?"
msgstr "感谢您选择跟踪。是否希望偶尔收到有关此%s的新闻，包括新功能和特别优惠的详细信息？"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:830
msgid "Thank you for installing our %1$s. We would like to track its usage on your site. We don't record any sensitive data, only information regarding the WordPress environment and %1$s settings, which we will use to help us make improvements to the %1$s. Tracking is completely optional."
msgstr "感谢您安装我们的%1$s。我们希望跟踪其在您网站上的使用情况。我们不记录任何敏感数据，只记录有关WordPress环境和%1$s设置的信息，我们将使用这些信息帮助我们改进%1$s。跟踪是完全可选的。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:414
msgid "%s not added, it already exists."
msgstr "%s 已存在，未添加。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:390
msgid "%s not added, name or label is required."
msgstr "%s 未添加，名称或标签是必填项。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:430
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:257
msgid "%s not added."
msgstr "%s 未添加"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:672
msgid "%s not deleted."
msgstr "%s 未删除"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:507
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:523
msgid "%s not found."
msgstr "%s 未找到 "

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:599
msgid "%s was not found, cannot update."
msgstr "%s 未找到，无法更新。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:170
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:215
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:104
msgid "A list of additional options to save to the Field."
msgstr "要保存到字段的其他选项列表。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:176
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:192
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:102
msgid "A list of additional options to save to the Group."
msgstr "要保存到组的其他选项列表。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:139
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:138
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:104
msgid "A list of arguments to filter by."
msgstr "筛选依据的参数列表。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:130
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:129
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:95
msgid "A list of IDs to filter by."
msgstr "要筛选的ID列表。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:121
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:120
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:86
msgid "A list of types to filter by."
msgstr "筛选依据的类型列表。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:292
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:335
msgid "After list"
msgstr "类别之后"

#: src/Pods/CLI/Commands/Base.php:438
msgid "Argument is required: %s"
msgstr "需要参数：%s"

#: src/Pods/CLI/Commands/Base.php:469
msgid "Argument not provided as expected (%1$s): %2$s"
msgstr "未按预期提供参数（%1$s）：%2$s"

#: src/Pods/CLI/Commands/Base.php:466
msgid "Argument not provided as expected: %s"
msgstr "未按预期提供参数：%s"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:303
msgid "Basic links"
msgstr "基本链接"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:293
msgid "Before and After list"
msgstr "列表之前和之后"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:291
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:334
msgid "Before list"
msgstr "列表之后"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:342 src/Pods/Blocks/Types/View.php:114
msgid "Cache Mode"
msgstr "缓存模式"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:309
msgid "Choose which kind of pagination to display."
msgstr "选择要显示的分页类型。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:321
msgid "Comma-separated list of fields you want to allow filtering by. Default is to just show a text field to search with."
msgstr "要允许作为筛选依据的字段的逗号分隔列表。默认情况下，只显示要搜索的文本字段。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Base.php:332
msgid "Command successful"
msgstr "命令成功"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:325
msgid "Custom Filters Label"
msgstr "自定义过滤器标签"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:36
msgid "Display a single Pod item."
msgstr "显示单个 Pod 项目"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:313
msgid "Enable Filters"
msgstr "启用过滤器"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:282
msgid "Enable Pagination"
msgstr "启用分页"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:350 src/Pods/Blocks/Types/View.php:122
msgid "Expires"
msgstr "到期"

#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:108
msgid "File to include from theme"
msgstr "主题中包含的文件"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:319
msgid "Filter Fields"
msgstr "过滤字段"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:331
msgid "Filters Location"
msgstr "过滤器位置"

#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:166
msgid "Generic placeholder image depicting a common view layout"
msgstr "描述公共视图布局的通用占位符图像"

#: src/Pods/CLI/Commands/Base.php:381
msgid "Missing positional argument: %s"
msgstr "缺少位置参数：%s"

#: src/Pods/Whatsit/Block.php:140
msgid "No block preview is available"
msgstr "没有可用的块预览"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Base.php:102
msgid "No description provided."
msgstr "没有提供说明。"

#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:165
msgid "No preview is available for this Pods View, you will see it when you view or preview this on the front of your site."
msgstr "此 Pods 视图没有可用的预览，当您在前端网站查看或预览时，您将看到它。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:74
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:73
msgid "One or more of the specified query variables has a bad format."
msgstr "一个或多个指定的查询变量的格式不正确。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:288
msgid "Pagination Location"
msgstr "分页位置"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:300
msgid "Pagination Type"
msgstr "分页类型"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:389
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:234
msgid "Please specify a \"Template\" or \"Custom Template\" under \"More Settings\" to configure this block."
msgstr "请在“更多设置”下指定“模板”或“自定义模板”中配置此区块。"

#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:154
msgid "Please specify a \"View\" under \"More Settings\" to configure this block."
msgstr "请在“更多设置”下指定“视图中”配置此区块。"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:113
msgid "Pod configuration"
msgstr "Pod 配置"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:131
msgid "Pod Field configuration"
msgstr "Pod 字段配置"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:122
msgid "Pod Group configuration"
msgstr "Pod 组配置"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:148
msgid "Pod Page"
msgstr "Pod 页面"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:149
msgid "Pod Page configuration"
msgstr "Pod 页面配置"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:139
msgid "Pod Template"
msgstr "Pod 模板"

#: src/Pods/Whatsit/Store.php:140
msgid "Pod Template configuration"
msgstr "Pod 模板配置"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:219
msgid "Pod type not supported for extending."
msgstr "Pod 类型不支持的扩展。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Swagger_Documentation.php:123
msgid "Pods REST API"
msgstr "Pods REST API"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Swagger_Documentation.php:124
msgid "Pods REST API allows administration of Pods configurations easily and conveniently."
msgstr "Pods REST API 允许轻松方便地管理 Pods 配置。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:35
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:233
msgid "Pods Single Item"
msgstr "Pods 单个项目"

#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:33 src/Pods/Blocks/Types/View.php:153
msgid "Pods View"
msgstr "Pods 预览"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:304
msgid "Previous and Next Links only"
msgstr "仅上一个和下一个链接"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Swagger_Documentation.php:237
msgid "Returns the documentation for the Pods REST API in Swagger consumable format."
msgstr "以 Swagger 可消费格式返回 Pods REST API 的文档。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:353 src/Pods/Blocks/Types/View.php:125
msgid "Set how long to cache the output for in seconds."
msgstr "设置缓存输出的时间（以秒为单位）。"

#: src/Pods/CLI/Commands/Base.php:299
msgid "The current user does not have access to this endpoint."
msgstr "当前用户没有访问此终结点的权限。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:47
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:79
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:136
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:85
msgid "The Field slug."
msgstr "字段别名。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:195
msgid "The Group name."
msgstr "组名"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:47
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:134
msgid "The Group slug."
msgstr "组别名"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:327
msgid "The label to show for the filters. Default is \"Search\"."
msgstr "要为过滤器显示的标签。默认为“搜索”。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:338
msgid "The location to show the filters."
msgstr "显示过滤器的位置。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:296
msgid "The location to show the pagination."
msgstr "显示分页的位置。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:346 src/Pods/Blocks/Types/View.php:118
msgid "The mode to cache the output with."
msgstr "缓存输出的模式。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:200
msgid "The name of the Field."
msgstr "字段的名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:183
msgid "The name of the Group."
msgstr "组的名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:148
msgid "The name of the Pod."
msgstr " Pod 的名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:88
msgid "The new Group to use for the Field."
msgstr "用于该字段的新组。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:158
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:84
msgid "The new name of the Field."
msgstr "字段的新名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:164
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:90
msgid "The new name of the Group."
msgstr "组的新名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:180
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:173
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:115
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:170
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:226
msgid "The Pod ID."
msgstr "Pod ID 。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:84
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:83
msgid "The requested page was not found."
msgstr "找不到请求的页面。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:162
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:204
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:96
msgid "The singular label of the Field."
msgstr "字段的单数标签。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:168
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:187
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:94
msgid "The singular label of the Group."
msgstr "组的单数标签。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:180
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:172
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:86
msgid "The singular label of the Pod."
msgstr "Pod 的单数标签。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:62
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:61
msgid "The total number of result pages matching the search criteria."
msgstr "与搜索条件匹配的结果页总数。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:58
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:57
msgid "The total number of results across all pages."
msgstr "所有页面的结果总数。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:106
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:105
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:73
msgid "The type of data to return."
msgstr "要返回的数据类型。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:166
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:209
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:100
msgid "The type of the Field."
msgstr "字段的类型。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:172
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:98
msgid "The type of the Group."
msgstr "组的类型。"

#: src/Pods/Wisdom_Tracker.php:314
msgid "We can't detect any product information. This is most probably because you have not included the code snippet."
msgstr "我们无法检测到任何产品信息。这很可能是因为您没有包含代码段。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:121
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:52
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:121
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:45
msgid "Whether to include fields (default: off)."
msgstr "是否包括字段（默认：关闭）。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:133
msgid "Whether to include group fields (default: off)."
msgstr "否包括组字段（默认：关闭）。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:127
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:51
msgid "Whether to include groups (default: off)."
msgstr "是否包括组（默认：关闭）。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:284
msgid "Whether to show pagination for the list of items. This will only show if there is more than one page of items found."
msgstr "是否显示项目列表的分页。仅当找到多页项目时才会显示。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:184
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:90
msgid "A list of additional options to save to the Pod."
msgstr "要保存到 Pod 的其他选项列表。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:115
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:152
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field.php:204
msgid "The Field ID."
msgstr "字段ID。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:190
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:115
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:158
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group.php:214
msgid "The Group ID."
msgstr "组ID。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:176
msgid "The menu label of the Pod."
msgstr "Pod的菜单标签。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:180
msgid "The menu location of the Pod."
msgstr "Pod的菜单位置。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:139
msgid "The mode for creating the Pod."
msgstr "创建Pod的模式。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:92
msgid "The new Group ID to use for the Field."
msgstr "用于该字段的新组ID。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:176
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:82
msgid "The new name of the Pod."
msgstr " Pod的新名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:152
msgid "The plural label of the Pod."
msgstr "Pod的复数标签。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:185
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:178
msgid "The Pod name."
msgstr "Pod名称。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:40
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:72
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Field_Slug.php:129
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:40
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:78
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Group_Slug.php:127
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:40
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:77
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:115
msgid "The Pod slug."
msgstr "Pod别名。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:162
msgid "The storage used for the Pod."
msgstr "用于Pod的存储空间。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pods.php:156
msgid "The type of the Pod."
msgstr " Pod的类型。"

#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:110
msgid "This is the file location relative to your theme or child theme folder. For example: my-text.php or parts/ad-spot.php"
msgstr "这是相对于主题或子主题文件夹的文件位置。例如：my-text.php或parts/ad-spot.php"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:54
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Groups.php:53
msgid "This results page REST URL."
msgstr "此结果页面REST URL。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:305
msgid "Use an unordered list with paginate_links() native functionality"
msgstr "使用带有paginate_links（）本机功能的无序列表"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:306
msgid "Use basic paginate_links() native functionality"
msgstr "使用基本的paginate_links（）本机功能"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod.php:232
#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Pod_Slug.php:120
msgid "Whether to delete all content for Pod (default: off)."
msgstr "是否删除Pod的所有内容（默认：关闭）。"

#: src/Pods/REST/V1/Endpoints/Fields.php:144
msgid "Whether to include the parent Pod details (default: off)."
msgstr "是否包括父Pod详细信息（默认：关闭）。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:315
msgid "Whether to show filters for the list of items."
msgstr "是否显示项目列表的筛选器。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:278
msgid "You can specify what field to restrict the item list by here. That could be t.post_title LIKE \"%repairs%\" or you may want to reference a custom field like  my_field.meta_value = \"123\". For a list of all things available for you to query, follow the find() Notation Options. See also: find()"
msgstr "您可以在此指定要限制项目列表的字段。这可能是t.post_title，如“%repairs%”，或者您可能希望引用自定义字段，如 my_field.meta_value = \"123\"。要查看可供查询的所有内容的列表，请遵循 find（）符号选项。另请参见：find（）"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:266
msgid "Specify the number of items to show but keep in mind that the more items you show the longer it may take for the page to load. You should avoid using \"-1\" here unless you know what you're doing. If your pod has many items, it could stop the page from loading and cause errors. Default number of items to show is to show 15 items. See also: find()"
msgstr "指定要显示的项目数，但请记住，显示的项目越多，页面加载所需的时间就越长。除非你知道你在做什么，否则你应该避免在这里使用“-1”。如果您的 pod 有许多项目，它可能会停止页面加载并导致错误。要显示的默认项目数为15个。另请参见：find（）"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:272
msgid "You can specify what field to order by here. That could be t.post_title ASC or you may want to use a custom field like my_field.meta_value ASC. The normal MySQL syntax works here, so you can sort ascending with ASC or descending with DESC. See also: find()"
msgstr "您可以在此指定要订购的字段。这可能是t.post_title ASC，或者您可能希望使用自定义字段，如my_field.meta_value ASC 。正常的MySQL语法在这里工作，因此您可以使用ASC进行升序排序，也可以使用DESC进行降序排序。另请参见：find（）"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:215
msgid "Choose how you want your form HTML to be set up. This allows you flexibility to build and style your forms with any CSS customizations you would like. Some output types are naturally laid out better in certain themes."
msgstr ""
"选择您希望表单 HTML 的设置方式。这使您可以灵活地使用所需的任何 CSS 自定义项构建表单并设置其样式。\n"
"某些输出类型在某些主题中自然布局得更好。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:250
msgid "Content After List"
msgstr "列表后的内容"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:244
msgid "Content Before List"
msgstr "列表前的内容"

#: includes/access.php:1747 includes/access.php:1905
#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:260
msgid "Form"
msgstr "从"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:262
msgid "Generic placeholder image depicting a common form layout"
msgstr "描述常用表单布局的通用占位符图像"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:259
msgid "If there are no items shown, this content will be shown in the block's place."
msgstr "如果没有显示项目，则此内容将显示在块的位置。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:36
msgid "List multiple Pod items."
msgstr "列出多个Pod项。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:258
msgid "No content was found."
msgstr "未找到任何内容。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:261
msgid "No preview is available for this Pods Form, you will see it when you view or preview this on the front of your site."
msgstr "此 Pods 表没有可用的预览，当您在前端网站查看或预览此表单时，您将看到它。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:256
msgid "Not Found Content"
msgstr "未找到内容"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:35
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:388
msgid "Pods Item List"
msgstr "Pods 项目列表"

#: src/Pods/Blocks/Types/Base.php:205
msgid "Use Custom Template"
msgstr "使用自定义模板"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:240
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:202
msgid "You can specify a custom template to use, it accepts HTML and magic tags. Any content here will override whatever Template you may have chosen above."
msgstr "您可以指定要使用的自定义模板，它接受HTML和魔术标签。这里的任何内容都将覆盖您在上面选择的任何模板。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:252
msgid "This content will appear after the list of templated items. A useful way to use this option is if you have a template that uses \"li\" HTML tags, you can use the \"/ul\" HTML tag to end an unordered list. This will only be shown if items were found."
msgstr "此内容将显示在模板项目列表之后。使用此选项的一个有用方法是，如果您的模板使用“li”HTML标签，则可以使用“/ul”HTML标签结束无序列表。仅当找到项目时才会显示。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:246
msgid "This content will appear before the list of templated items. A useful way to use this option is if you have a template that uses \"li\" HTML tags, you can use the \"ul\" HTML tag to start an unordered list. This will only be shown if items were found."
msgstr "该内容将出现在模板项目列表之前。使用此选项的一个有用方法是，如果您有一个使用“li”HTML标记的模板，则可以使用“ul”HTML标记启动无序列表。仅当找到项目时才会显示。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:234
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:196
msgid "You can choose a previously saved Pods Template here. We recommend saving your Pods Templates with our Templates component so you can enjoy the full editing experience."
msgstr "您可以在此选择以前保存的Pods模板。我们建议使用我们的模板组件保存POD模板，以便您可以享受完整的编辑体验。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:202
msgid "After someone submits the form, they can be redirected anywhere you would like. You can reference the saved item ID by using \"X_ID_X\" in the URL. The default is to not redirect."
msgstr "有人提交表单后，可以将其重定向到您想要的任何地方。您可以使用URL中的“X_ID_X”引用保存的项目ID。默认情况是不重定向。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:341
msgid "Auto-detect sessions (enable on first anonymous submission)"
msgstr "自动检测会话（首次匿名提交时启用）"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:102 src/Pods/Blocks/Types/Form.php:167
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:215
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:171
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:71
msgid "Choose the pod to reference, or reference the Pod in the current context of this block."
msgstr "选择要引用的 pod，或在此块的当前上下文中引用 pod。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:190
msgid "Comma-separated list of the Pod Fields you want to include. Default is to show all."
msgstr "包含 Pod 字段的逗号分隔列表。默认为显示所有。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:119
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:188
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:88
msgid "Defaults to using the current pod item."
msgstr "默认使用当前 pod 项目。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:343
msgid "Disable sessions"
msgstr "禁用会话"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:36
msgid "Display a form for creating and editing Pod items."
msgstr "显示用于创建和编辑 Pod 项目的表单。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:36
msgid "Display a single Pod item's field value (custom fields)."
msgstr "显示单个 Pod 项目的字段值（自定义字段）。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:381
msgid "DO NOT track usage on my site"
msgstr "不跟踪我网站上的使用情况"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:123
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:188
msgid "Form Fields"
msgstr "表单字段"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:206
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:92
msgid "Output Type"
msgstr "输出类型"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:154
msgid "Please specify a \"Field Name\" under \"More Settings\" to configure this block."
msgstr "请在“更多设置”下指定“字段名称”中配置此区块。"

#: src/Pods/Blocks/Collections/Pods.php:33
msgid "Pods Blocks"
msgstr "Pods 区块"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:35 src/Pods/Blocks/Types/Field.php:153
msgid "Pods Field Value"
msgstr "Pods 字段值"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:35
msgid "Pods Form"
msgstr "Pods 表格"

#: src/Pods/Blocks/Types/Base.php:149
msgid "Pods logo"
msgstr "Pods 标志"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:200
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向网址"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:333
msgid "Sessions will be used to secure submissions from public forms from logged out visitors to ensure they do not submit fields they are not allowed to access. Auto-detecting sessions will automatically turn this setting on the first anonymous submission so that future submissions will be secured going forward."
msgstr "会话将用于保护已注销访问者提交的公共表单，以确保他们不会提交不允许访问的字段。自动检测会话将在第一次匿名提交时自动打开此设置，以便将来的提交将得到保护。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:364
msgid "Stats Tracking"
msgstr "统计跟踪"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:194
msgid "Submit Button Label"
msgstr "提交按钮标签"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:196
msgid "The label to show in the submit button of the form."
msgstr "要在表单的“提交”按钮中显示的标签。"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:125
msgid "This is the field name you want to display."
msgstr "这是要显示的字段名称。"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:380
msgid "Track usage on my site"
msgstr "跟踪我的网站的使用情况"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:371
msgid "Would you like to opt-out of tracking?"
msgstr "是否要选择退出跟踪？"

#: src/Pods/Blocks/Types/Base.php:182
msgid "Use Current Pod"
msgstr "使用当前Pod"

#: src/Pods/Blocks/Types/Form.php:184
msgid "Use this to enable editing of an item."
msgstr "使用此选项可以编辑项目"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1039
msgid "Allow posts to be deleted when author is deleted"
msgstr "删除作者时允许删除内容"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:169
msgid "Current value"
msgstr "当前值"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1393
msgid "Default term description"
msgstr "默认项目描述"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1381
msgid "Default term name"
msgstr "默认项目名称"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1387
msgid "Default term slug"
msgstr "默认项目别名"

#: includes/access.php:1733 src/Pods/Admin/Settings.php:183
#: src/Pods/Admin/Settings.php:327
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1224
msgid "Enable Connections to Post Types"
msgstr "启用与内容类型的连接"

#: includes/access.php:1732 src/Pods/Admin/Settings.php:183
#: src/Pods/Admin/Settings.php:327
msgid "Enabled"
msgstr "启用 "

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1025
msgid "Enter -1 to keep ALL revisions. Enter any positive number to limit the number of revisions kept to that amount."
msgstr "输入-1 保留所有版本。输入任何正数以限制保留的版本数量。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1682
msgid "Hierarchical Parent Field"
msgstr "分层父字段"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1043
msgid "Include posts from this post type when deleting authors and choosing not to reassign posts to a new author."
msgstr "删除作者并选择不将内容重新分配给新作者时，请包括此内容类型中的内容，"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:988
msgid "Manually Edit Custom Fields (can cause slow performance)"
msgstr "手动编辑自定义字段（可能导致性能降低）"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1020
msgid "Maximum revisions to keep per post"
msgstr "每个内容要保留的最大历史版本"

#: src/Pods/Admin/Settings.php:332
msgid "Secure anonymous public form submissions using PHP sessions (potential performance impacts)"
msgstr "使用 PHP 会话保护匿名公共表单提交（潜在性能影响）"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1675 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1683
msgid "You can enable automatic hierarchical parent / child handling which shows a special built-in interface for data entry."
msgstr "您可以启用自动分层父/子处理，显示数据输入的特殊内置接口"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1225
msgid "You can enable the ability to select posts from these post types on any term for this taxonomy."
msgstr "您可以在该分类法的任何项目上启用从从内容类型中选择内容的功能。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1024
msgid "The default \"0\" will fallback to the normal WordPress default."
msgstr "默认值“0”将回退到正常的WordPress默认值。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1661
msgid "This is the path relative to your WordPress site URL so you can call {@detail_url} to automatically link to it. Enter something like \"my-pod-page/{@permalink}/\" to automatically link to \"https://mysite.com/my-pod-page/my-pod-item/\"."
msgstr "这是相对于您的WordPress站点URL的路径，因此您可以调用{@detail_URL}自动链接到它。输入类似\"my-pod-page/{@permalink}/\" 自动链接到\"https://mysite.com/my-pod-page/my-pod-item/\"。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1040
msgid "When you go to delete a user who is an author of any posts for this post type, you will be given an option to reassign all of their posts to a different author or to delete their posts. With this option on, it will be included in posts to delete upon choosing to delete all posts."
msgstr "当您要删除此帖子类型的任何帖子的作者时，您将获得将其所有帖子重新分配给其他作者或删除其帖子的选项。启用此选项后，在选择删除所有帖子时，它将包含在要删除的帖子中。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:776 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1231
msgid "Add new connection"
msgstr "添加新连接"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:751
msgid "Enable Connections to Taxonomy"
msgstr "启用与分类法的连接"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:763
msgid "Show in Taxonomy Archives"
msgstr "在分类存档中显示"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:752
msgid "You can enable the ability to select terms from these Taxonomies on any post for this Post Type. Once connected, posts from this Custom Post Type will appear in the Taxonomy archive page of the associated Taxonomies selected. Only Categories and Tag need to be specifically selected to be shown on Taxonomy archives on their own."
msgstr "您可以启用从这些分类法中为该内容类型的任何内容选择terms的功能。连接后，来自此自定义帖子类型的帖子将显示在所选关联分类的分类存档页面中。只有类别和标签需要专门选择，才能单独显示在分类存档中。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:764
msgid "You can include posts from this Custom Post Type in the Taxonomy archive page for Categories and Tags. These Taxonomies operate differently in WordPress and require an opt-in to have Custom Post Types included."
msgstr "您可以在分类和标签的分类存档页面中包含此自定义内容类型的文章。这些分类法在WordPress中的操作方式不同，需要选择加入包含自定义的内容类型。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:699 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1156
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1472 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1545
msgid "This will be the position of the menu item. See <a href=\"https://developer.wordpress.org/themes/functionality/administration-menus/#top-level-menus\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">WordPress.org Developer Docs</a> for more details about how positioning works."
msgstr "这将是菜单项的位置。请参阅<a href=\"https://developer.wordpress.org/themes/functionality/administration-menus/#top-level-menus\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">WordPress.org开发者文档</a>了解有关定位如何工作的更多详细信息。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:468
msgid "%s list navigation"
msgstr "%s 列表导航"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:572
msgid "%s published privately."
msgstr "%s 已私密发布"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:563
msgid "%s Published."
msgstr "%s 已发布。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:581
msgid "%s reverted to draft."
msgstr "%s 恢复为草稿"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:590
msgid "%s scheduled."
msgstr "%s 预定。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:63
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:370
msgid "Copy the Package JSON"
msgstr "复制 JSON 包"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:239
msgid "Delete %s"
msgstr "删除%s"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:369
msgid "Download pods-package.json"
msgstr "下载 pods-package.json"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:365
msgid "Exported Package"
msgstr "导出包"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:28
msgid "Field Details"
msgstr "字段细节"

#. translators: %s: Field type label.
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:37
msgctxt "Field type options"
msgid "%s Options"
msgstr "%s 设置"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:459
msgid "Filter %s"
msgstr "过滤器 %s"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:23
msgid "Group Details"
msgstr "组详细信息"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:229
msgid "High"
msgstr "高度"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:444 src/Pods/Admin/Config/Group.php:176
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:187
msgid "If none are selected, this option will be ignored."
msgstr "如果未选择任何选项，则将忽略此选项。"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:102
msgid "If you paste the code, you may encounter issues on certain hosts where mod_security will block the submission. If you encounter an error message on submit, contact your host and let them know that you believe you are seeing a mod_security issue with /wp-admin/admin-ajax.php and they can look through your error logs to help solve it."
msgstr "如果粘贴代码，您可能会在某些主机上遇到问题，其中 mod_security 将会被阻止提交。如果您在提交时遇到错误消息，请联系您的主机商，让他们知道您认为 /wp-admin/admin-ajax.php 存在 mod_security 问题，以便他们可以查看错误日志从而帮助你解决问题。"

#: includes/general.php:3404
msgid "Invalid block collection configuration provided"
msgstr "提供的块集合配置无效"

#: includes/general.php:3364
msgid "Invalid block type configuration provided"
msgstr "提供的块类型配置无效"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:328 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:529
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:538 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:547
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:556
msgid "items"
msgstr "项目"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:231
msgid "Low"
msgstr "底部"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:199
msgid "Meta Box Context"
msgstr "元框上下文"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:221
msgid "Meta Box Priority"
msgstr "元框优先级"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:156
msgid "New post title placeholder text"
msgstr "新内容标题占位符文本"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:207
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:165
msgid "Related Type"
msgstr "相关类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:379 src/Pods/Admin/Config/Group.php:135
msgid "Restrict access to Logged In Users"
msgstr "限制登录用户的访问权限"

#: components/Roles/Roles.php:87
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: components/Roles/Roles.php:86
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:201 src/Pods/Admin/Config/Group.php:223
msgid "See add_meta_box() documentation."
msgstr "查看 add_meta_box() 文档。"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:208
msgid "Side"
msgstr "边"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:383
msgid "This field will only be able to be edited by logged in users. This is not required to be on for the other Restrict Access options to work."
msgstr "此字段只能由登录用户编辑。其他限制访问选项不需要启用此选项。"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:139
msgid "This group of field will only be able to be edited by logged in users. This is not required to be on for the other Restrict Access options to work."
msgstr "这组字段只能由登录用户编辑。其他限制访问选项不需要启用此选项。"

#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:147
msgid "This group of fields will only be able to be edited by users with the ability to manage_options or delete_users, or super admins of a WordPress Multisite network"
msgstr "这组字段只能由具有管理选项或删除用户功能的用户或WordPress多站点网络的超级管理员编辑"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:226
msgid "This will require a non-empty value to be entered."
msgstr "这将需要输入非空值。"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:711
msgid "This will require that the field value entered is unique and has not been saved before."
msgstr "这将要求输入的字段值是唯一的，并且以前没有保存过。"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:57 src/Pods/Admin/Config/Group.php:29
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:76
msgid "Kitchen Sink (temp)"
msgstr "厨房水槽（气温）"

#: includes/general.php:4651
msgid "You are using the Pods Team recommended Pods Alternative Cache plugin"
msgstr "您正在使用Pods团队推荐的Pods替代缓存插件"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:97
msgid "Clear file"
msgstr "清除文件"

#: components/Migrate-Packages/Migrate-Packages.php:126
msgid "Import Error: Invalid Package"
msgstr "导入错误：包无效"

#: components/Migrate-Packages/Migrate-Packages.php:94
msgid "Import Error: Package upload failed"
msgstr "导入错误：包上传失败"

#: components/Migrate-Packages/Migrate-Packages.php:99
msgid "Import Error: Package upload is not a valid JSON file"
msgstr "导入错误：包上传的不是有效的 JSON 文件"

#: components/Migrate-Packages/Migrate-Packages.php:101
msgid "Import Error: Package upload not completed"
msgstr "导入错误：包上传未完成"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:85
msgid "Import your Package"
msgstr "导入您的包"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:102
msgid "Or paste the Package code"
msgstr "或者粘贴包代码"

#: classes/PodsInit.php:916 src/Pods/Whatsit/Store.php:121
msgid "Pod Group"
msgstr "Pod 组"

#: classes/PodsInit.php:915
msgid "Pod Groups"
msgstr "Pod 组"

#: components/I18n/I18n.php:783
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:90
msgid "Upload your pods-package.json"
msgstr "上传您的pods-package.json"

#: classes/PodsAdmin.php:2726
msgid "An error occurred, the Pod was not duplicated."
msgstr "出现错误，Pod 未复制。"

#: classes/Pods.php:3893
msgid "Anonymous form submissions are not compatible with sessions on this site."
msgstr "匿名表单提交与本网站上的会话不兼容。"

#: classes/Pods.php:3870
msgid "Anonymous form submissions are not enabled for this site"
msgstr "此网站未启用匿名表单提交"

#: classes/fields/html.php:51
msgid "By disabling the form label, the HTML will show as full width without the label text. Only the HTML content will be displayed in the form."
msgstr "通过禁用表单标签，HTML将显示为不带标签文本的全宽。表单中只显示HTML内容。"

#: classes/PodsAPI.php:2710
msgid "Cannot add Database Table for Pod, no table column definitions provided"
msgstr "无法为 Pod 添加数据库表，未提供表列定义"

#: classes/PodsAPI.php:4087
msgid "Cannot save field to collection"
msgstr "无法将字段保存到集合"

#: classes/PodsAPI.php:4526
msgid "Cannot save Group"
msgstr "无法保存组"

#: classes/PodsAPI.php:4542
msgid "Cannot save group to collection"
msgstr "无法将组保存到集合"

#: classes/PodsAPI.php:2341
msgid "Cannot save pod to collection"
msgstr "无法将 pod 保存到集合"

#: classes/PodsAPI.php:11893
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: classes/fields/datetime.php:84 classes/fields/datetime.php:94
#: classes/fields/datetime.php:143 classes/fields/datetime.php:154
#: classes/fields/datetime.php:203
msgid "Date / Time field documentation"
msgstr "日期/时间字段文档"

#: classes/fields/datetime.php:99
msgid "Date Format (predefined)"
msgstr "日期格式（预定义）"

#: classes/fields/datetime.php:78
msgid "Date Format for Display"
msgstr "显示日期格式"

#: classes/fields/datetime.php:88
msgid "Date Format for Input"
msgstr "输入的日期格式"

#: classes/fields/pick.php:369
msgid "Default is \"0\" for no limit, but you can enter 1 or more to limit the number of items that can be selected."
msgstr "默认值为“0”表示无限制，但您可以输入1或更多以限制可选择的项目数。"

#: classes/PodsAPI.php:2106 src/Pods/Tools/Repair.php:449
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: classes/fields/html.php:48
msgid "Disable the form label"
msgstr "禁用表单标签"

#: classes/Pods.php:3869 classes/Pods.php:3883 classes/Pods.php:3892
#: ui/forms/form.php:128
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: classes/PodsAPI.php:4310
msgid "Group %1$s already exists, you cannot rename %2$s to that"
msgstr "组 %1$s 已存在，您无法将 %2$s 重命名为该组"

#: classes/PodsAPI.php:4315
msgid "Group %s already exists"
msgstr "组 %s 已存在"

#: classes/PodsAPI.php:3193
msgid "Group (%s) not found."
msgstr "找不到组（%s）。"

#: classes/PodsAPI.php:6649 classes/PodsAPI.php:7738
msgid "Group not found"
msgstr "找不到组"

#: classes/PodsAPI.php:7776
msgid "Group unable to be deleted"
msgstr "无法删除组"

#: classes/PodsAdmin.php:959
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: classes/fields/heading.php:35
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: classes/fields/heading.php:44
msgid "Heading HTML Tag"
msgstr "标题 HTML 标签"

#: classes/fields/html.php:35 classes/fields/html.php:44
msgid "HTML Content"
msgstr "HTML 内容"

#: classes/fields/website.php:47
msgid "https://example.com/"
msgstr "https://example.com/"

#: classes/fields/website.php:48
msgid "https://example.com/ (remove www)"
msgstr "https://example.com/ (移除 www)"

#: classes/fields/website.php:49
msgid "https://www.example.com/ (force www if no sub-domain provided)"
msgstr "https://www.example.com/ (如果未提供子域，则强制提供 www)"

#: classes/PodsAdmin.php:4821
msgid "Install Pods Alternative Cache"
msgstr "安装 Pods 替代缓存"

#: classes/PodsAdmin.php:2212 classes/PodsAdmin.php:2268
#: classes/PodsAdmin.php:2296
msgid "Invalid Pod configuration detected."
msgstr "检测到无效的 Pod 配置。"

#: classes/fields/heading.php:34 classes/fields/html.php:34
msgid "Layout Elements"
msgstr "布局元素"

#: classes/fields/heading.php:47
msgid "Leave this empty to use the default heading tag for the form context the heading appears in."
msgstr "将此项保留为空，以使用默认标题标签作为表单上下文标题出现。"

#: classes/fields/pick.php:453
msgid "Limit list by Post Status"
msgstr "按内容状态限制列表"

#: classes/fields/pick.php:223
msgid "List View (with reordering)"
msgstr "列表视图（带重新排序）"

#: classes/fields/currency.php:159 classes/fields/number.php:110
msgid "Maximum Digits"
msgstr "最大位数"

#: classes/fields/file.php:144
msgid "Media Library Default Tab"
msgstr "媒体库默认选项卡"

#: classes/fields/pick.php:221
msgid "Multi Select (basic selection)"
msgstr "多选（基本选择）"

#: classes/PodsAPI.php:3197
msgid "New group (%s) not found."
msgstr "找不到新组（%s）。"

#: classes/fields/currency.php:41 classes/fields/number.php:33
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: classes/fields/currency.php:101 classes/fields/number.php:56
msgid "Number Format"
msgstr "数字格式"

#: classes/fields/code.php:35 classes/fields/paragraph.php:37
#: classes/fields/wysiwyg.php:33
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: classes/PodsAdmin.php:4817 src/Pods/Admin/Settings.php:208
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: classes/Pods.php:3884
msgid "Please refresh the page to access this form."
msgstr "请刷新页面以访问此表单。"

#: classes/PodsAPI.php:3282 classes/PodsAPI.php:3304
msgid "Pod field name or label is required"
msgstr "Pod字段名称或标签是必需的"

#: classes/PodsAPI.php:8983
msgid "Pod group not found"
msgstr "未找到 Pod 组"

#: classes/PodsAPI.php:1877
msgid "Pod name is required"
msgstr "Pod名称是必需的"

#: classes/PodsAPI.php:12002
msgctxt "pod type label"
msgid "Advanced Content Type"
msgstr "高级内容类型"

#: classes/PodsAPI.php:12001
msgctxt "pod type label"
msgid "Comments (extended)"
msgstr "评论（扩展）"

#: classes/PodsAPI.php:11997
msgctxt "pod type label"
msgid "Custom Post Type"
msgstr "自定义内容类型"

#: classes/PodsAPI.php:12003
msgctxt "pod type label"
msgid "Custom Settings Page"
msgstr "自定义设置页面"

#: classes/PodsAPI.php:11998
msgctxt "pod type label"
msgid "Custom Taxonomy"
msgstr "自定义分类"

#: classes/PodsAPI.php:12000
msgctxt "pod type label"
msgid "Media (extended)"
msgstr "媒体（扩展）"

#: classes/PodsAPI.php:12004
msgctxt "pod type label"
msgid "Pods Internal"
msgstr "Pods 构件"

#: classes/PodsAPI.php:11995
msgctxt "pod type label"
msgid "Post Type (extended)"
msgstr "内容类型（扩展）"

#: classes/PodsAPI.php:11996
msgctxt "pod type label"
msgid "Taxonomy (extended)"
msgstr "分类法（扩展）"

#: classes/PodsAPI.php:11999
msgctxt "pod type label"
msgid "User (extended)"
msgstr "用户（扩展）"

#: classes/PodsAdmin.php:4811
msgid "Pods Alternative Cache"
msgstr "Pods 替代缓存"

#: classes/PodsAdmin.php:4699
msgid "Pods Relationship Table Enabled"
msgstr "Pods 关系表已启用"

#: classes/fields/pick.php:669
msgid "Post Types (Private)"
msgstr "内容类型（私人）"

#: classes/fields/avatar.php:39 classes/fields/file.php:42
#: classes/fields/oembed.php:57 classes/fields/pick.php:96
msgid "Relationships / Media"
msgstr "关系/媒体"

#: classes/fields/currency.php:162 classes/fields/number.php:113
msgid "Set to -1 for no limit. The upper limit in the database for this field is 64 digits."
msgstr "设置为-1表示无限制。数据库中此字段的上限为64位。"

#: classes/fields/currency.php:120 classes/fields/number.php:76
msgid "Set to a positive number to enable decimals. The upper limit in the database for this field is 30 decimals."
msgstr "设置为正数以启用小数。数据库中该字段的上限为30位小数。"

#: classes/fields/number.php:79
msgid "Soft Formatting"
msgstr "软件格式"

#: classes/PodsAPI.php:12028
msgctxt "storage type label"
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: classes/PodsAPI.php:12026
msgctxt "storage type label"
msgid "None (No Fields)"
msgstr "无（无字段）"

#: classes/PodsAPI.php:12027
msgctxt "storage type label"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: classes/PodsAPI.php:12029
msgctxt "storage type label"
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: classes/fields/email.php:33 classes/fields/link.php:35
#: classes/fields/password.php:33 classes/fields/phone.php:33
#: classes/fields/text.php:33 classes/fields/website.php:32
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: classes/fields/datetime.php:159
msgid "Time Format (12 hour)"
msgstr "时间格式（12小时）"

#: classes/fields/datetime.php:180
msgid "Time Format (24 hour)"
msgstr "时间格式（24小时）"

#: classes/fields/datetime.php:136
msgid "Time Format for Display"
msgstr "显示时间格式"

#: classes/fields/datetime.php:147
msgid "Time Format for Input"
msgstr "输入的时间格式"

#: classes/fields/code.php:49 classes/fields/html.php:58
#: classes/fields/paragraph.php:51 classes/fields/text.php:47
#: classes/fields/wysiwyg.php:82
msgid "Trim extra whitespace before/after contents"
msgstr "修剪内容前/后多余的空格"

#: classes/Pods.php:3872
msgid "try logging in first"
msgstr "请先尝试登录"

#: classes/PodsAdmin.php:4594 classes/PodsAdmin.php:4777
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: classes/PodsAPI.php:11881
msgid "User"
msgstr "用户"

#: classes/fields/datetime.php:193
msgid "Year Range"
msgstr "年份范围"

#: classes/fields/pick.php:454
msgid "You can choose to limit Posts available for selection by one or more specific post status."
msgstr "您可以选择按一个或多个特定的内容状态限制可供选择的内容。"

#: classes/fields/pick.php:407
msgid "You can choose to limit Users available for selection by specific role(s)."
msgstr "您可以选择按特定角色限制可供选择的用户。"

#: classes/PodsAdmin.php:1288 src/Pods/Tools/Reset.php:280
msgid "group"
msgid_plural "groups"
msgstr[0] "组"

#: classes/PodsAdmin.php:4814
msgid "The Pods Team recommends you install the Pods Alternative Cache plugin"
msgstr "Pods团队建议您安装Pods替代缓存插件"

#: classes/fields/heading.php:48
msgid "This is the heading HTML tag to use for the heading text. Example \"h2\" will output your heading as <code>&lt;h2&gt;Heading Text&lt;/h2&gt;</code>"
msgstr "这是用于标题文本的HTML标签。示例“h2”将输出标题为<code>&lt;h2&gt;Heading Text&lt;/h2&gt;</code>"

#: classes/PodsAdmin.php:737
msgid "This Pod does not have any fields defined."
msgstr "此Pod没有定义任何字段。"

#. translators: %s: Pods Pro by SKCDEV link.
#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:124
msgid "You can also check out the new add-ons available from %s which has partnered with Friends of Pods to help bring in more donations."
msgstr "您还可以查看%s提供的新附加组件，该附加组件已与Pods之友合作，用来帮助获得更多捐款。"

#: classes/PodsAdmin.php:4507
msgid "All fields"
msgstr "所有字段"

#: classes/PodsAdmin.php:4530
msgid "Custom return"
msgstr "自定义返回"

#: classes/PodsAdmin.php:4510
msgid "Custom return (specify field to return)"
msgstr "自定义返回（指定要返回的字段）"

#: classes/PodsAdmin.php:4518
msgid "How far to traverse relationships in response. 1 will get you all of the fields on the related item. 2 will get you all of those fields plus related items and their fields. The higher the depth, the more data will be returned and the slower performance the REST API calls will be. Updates to this field do NOT take depth into account, so you will always send the ID of the related item when saving."
msgstr "在响应关系中的距离。1将获取相关项目的所有字段。2将获得所有这些字段以及相关项目和其字段。深度越高，返回的数据越多，REST API 调用表现得越慢。对该字段的更新不考虑深度，因此保存时始终发送相关项目的 ID。"

#: classes/PodsAdmin.php:4509
msgid "Name only"
msgstr "仅名称"

#: classes/PodsAdmin.php:4531
msgid "Specify the field to use following the established this_field_name.ID traversal pattern. You must include this field name in the selector for this to work properly."
msgstr "在已建立的 this_field_name.ID 浏览模式之后指定要使用的字段，必须在选择器中包含此字段名，才能正常工作。"

#: classes/fields/file.php:164
msgid "Custom directory within the default uploads directory"
msgstr "默认上传目录中的自定义目录"

#: classes/fields/file.php:172
msgid "Custom Upload Directory"
msgstr "自定义上传目录"

#: classes/fields/file.php:173
msgid "Magic tags are allowed for this field. The path is relative to the /wp-content/uploads/ folder on your site."
msgstr "此字段允许使用魔术标签。路径是相对于站点上的/wp-content/uploads/文件夹。"

#: classes/fields/file.php:158
msgid "Upload Directory"
msgstr "上传目录"

#: classes/fields/file.php:163
msgid "WordPress Default"
msgstr "WordPress默认值"

#: classes/PodsInit.php:2048 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:615
msgid "Filter by %s"
msgstr "按 %s 筛选"

#: classes/PodsInit.php:2028 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:608
msgid "Filter by date"
msgstr "按日期筛选"

#: components/Templates/Templates.php:207
msgid "No access message"
msgstr "无访问消息"

#: components/Templates/Templates.php:200
msgid "Show no access message"
msgstr "显示无访问消息"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:247
msgid "Custom List Template Filter"
msgstr "自定义列表模板筛选器"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:210
msgid "Custom Singular Template Filter"
msgstr "自定义单一模板过滤器"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:173
msgid "Enable Auto Templates"
msgstr "启用自动模板"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:201
#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:238
msgid "Filter: %s"
msgstr "过滤：%s"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:218
msgid "List Template"
msgstr "列表模板"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:233
msgid "List Template Filter"
msgstr "列表模板过滤器"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:226
msgid "List Template Location"
msgstr "列表模板位置"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:182
msgid "Name of Pod Template to use. For post types, this is the singular post. For taxonomies, this is the taxonomy archive. For users, this is the author archive."
msgstr "要使用的 Pod 模板的名称。对于内容类型，这是单数内容。对于分类，这是分类存档。对于用户，这是作者档案。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:219
msgid "Name of Pod Template to use. This will be used when outside the Singular context. For comments, there are no Singular comment views so they will always use the List Template."
msgstr "要使用的 Pod 模板名称。这将在单一上下文之外使用。对于注释，没有单独的注释视图，因此它们将始终使用列表模板。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:255
msgid "Run outside loop"
msgstr "运行外循环"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:181
msgid "Singular Template"
msgstr "单数模板"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:202
#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:239
msgid "Use a custom hook"
msgstr "使用自定义挂钩"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:256
msgid "When enabled, the template will be executed whenever the specified filter is called. Only use this if you know you need to. There could be unforeseen consequences such as content in widgets and other areas of the site getting the templates added."
msgstr "启用后，无论何时调用指定的筛选器，都将执行模板。只有在您知道需要的情况下才使用。可能会出现无法预见的后果，例如小部件中的内容和站点的其他区域添加了模板。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:248
msgid "Which custom filter to use for archive/list views."
msgstr "用于存档/列表视图的自定义过滤器。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:211
msgid "Which custom filter to use for singular views."
msgstr "该自定义过滤器用于单个视图。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:234
msgid "Which filter to use for archive/list views."
msgstr "用于存档/列表视图的过滤器。"

#. Translators: %s stands for a number.
#: classes/PodsI18n.php:201
msgid "You can only select %s item"
msgstr "您只能选择%s项"

#. Translators: %s stands for a number.
#: classes/PodsI18n.php:204
msgid "You can only select %s items"
msgstr "您只能选择%s项"

#: ui/admin/postbox-header.php:41
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#: ui/admin/postbox-header.php:33
msgid "Move box down"
msgstr "向下移动框"

#: ui/admin/postbox-header.php:35
msgid "Toggle panel"
msgstr "切换面板"

#: ui/admin/help.php:26
msgid "To get help with a specific issue, you can ask in our <a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/pods\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">support forums</a>, or you can join our <a href=\"https://support.pods.io/chat/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Live Community Slack Chat</a>"
msgstr "要获得有关特定问题的帮助，您可以在我们的<a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/pods\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">支持论坛</a>提问，或者您可以加入我们的<a href=\"https://support.pods.io/chat/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">实时Slack聊天社区</a>"

#: classes/PodsUI.php:2240
msgid "<strong>Success:</strong> Your export is ready, you can download it <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">here</a>"
msgstr "<strong>成功：</strong> 您的导出准备就绪, 你可以在 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">此处</a>下载"

#: classes/PodsAdmin.php:4481
msgid "Should this field be writeable via the REST API? You must enable REST API support for this Pod."
msgstr "此字段是否应可通过 REST API 写入？你必须为此 Pod 启用 REST API 支持。"

#: classes/PodsAdmin.php:4498
msgid "This will determine what amount of data for the related items will be returned."
msgstr "这将确定将返回相关项目的数据量。"

#: ui/admin/help.php:24
msgid "To learn more about using Pods, see our <a href=\"https://docs.pods.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">documentation</a> and subscribe to our <a href=\"https://www.youtube.com/user/podsframework/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YouTube Channel</a>"
msgstr "要了解有关使用POD的更多信息，请参阅我们的<a href=”https://docs.pods.io/“target=“_blank”rel=“noopener noreferrer”>文档</a>并订阅我们的<a href=”https://www.youtube.com/user/podsframework/“target=_blank”rel=”noopener noreferrer“>YouTube频道</a>"

#: classes/PodsInit.php:1952 components/Pages.php:492
#: components/Templates/Templates.php:286
msgid "%1$s draft updated. <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%2$s\">Preview %3$s</a>"
msgstr "%1$s 草稿已更新。 <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%2$s\">预览 %3$s</a>"

#: classes/PodsInit.php:1948 components/Pages.php:488
#: components/Templates/Templates.php:282
msgid "%1$s scheduled for: <strong>%2$s</strong>. <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%3$s\">Preview %4$s</a>"
msgstr "%1$s 预定于: <strong>%2$s</strong>。<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%3$s\">预览%4$s</a>"

#: classes/PodsInit.php:1946 components/Pages.php:486
#: components/Templates/Templates.php:280
msgid "%1$s submitted. <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%2$s\">Preview %3$s</a>"
msgstr "%1$s 已提交 <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%2$s\">预览 %3$s</a>"

#: classes/fields/file.php:261
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Click here for more info</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">点击此处了解更多信息</a>"

#: classes/fields/wysiwyg.php:70
msgid "Editor Height"
msgstr "编辑高度"

#: classes/fields/wysiwyg.php:71
msgid "Height in pixels"
msgstr "高度（像素）"

#: classes/fields/pick.php:259 src/Pods/Admin/Config/Field.php:278
msgid "Item 1, Item 2 and Item 3"
msgstr "第1项、第2项和第3项"

#: classes/fields/pick.php:263 src/Pods/Admin/Config/Field.php:282
msgid "Custom separator (without \"and\")"
msgstr "自定义分隔符（不带“和”）"

#: classes/fields/pick.php:249
msgid "Display Format"
msgstr "显示格式"

#: classes/fields/pick.php:270
msgid "Display Format Separator"
msgstr "显示格式分隔符"

#: classes/fields/pick.php:258 src/Pods/Admin/Config/Field.php:277
msgid "Item 1, Item 2, and Item 3"
msgstr "项目1、项目2和项目3"

#: ui/admin/callouts/friends_2023_docs.php:111 ui/admin/help.php:73
#: ui/admin/help.php:111 ui/admin/help.php:140 ui/admin/help.php:169
#: ui/admin/help.php:198 ui/admin/help.php:222 ui/admin/help.php:255
#: ui/admin/help.php:284 ui/admin/help.php:319 ui/admin/help.php:338
#: ui/admin/help.php:357 ui/admin/help.php:376 ui/admin/help.php:395
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: classes/fields/pick.php:250 src/Pods/Admin/Config/Field.php:268
msgid "Used as format for front-end display"
msgstr "用作前端显示的格式"

#: classes/fields/pick.php:271
msgid "Used as separator for front-end display. This also turns off the \"and\" portion of the formatting."
msgstr "用作前端显示器的分隔符。这也会关闭格式的“和”部分。"

#: classes/PodsAdmin.php:4160 classes/PodsComponents.php:796
msgid "API method does not exist"
msgstr "API 方法不存在"

#: classes/PodsComponents.php:824
msgid "Component options method does not exist"
msgstr "组件设置方法不存在"

#: classes/fields/date.php:116 classes/fields/datetime.php:199
msgid "Example: %1$s for specifying a hard coded year range or %2$s for the last and next 10 years."
msgstr "举例：%1$s用于指定硬编码的年份范围，或%2$s用于过去和未来10年。"

#: classes/fields/file.php:1011 classes/fields/file.php:1013
#: classes/fields/file.php:1015 classes/PodsAdmin.php:4104
#: classes/PodsComponents.php:772
msgid "Invalid AJAX request"
msgstr "无效的 AJAX 请求"

#: classes/PodsAPI.php:1524 classes/PodsAPI.php:1533 classes/PodsAPI.php:1548
#: classes/PodsAPI.php:1572
msgid "Please enter a Name for this Pod"
msgstr "请输入此 Pod 的名称"

#: classes/PodsAPI.php:4261
msgid "Pod group name is required"
msgstr "Pod 组名称是必需的"

#: classes/PodsAdmin.php:4203
msgid "There was a problem with your request."
msgstr "您的请求有问题。"

#: classes/fields/date.php:110
msgid "Year range"
msgstr "年份范围"

#: classes/PodsAdmin.php:4675
msgid "Current Memory Usage"
msgstr "当前内存使用情况"

#: classes/PodsAdmin.php:4679
msgid "Current Memory Usage (real)"
msgstr "当前内存使用率（实际）"

#: classes/PodsAdmin.php:4600
msgid "Debug information for Pods installations."
msgstr "Pods 安装的调试信息。"

#: classes/fields/currency.php:472
msgid "Nigerian Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: classes/PodsAdmin.php:4655
msgid "Object Cache: APC"
msgstr "对象缓存：APC"

#: classes/PodsAdmin.php:4659
msgid "Object Cache: APCu"
msgstr "对象缓存：APCu"

#: classes/PodsAdmin.php:4663
msgid "Object Cache: Memcache"
msgstr "对象缓存：Memcache"

#: classes/PodsAdmin.php:4667
msgid "Object Cache: Memcached"
msgstr "对象缓存：Memcached"

#: classes/PodsAdmin.php:4671
msgid "Object Cache: Redis"
msgstr "对象缓存：Redis"

#: classes/PodsAdmin.php:4639
msgid "Opcode Cache: Apc"
msgstr "操作码缓存：Apc"

#: classes/PodsAdmin.php:4643
msgid "Opcode Cache: Memcached"
msgstr "操作码缓存：Memcached"

#: classes/PodsAdmin.php:4647
msgid "Opcode Cache: OPcache"
msgstr "操作码缓存：OPcache"

#: classes/PodsAdmin.php:4651
msgid "Opcode Cache: Redis"
msgstr "操作码缓存：Redis"

#: classes/PodsAdmin.php:4687
msgid "Pods Install Location"
msgstr "Pods 安装位置"

#: classes/PodsAdmin.php:4707
msgid "Pods Light Mode Activated"
msgstr "Pods 高亮模式已激活"

#: classes/PodsAdmin.php:4683
msgid "Pods Network-Wide Activated"
msgstr "Pods 全网络已激活"

#: classes/PodsAdmin.php:4695
msgid "Pods Tableless Mode Activated"
msgstr "Pods 无桌模式已激活"

#: classes/PodsAdmin.php:4615
msgid "Server Software"
msgstr "服务器软件"

#: classes/PodsAdmin.php:4635
msgid "Session Max Lifetime"
msgstr "会话最大生存期"

#: classes/PodsAdmin.php:4623
msgid "Session Save Path"
msgstr "会话保存路径"

#: classes/PodsAdmin.php:4627
msgid "Session Save Path Exists"
msgstr "会话保存路径已存在"

#: classes/PodsAdmin.php:4631
msgid "Session Save Path Writeable"
msgstr "会话保存路径可写"

#: classes/PodsAdmin.php:4619
msgid "Your User Agent"
msgstr "您的用户代理"

#: classes/PodsInit.php:2027
msgid "%s updated"
msgstr "%s 已更新"

#: classes/fields/currency.php:388
msgid "Chinese Yen (¥)"
msgstr "人民币 (¥)"

#: classes/fields/currency.php:394
msgid "Chinese Yuan (元)"
msgstr "人民币 (元)"

#: classes/fields/currency.php:436
msgid "Indonesian Rupiah"
msgstr "印尼盾"

#: classes/fields/currency.php:556
msgid "US Dollar Cent"
msgstr "美元美分"

#: classes/PodsInit.php:2023
msgid "%s published"
msgstr "%s 已发布"

#: classes/PodsInit.php:2024
msgid "%s published privately"
msgstr "%s 已私密发布"

#: classes/PodsInit.php:2025
msgid "%s reverted to draft"
msgstr "%s 恢复为草稿"

#: classes/PodsInit.php:2026
msgid "%s scheduled"
msgstr "%s 预定"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1102
msgid "A short descriptive summary of what the taxonomy is."
msgstr "分类法是什么的简短描述性概述。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1101
msgid "Taxonomy Description"
msgstr "分类描述"

#: components/Roles/ui/edit.php:141
msgid "Add Another Custom Capability"
msgstr "添加其他自定义功能"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1295
msgid "Hierarchical taxonomies will have a list with checkboxes to select an existing category in the taxonomy admin box on the post edit page (like default post categories). Non-hierarchical taxonomies will just have an empty text field to type-in taxonomy terms to associate with the post (like default post tags)."
msgstr "分层分类法将有一个带有复选框的列表，用于在内容编辑页面上的分类法管理框中选择现有类别（如默认内容类别）。非分层次分类法只有一个空文本字段，用于输入与分类法项目关联的内容（如默认的内容标签）。"

#: components/Roles/ui/edit.php:22 ui/admin/settings-settings.php:94
msgid "<strong>Success!</strong> %1$s %2$s successfully."
msgstr "<strong>成功！</strong> %1$s %2$s已成功！"

#: classes/PodsUI.php:1967
msgid "<strong>Success!</strong> %1\\$s %2\\$s successfully."
msgstr "<strong>成功!</strong>%1\\$s %2\\$s 已成功."

#: classes/fields/currency.php:92
msgid "After with space (ex. 100 $)"
msgstr "空格之后（例如：100 $）"

#: classes/fields/currency.php:91
msgid "Before with space (ex. $ 100)"
msgstr "之前留空格(例如. $ 100)"

#: classes/fields/currency.php:95
msgid "Before with space and with Currency Code after (ex. $ 100 USD)"
msgstr "前带空格，后带货币代码（例如：$ 100 美元）"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:334
msgid "Component %s is not active."
msgstr "组件 %s 未处于活动状态。"

#: classes/widgets/PodsWidgetSingle.php:15
msgid "Display a Single Pod Item"
msgstr "显示单个 Pod 项目"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:254
msgid "Error deleting pod: %s"
msgstr "删除 pod 时出错：%s"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:276
msgid "Error exporting pod item: %s"
msgstr "导出 pod 项目时出错：%s"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:364
msgid "Error exporting pod items: %s"
msgstr "导出 pod 项目时出错：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:417
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:494
msgid "Error exporting Pods Package: %s"
msgstr "导出 Pods 包时出错：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:45
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:99
msgid "Error saving pod: %s"
msgstr "保存 pod 时出错：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:104 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:113
msgid "ID: %s"
msgstr "ID: %s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:483
msgid "Invalid file format, the file must use the .json extension: %s"
msgstr "文件格式无效，必须使用 .json 扩展名文件：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:391
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:464
#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:189
msgid "Migrate Package is not activated. Try activating it: %s"
msgstr "迁移包未激活。尝试激活它：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:50
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:161 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:49
#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:163
msgid "New ID: %s"
msgstr "新ID：%s"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:293
msgid "No export data found."
msgstr "未找到导出数据。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:381
msgid "No pod item export data found."
msgstr "未找到 pod 项目导出数据。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:437
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:489
#: src/Pods/CLI/Commands/Playbook.php:213
msgid "No Pods Package data found."
msgstr "找不到 Pods 包数据。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:99 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:150
#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:197 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:263
msgid "Pod \"%1$s\" item \"%2$s\" does not exist."
msgstr "Pod “%1$s” 项目 “%2$s” 不存在。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:94
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:151
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:195
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:249 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:35
#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:95 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:146
#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:193 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:259
#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:336
msgid "Pod \"%s\" does not exist."
msgstr "Pod“%s” 不存在。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:206
msgid "Pod content not reset."
msgstr "Pod 内容未重置。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:288
msgid "Pod item exported: %s"
msgstr "已导出Pod项目：%s"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:51
msgid "Pod item not added."
msgstr "未添加 Pod 项目。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:211
msgid "Pod item not deleted."
msgstr "Pod项目未删除。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:165
msgid "Pod item not duplicated."
msgstr "Pod 项目未复制。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:290
msgid "Pod item not exported."
msgstr "Pod 项目未导出。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:115
msgid "Pod item not saved."
msgstr "Pod 项目未保存。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:376
msgid "Pod items exported: %s"
msgstr "已导出Pod项目：%s"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:378
msgid "Pod items not exported."
msgstr "Pod 项目未导出。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:52
msgid "Pod not added."
msgstr "Pod 未添加。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:260
msgid "Pod not deleted."
msgstr "Pod 未删除。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:163
msgid "Pod not duplicated."
msgstr "Pod 未复制。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:106
msgid "Pod not saved."
msgstr "Pod 未保存。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:432
msgid "Pods Package exported: %s"
msgstr "已导出 Pods 包：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:498
msgid "Pods Package imported."
msgstr "已导入 Pods 包。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:434
msgid "Pods Package not exported."
msgstr "Pods 包未导出。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:500
msgid "Pods Package not imported."
msgstr "Pods 包未导入。"

#: classes/fields/pick.php:1373
msgid "%s: Add New"
msgstr "%s: 新增"

#: classes/fields/pick.php:1374
msgid "%s: Edit"
msgstr "%s: 编辑"

#: components/I18n/I18n.php:236
msgid "Add translation"
msgstr "添加翻译"

#: classes/fields/pick.php:280
msgid "Allow Add New"
msgstr "允许添加新的"

#: classes/fields/pick.php:281
msgid "Allow new related records to be created in a modal window"
msgstr "允许在模式窗口中创建新的相关记录"

#: classes/fields/website.php:60
msgid "Allow port in URL"
msgstr "允许输入URL"

#: classes/fields/pick.php:799
msgid "CA Provinces"
msgstr "加利福尼亚州省"

#: classes/PodsAdmin.php:533 classes/PodsAdmin.php:1803
msgid "Edit Pod"
msgstr "编辑 Pod"

#: classes/fields/oembed.php:83
msgid "Embed Height"
msgstr "嵌入高度"

#: classes/fields/oembed.php:77
msgid "Embed Width"
msgstr "嵌入宽度"

#: classes/fields/link.php:62
msgid "Enable Selecting from Existing Links"
msgstr "启用从现有链接中进行选择"

#: components/I18n/I18n.php:239
msgid "Hide translations"
msgstr "隐藏翻译"

#: classes/fields/link.php:242
msgid "Invalid link provided for the field %s."
msgstr "为字段 %s 提供的链接无效。"

#: components/I18n/I18n.php:692 components/I18n/I18n.php:703
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: components/I18n/I18n.php:691
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: classes/fields/link.php:36
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: classes/fields/link.php:74
msgid "Link Text Output Options"
msgstr "链接文本输出选项"

#: classes/fields/file.php:220
msgid "List Style"
msgstr "列表样式"

#: components/I18n/I18n.php:700
msgid "Locale"
msgstr "位置"

#: components/I18n/I18n.php:704
msgid "Native name"
msgstr "本地名称"

#: classes/fields/website.php:53
msgid "No format"
msgstr "无格式"

#: classes/fields/link.php:50
msgid "No URL format restrictions"
msgstr "无网址格式限制"

#: classes/fields/oembed.php:58
msgid "oEmbed"
msgstr "oEmbed（嵌入）"

#: classes/fields/link.php:68
msgid "Open link in new window by default"
msgstr "默认情况下，在新窗口中打开链接"

#: classes/fields/oembed.php:86
msgid "Optional height to use for this oEmbed. Leave as 0 (zero) to default to none."
msgstr "用于此 oEmbed 的可选高度。保留为0（零）默认为无。"

#: classes/fields/oembed.php:80
msgid "Optional width to use for this oEmbed. Leave as 0 (zero) to default to none."
msgstr "用于此 oEmbed 的可选宽度。保留为0（零）默认为无。"

#: classes/fields/oembed.php:509
msgid "Please choose a valid oEmbed URL."
msgstr "请选择有效的 oEmbed URL。"

#: src/Pods/Integrations/Polylang.php:116
#: src/Pods/Integrations/Polylang.php:326
msgid "Polylang"
msgstr "Polylang"

#: ui/fields/oembed.php:29
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: classes/fields/oembed.php:108
msgid "Restrict input to specific WordPress oEmbed compatible providers."
msgstr "限制特定 WordPress oEmbed 兼容提供程序的输入。"

#: classes/fields/oembed.php:107
msgid "Restrict to providers"
msgstr "限制提供者"

#: classes/fields/file.php:233
msgid "Rows"
msgstr "排"

#: components/I18n/I18n.php:240
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: classes/fields/oembed.php:114
msgid "Select enabled providers"
msgstr "选择已启用的提供程序"

#: classes/fields/pick.php:331
msgid "Show Edit Links"
msgstr "显示编辑链接"

#: classes/fields/pick.php:318
msgid "Show Icons"
msgstr "显示图标"

#: classes/fields/oembed.php:89
msgid "Show preview"
msgstr "显示预览"

#: components/I18n/I18n.php:238
msgid "Show translations"
msgstr "显示翻译"

#: classes/fields/pick.php:344
msgid "Show View Links"
msgstr "显示视图链接"

#: classes/fields/time.php:76
msgid "Time format for display"
msgstr "显示时间格式"

#: classes/fields/time.php:86
msgid "Time format for input"
msgstr "输入的时间格式"

#: components/I18n/I18n.php:237
msgid "Toggle translations"
msgstr "切换翻译"

#: components/I18n/I18n.php:758
msgid "Updated active languages."
msgstr "更新活动语言。"

#: src/Pods/Integrations/WPML.php:278
msgid "WPML"
msgstr "WPML"

#: ui/forms/type/post.php:134
msgid "You are about to permanently delete this item. Choose CANCEL to stop, OK to delete."
msgstr "您将要永久删除此项目。选择“取消”停止，选择“确定”删除。"

#: classes/fields/file.php:221
msgid "You can choose which style you would like the files to appear within the form."
msgstr "您可以选择希望文件在表单中显示的样式。"

#: classes/fields/file.php:409
msgid "You do not have access to upload / browse files. Contact your website admin to resolve."
msgstr "您无权上传/浏览文件。请联系您的网站管理员解决问题。"

#: components/I18n/I18n.php:696
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: classes/fields/file.php:908
msgid "This method has been deprecated and will be removed from Pods 3.0"
msgstr "此方法已被弃用，将从Pods 3.0中删除"

#: classes/fields/file.php:234
msgid "Tiles"
msgstr "Tiles（瓷砖框架）"

#. Translators: %1$s is the field label and %2$s is the input value.
#: classes/fields/datetime.php:359
msgid "%1$s was not provided in a recognizable format: \"%2$s\""
msgstr "%1$s 未以可识别的格式提供: \"%2$s\""

#: classes/PodsInit.php:2017 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:400
msgid "%s Attributes"
msgstr "%s 属性"

#. Translators: %s stands for a name/identifier.
#: classes/PodsI18n.php:145 ui/js/jquery.pods.js:55 ui/js/jquery.pods.js:57
msgid "%s is required."
msgstr "%s 必填项。"

#. Translators: %s stands for a number.
#: classes/PodsI18n.php:195
msgid "%s item"
msgstr "%s 项目"

#. Translators: %s stands for a number.
#: classes/PodsI18n.php:198
msgid "%s items"
msgstr "%s 项目"

#: classes/fields/datetime.php:124 classes/fields/time.php:64
msgid "12/24 hour will allow you to select from a list of commonly used time formats."
msgstr "12/24小时将允许您从常用时间格式列表中选择。"

#: classes/PodsI18n.php:149
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1139 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1457
msgid "Add a submenu item to Appearances menu"
msgstr "将子菜单项添加到外观菜单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1138 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1456
msgid "Add a submenu item to Settings menu"
msgstr "将子菜单项添加到设置菜单"

#: classes/PodsI18n.php:153
msgid "Add New Record"
msgstr "添加新记录"

#: classes/PodsI18n.php:155
msgid "Added!"
msgstr "已添加"

#: classes/PodsI18n.php:157
msgid "Added! Choose another or <a href=\"#\">close this box</a>"
msgstr "已添加！选择另一个<a href=\"#\">关闭本对话框</a>"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:730
msgid "Admin bar name"
msgstr "管理栏名称"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1186
msgid "Allow in quick/bulk edit panel"
msgstr "允许快速/批量编辑面板"

#: classes/PodsUI.php:2145
msgid "Choose Export Fields"
msgstr "选择导出字段"

#: classes/PodsAdmin.php:3686
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:295
msgid "Component %s is already active."
msgstr "组件 %s 已处于活动状态。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:299
msgid "Component activated."
msgstr "组件已激活。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:338
msgid "Component deactivated."
msgstr "组件已停用。"

#: classes/PodsI18n.php:159 ui/js/jquery.pods.js:1919
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: classes/fields/date.php:62 classes/fields/datetime.php:71
#: classes/fields/time.php:69
msgid "Custom format"
msgstr "自定义格式"

#: classes/fields/date.php:69
msgid "Date format for display"
msgstr "显示日期格式"

#: classes/fields/date.php:79
msgid "Date format for input"
msgstr "输入的日期格式"

#: classes/fields/date.php:54 classes/fields/datetime.php:63
msgid "Date Format Type"
msgstr "日期格式类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:731
msgid "Defaults to singular name"
msgstr "默认为单数名称"

#: classes/PodsI18n.php:165
msgid "Deselect"
msgstr "取消"

#: classes/PodsI18n.php:167 ui/admin/help-addons-row.php:14
#: ui/admin/help.php:69 ui/admin/help.php:107 ui/admin/help.php:136
#: ui/admin/help.php:165 ui/admin/help.php:194 ui/admin/help.php:218
#: ui/admin/help.php:251 ui/admin/help.php:280 ui/admin/help.php:315
#: ui/admin/help.php:334 ui/admin/help.php:353 ui/admin/help.php:372
#: ui/admin/help.php:391
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:156
msgid "Error duplicating pod: %s"
msgstr "复制 pod 时出错：%s"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:200
msgid "Error resetting pod: %s"
msgstr "重置 pod 时出错：%s"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:44 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:108
#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:158 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:205
msgid "Error saving pod item: %s"
msgstr "保存 pod 项目时出错：%s"

#: classes/PodsI18n.php:184
msgid "Error uploading file: "
msgstr "上传文件时出错："

#: classes/PodsUI.php:2169
msgid "Export as:"
msgstr "导出为："

#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:144
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:235
msgid "File format"
msgstr "文件格式"

#: classes/fields/currency.php:170 classes/fields/email.php:55
#: classes/fields/number.php:122 classes/fields/paragraph.php:145
#: classes/fields/password.php:49 classes/fields/phone.php:83
#: classes/fields/slug.php:46 classes/fields/text.php:100
#: classes/fields/website.php:96
msgid "HTML Placeholder"
msgstr "HTML 占位符"

#: classes/PodsI18n.php:206
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: classes/fields/date.php:85 classes/fields/date.php:120
msgid "jQuery UI datepicker documentation"
msgstr "jQuery UI 日期选择器文档"

#: classes/fields/time.php:92
msgid "jQuery UI timepicker documentation"
msgstr "jQuery UI 时间选择器文档"

#: classes/fields/date.php:86 classes/fields/datetime.php:95
#: classes/fields/datetime.php:155 classes/fields/time.php:93
msgid "Leave empty to auto-generate from PHP format."
msgstr "留空以从 PHP 格式自动生成。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1141
msgid "Make a new menu item"
msgstr "创建新菜单项"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1142 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1459
#: ui/admin/setup-add.php:278
msgid "Make a new menu item below Settings"
msgstr "在“设置”下面创建新菜单项"

#: classes/PodsI18n.php:178 ui/js/jquery.pods.js:2009
msgid "Navigating away from this page will discard any changes you have made."
msgstr "关闭此页面将放弃您所做的任何更改。"

#: classes/PodsInit.php:2044
msgid "No %s found."
msgstr "未找到 %s。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:54 classes/cli/Pods_CLI_Command.php:118
msgid "No data sent for saving."
msgstr "没有发送要保存的数据。"

#: classes/fields/date.php:75 classes/fields/time.php:82
msgid "PHP date documentation"
msgstr "PHP日期文档"

#: classes/fields/currency.php:174 classes/fields/email.php:59
#: classes/fields/number.php:126 classes/fields/paragraph.php:149
#: classes/fields/password.php:53 classes/fields/phone.php:87
#: classes/fields/slug.php:50 classes/fields/text.php:104
#: classes/fields/website.php:100
msgid "Placeholders can provide instructions or an example of the required data format for a field. Please note: It is not a replacement for labels or description text, and it is less accessible for people using screen readers."
msgstr "占位符可以提供字段所需数据格式的说明或示例。请注意：它不是标签或描述文本的替代品，并且对于使用屏幕阅读器的用户来说，他不太容易访问。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:49
msgid "Pod added."
msgstr "Pod已添加。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:204
msgid "Pod content reset."
msgstr "Pod 内容已重置。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:258
msgid "Pod deleted."
msgstr "Pod 已删除。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:160
msgid "Pod duplicated."
msgstr "Pod 已复制。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:48
msgid "Pod item added."
msgstr "Pod项目已添加。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:209
msgid "Pod item deleted."
msgstr "Pod项目已删除。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:162
msgid "Pod item duplicated."
msgstr "Pod项目已复制。"

#: classes/cli/Pods_CLI_Command.php:112
msgid "Pod item saved."
msgstr "Pod 项目已保存。"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:103
msgid "Pod saved."
msgstr "Pod 已保存"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:356
msgid "Pods cache cleared"
msgstr "Pods 缓存已清除"

#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:285
#: classes/cli/PodsAPI_CLI_Command.php:324
msgid "PodsInit not available"
msgstr "PodsInit 不可用"

#: classes/fields/date.php:61 classes/fields/datetime.php:70
msgid "Predefined format"
msgstr "预定义格式"

#: classes/fields/date.php:58 classes/fields/datetime.php:67
msgid "Predefined Format will allow you to select from a list of commonly used date formats."
msgstr "预定义格式允许您从常用日期格式列表中进行选择。"

#: classes/PodsI18n.php:163
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:443
msgid "Remove featured Image"
msgstr "删除特色图片"

#: classes/PodsAdmin.php:4379
msgid "REST Base (if any)"
msgstr "REST 底层 (如有)"

#: classes/PodsI18n.php:190
msgid "Select from existing"
msgstr "从现有中选择"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:435
msgid "Set featured Image"
msgstr "设置特色图像"

#: classes/PodsAdmin.php:4394
msgid "Show All Fields (read-only)"
msgstr "显示所有字段（只读）"

#: classes/fields/file.php:201
msgid "Show Download Link"
msgstr "显示下载链接"

#: classes/fields/file.php:196
msgid "Show Edit Link"
msgstr "显示编辑链接"

#: classes/PodsI18n.php:180
msgid "Some fields have changes that were not saved yet, please save them or cancel the changes before saving the Pod."
msgstr "某些字段的更改尚未保存，请在保存 Pod 之前保存更改或取消更改。"

#: classes/PodsI18n.php:188
msgid "The Title"
msgstr "标题"

#: classes/PodsI18n.php:182 ui/js/jquery.pods.js:480
#: ui/js/jquery.pods.upgrade.js:60 ui/js/jquery.pods.upgrade.js:154
msgid "Unable to process request, please try again."
msgstr "无法处理请求，请重试。"

#: classes/fields/file.php:95
msgid "Upload and/or Select (Media Library)"
msgstr "上传和/或选择（媒体库）"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:451
msgid "Use as featured Image"
msgstr "用作特色图像"

#: classes/PodsAdmin.php:3590
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: classes/PodsI18n.php:192
msgid "You can only select"
msgstr "您只能选择"

#: classes/PodsAdmin.php:4380
msgid "This will form the url for the route. Default / empty value here will use the pod name."
msgstr "这将形成路由的url。此处的默认/空值将使用pod名称。"

#: classes/fields/file.php:96
msgid "Upload only (Plupload)"
msgstr "仅上传（Plupload）"

#: classes/fields/date.php:60 classes/fields/datetime.php:69
#: classes/fields/datetime.php:126 classes/fields/time.php:66
msgid "WordPress default"
msgstr "WordPress默认值"

#: classes/fields/date.php:58 classes/fields/datetime.php:67
msgid "WordPress Default is the format used in Settings, General under \"Date Format\"."
msgstr "WordPress默认设置中使用的格式，一般在“日期格式”下。"

#: classes/fields/datetime.php:124 classes/fields/time.php:64
msgid "WordPress Default is the format used in Settings, General under \"Time Format\"."
msgstr "WordPress默认设置中使用的格式，一般在“时间格式”下。"

#: classes/fields/date.php:58 classes/fields/datetime.php:67
#: classes/fields/datetime.php:124 classes/fields/time.php:64
msgid "Custom will allow you to enter your own using PHP Date/Time Strings."
msgstr "自定义将允许您使用PHP日期/时间字符串输入自己的。"

#: classes/fields/file.php:213
msgid "Valid size suffixes are: GB (gigabytes), MB (megabytes), KB (kilobytes), or B (bytes).  Defaults to the <a href=\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/wp_max_upload_size/\">wp_max_upload_size</a> setting."
msgstr "有效的大小后缀为：GB（千兆字节）、MB（兆字节）、KB（千字节）或B（字节）。默认为<a href=\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/wp_max_upload_size/\">wp_max_upload_size</a>设置。"

#: classes/fields/currency.php:370
msgid "Brazilian Real"
msgstr "雷亚尔（巴西货币）"

#: classes/fields/currency.php:400
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:260
msgid "Execute Auto Template outside of the WordPress loop (advanced)"
msgstr "在WordPress循环之外执行自动模板（高级）"

#: classes/fields/currency.php:418
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "港币"

#: classes/fields/currency.php:424
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: classes/fields/currency.php:442
msgid "Israeli New Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: classes/fields/currency.php:466
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: components/Templates/includes/functions-pod_reference.php:21
msgid "No reference Pod selected"
msgstr "没有选择参考 Pod "

#: classes/fields/currency.php:490
msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: classes/fields/currency.php:496
msgid "Polish Złoty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: classes/fields/number.php:80
msgid "Remove trailing decimals (0)"
msgstr "删除尾随小数（0）"

#: classes/PodsAPI.php:6877
msgid "Settings do not support duplication."
msgstr "设置不支持复制。"

#: classes/PodsUI.php:4259 classes/PodsUI.php:4275 classes/PodsUI.php:4309
msgid "Show more details"
msgstr "显示更多详细信息"

#: classes/fields/currency.php:532
msgid "Taiwan New Dollar"
msgstr "新台币"

#: classes/fields/time.php:50
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: classes/fields/text.php:34
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: classes/fields/password.php:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: classes/fields/file.php:279
msgid "None"
msgstr "无"

#: classes/fields/file.php:278
msgid "Media File"
msgstr "媒体文件"

#: classes/fields/file.php:277
msgid "Attachment Page"
msgstr "附件页"

#: classes/fields/currency.php:364
msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳元"

#: classes/fields/avatar.php:40
msgid "Avatar"
msgstr "Avatar"

#: classes/fields/currency.php:376
msgid "British Pound"
msgstr "英镑"

#: classes/fields/currency.php:382
msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加拿大元"

#: classes/fields/code.php:36
msgid "Code (Syntax Highlighting)"
msgstr "代码（语法高亮显示）"

#: classes/fields/color.php:28
msgid "Color Picker"
msgstr "颜色选择器"

#: classes/fields/currency.php:129
msgid "Convert to dash"
msgstr "转换为破折号"

#: classes/fields/currency.php:42
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: classes/fields/currency.php:406
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: classes/fields/date.php:44
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: classes/fields/date.php:43 classes/fields/datetime.php:52
#: classes/fields/datetime.php:53 classes/fields/time.php:49
msgid "Date / Time"
msgstr "日期/时间"

#: classes/fields/currency.php:123
msgid "Decimal handling when zero"
msgstr "为零时十进制处理"

#: classes/fields/email.php:34
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: classes/fields/currency.php:412
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: classes/fields/file.php:43
msgid "File / Image / Video"
msgstr "文件/图片/视频"

#: classes/fields/file.php:285
msgid "Gallery Image Columns"
msgstr "图库图像列"

#: classes/fields/file.php:272
msgid "Gallery Image Links"
msgstr "图库图像链接"

#: classes/fields/file.php:309
msgid "Gallery Image Size"
msgstr "图库图像大小"

#: classes/fields/file.php:304
msgid "Gallery Randomized Order"
msgstr "随机顺序图库"

#: classes/fields/currency.php:430
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: classes/fields/currency.php:448
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: classes/fields/currency.php:454
msgid "Korean Won"
msgstr "韩元"

#: classes/fields/currency.php:460
msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚吉特"

#: classes/fields/currency.php:478
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: classes/fields/currency.php:484
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: classes/fields/file.php:260
msgid "Output as a WP Gallery"
msgstr "输出为 WP 画廊"

#: classes/fields/slug.php:36
msgid "Permalink (url-friendly)"
msgstr "永久链接（友好网址）"

#: classes/fields/phone.php:34
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: classes/fields/number.php:34
msgid "Plain Number"
msgstr "纯数字"

#: classes/fields/paragraph.php:38
msgid "Plain Paragraph Text"
msgstr "纯段落文本"

#: classes/fields/pick.php:97
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: classes/fields/currency.php:128
msgid "Remove decimals"
msgstr "删除小数"

#: classes/fields/currency.php:502
msgid "Russian Ruble"
msgstr "卢布"

#: classes/fields/currency.php:514
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: classes/fields/currency.php:520
msgid "South African Rand"
msgstr "南非兰特"

#: classes/fields/currency.php:508
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: classes/fields/currency.php:526
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: classes/fields/currency.php:538
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: classes/fields/currency.php:544
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: classes/fields/currency.php:550
msgid "US Dollar"
msgstr "美元"

#: classes/fields/currency.php:562
msgid "Vietnamese Dong"
msgstr "越南盾"

#: classes/fields/website.php:33
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:678
msgid "Whether to show the post type in the admin menu."
msgstr "是否在管理菜单中显示内容类型。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1116
msgid "Whether to show the taxonomy in the admin menu."
msgstr "是否在管理菜单中显示分类法。"

#: classes/fields/wysiwyg.php:34
msgid "WYSIWYG (Visual Editor)"
msgstr "WYSIWYG (可视化编辑器)"

#: classes/fields/boolean.php:30
msgid "Yes / No"
msgstr "是/否"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:671
msgid "Whether to generate a default UI for managing this post type in the admin."
msgstr "是否在管理员中生成用于管理此内容类型的默认UI。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1108
msgid "Whether to generate a default UI for managing this taxonomy."
msgstr "是否生成用于管理此分类的默认UI。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1348
msgid "Enables additional capabilities for this Taxonomy including: manage_{capability}_terms, edit_{capability}_terms, assign_{capability}_terms, and delete_{capability}_terms"
msgstr "启用此分类的其他功能，包括：manage_{capability}_terms, edit_{capability}_terms, assign_{capability}_terms, 和delete_{capability}_terms"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1335
msgid "Uses WordPress term capabilities by default"
msgstr "默认情况下使用WordPress术语功能"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:196
msgid "Singular Template Filter"
msgstr "单数模板过滤器"

#: classes/PodsMeta.php:1304
msgid "There are no fields to display"
msgstr "没有要显示的字段"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:197
msgid "Which filter to use for singular views."
msgstr "该过滤器用于单个视图。"

#: classes/PodsInit.php:2019 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:418
msgid "Uploaded to this %s"
msgstr "已上传到 %s"

#: classes/PodsInit.php:2045 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:554
msgid "No %s"
msgstr "没有 %s"

#: classes/PodsInit.php:2022 classes/PodsInit.php:2047
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:477
msgid "%s list"
msgstr "%s 列表"

#: classes/PodsInit.php:2021 classes/PodsInit.php:2046
msgid "%s navigation"
msgstr "%s 导航"

#: classes/PodsInit.php:2020
msgid "Filter %s lists"
msgstr "筛选 %s 列表"

#: classes/fields/website.php:72
msgid "Open link in new window"
msgstr "在新窗口中打开链接"

#: classes/fields/website.php:66
msgid "Output as a link"
msgstr "作为链接输出"

#: ui/admin/widgets/field.php:58 ui/admin/widgets/single.php:60
msgid "Use current post (singular) or term (term archive)"
msgstr "使用当前内容（单数）或项目（项目存档）"

#: classes/PodsInit.php:2016 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:391
msgid "%s Archives"
msgstr "%s 归档"

#: classes/PodsInit.php:2018 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:409
msgid "Insert into %s"
msgstr "插入到 %s"

#: classes/PodsInit.php:2015
msgid "Use as featured image"
msgstr "作为特色图像使用"

#: classes/PodsInit.php:2013
msgid "Set featured image"
msgstr "设置特色图像"

#: classes/PodsInit.php:2014
msgid "Remove featured image"
msgstr "删除特色图片"

#: classes/PodsAdmin.php:4508 src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:133
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:150
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:207
#: src/Pods/Integrations/WPGraphQL/Settings.php:240
msgid "ID only"
msgstr "仅 ID"

#: classes/PodsAdmin.php:4517
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: classes/PodsAdmin.php:4402
msgid "Allow All Fields To Be Updated"
msgstr "允许更新所有字段"

#: classes/PodsAdmin.php:4403
msgid "Allow all fields to be updated via the REST API. If unchecked fields must be enabled on a field by field basis."
msgstr "允许通过REST API更新所有字段。如果未选中，则必须逐个启用字段。"

#: classes/PodsAdmin.php:4471
msgid "Read via REST API"
msgstr "通过 REST API 读取"

#: classes/PodsAdmin.php:4468
msgid "Read/Write"
msgstr "读/写"

#: classes/PodsAdmin.php:4490
msgid "Relationship Field Options"
msgstr "关系字段选项"

#: classes/PodsAdmin.php:4497
msgid "Response Type"
msgstr "响应类型"

#: classes/PodsAdmin.php:4349 classes/PodsAdmin.php:4563
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: classes/PodsAdmin.php:4472
msgid "Should this field be readable via the REST API? You must enable REST API support for this Pod."
msgstr "该字段是否可以通过 REST API 读取？你必须为此 Pod 启用 REST API 支持。"

#: classes/PodsAdmin.php:4395
msgid "Show all fields in REST API. If unchecked fields must be enabled on a field by field basis."
msgstr "显示 REST API 中的所有字段。如果未选中，则必须逐个启用字段。"

#: classes/PodsAdmin.php:4373
msgid "Add REST API support for this Pod."
msgstr "为此 Pod 添加 REST API 支持。"

#: classes/PodsAdmin.php:4480
msgid "Write via REST API"
msgstr "通过REST API编写"

#. Plugin Name of the plugin
#: init.php
msgid "Pods - Custom Content Types and Fields"
msgstr "Pods - 自定义内容类型和字段"

#. Author of the plugin
#: init.php
msgid "Pods Framework Team"
msgstr "Pods 框架团队"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1666
msgid "Title Field"
msgstr "标题字段"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1654
msgid "No Hierarchical Fields found"
msgstr "没有父级字段"

#: ui/admin/shortcode.php:347
msgid "Pods &raquo; Embed"
msgstr "Pods &raquo; 嵌入"

#: ui/admin/shortcode.php:352
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想要干什么？"

#: ui/admin/shortcode.php:356
msgid "List multiple Pod items"
msgstr "列出多个Pod项"

#: ui/admin/shortcode.php:362
msgid "Embed content from a Pods Page"
msgstr "从Pods页面嵌入内容"

#: ui/admin/shortcode.php:446 ui/admin/widgets/form.php:49
msgid "ID or Slug"
msgstr "ID或别名"

#: ui/admin/shortcode.php:528
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:7
msgid "We recommend that you back your database up, it can really save you in a bind or a really weird situation that you may not be expecting. Check out a few options we think are <em>great</em> below."
msgstr "为避免一系列的麻烦和一些奇怪的问题，我们建议你对数据库进行备份，选中下面的几项是<em>不错的</em>做法。"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:16
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠码"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:20
msgid "The all-in-one WordPress backup plugin to easily backup, restore, and migrate to any number of local or external locations."
msgstr "all-in-one WordPress 备份插件来方便的备份、恢复和迁移任何本地的或扩展的数据。"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:27
msgid "1 free month"
msgstr "首月免费"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:29
msgid "Click to sign up"
msgstr "点击注册"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:33
msgid "A service that provides realtime continuous backups, restores, and security scanning."
msgstr "提供持久备份、恢复、和安全扫描的服务。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:20 ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:20
msgid "Getting Started"
msgstr "现在开始"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:23 ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:23
msgid "Prepare"
msgstr "准备工作"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:59
msgid "Preparing Your Content for Migration"
msgstr "为迁移内容做准备"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:91 ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:199
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:69 ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:98
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:109
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:217
msgid "Templates"
msgstr "模版"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:127
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:235
msgid "Helpers"
msgstr "帮助"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:139
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:247
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:260
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:107
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:275
msgid "Migration Complete!"
msgstr "迁移成功！"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:37
msgid "We need to run a few updates to your database to optimize your relationship data."
msgstr "我们需要对数据库进行一些升级以优化关系数据。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:51
msgid "We will prepare your relationships for the upgrade. If any issues are found they will be displayed below for your review. Be sure to backup your database before continuing onto the next step for the Upgrade."
msgstr "我们将为迁移准备你所有的关系，迁移过程中出现的问题将显示在下面，进行下一步之前，确保进行了备份。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:80
msgid "During this process your Relationships will be optimized."
msgstr "此过程中你的关系将被优化。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:88
msgid "Optimizing Your Relationships"
msgstr "优化关系"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:122
msgid "Upgrade Complete!"
msgstr "更新成功！"

#: classes/fields/file.php:547 classes/PodsI18n.php:186
msgid "Allowed Files"
msgstr "允许的文件"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:149 ui/admin/setup-add.php:227
msgid "Singular Label"
msgstr "单数标签"

#: ui/admin/setup-add.php:239
msgid "Plural Label"
msgstr "复数标签"

#: ui/admin/setup-add.php:377 ui/admin/setup-add.php:547
msgid "Table Based"
msgstr "基于数据表"

#: ui/admin/setup-add.php:405
msgid "Extend an Existing Content Type"
msgstr "扩展现有内容类型"

#: ui/admin/setup-add.php:516
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:154
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:180
msgid "Custom Defined Options"
msgstr "自定义选项"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:192
msgid "Related Table"
msgstr "相关表格"

#: src/Pods/Whatsit/Block.php:40
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:219
msgid "Required"
msgstr "必填项"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:707
msgid "Unique"
msgstr "唯一的"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:598 src/Pods/Admin/Config/Field.php:599
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:602
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:538
msgid "-- Select Table --"
msgstr "-- 请选择表格 --"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:369
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:384
msgid "Not Found in Trash"
msgstr "回收站中未找到"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:953
msgid "Supports"
msgstr "支持"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:957 ui/admin/widgets/field.php:21
#: ui/admin/widgets/form.php:21 ui/admin/widgets/list.php:23
#: ui/admin/widgets/single.php:23 ui/admin/widgets/view.php:21
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:967
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: classes/PodsAPI.php:1089 classes/PodsInit.php:2012
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:427 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:972
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图像"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:978
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:983
msgid "Trackbacks"
msgstr "Trackbacks"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1003
msgid "Page Attributes"
msgstr "页面属性"

#: src/Pods/Integrations/Genesis.php:28
msgid "Genesis: SEO"
msgstr "通用：SEO"

#: src/Pods/Integrations/Genesis.php:34
msgid "Genesis: Layouts"
msgstr "通用：布局"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1016
msgid "Advanced Supports"
msgstr "高级支持"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1017
msgid "Comma-separated list of custom \"supports\" values to pass to register_post_type."
msgstr "为register_post_type准备的逗号分隔的自定义\"支持\"列表。 "

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1326
msgid "Hierarchical Permalinks"
msgstr "分层永久链接"

#: classes/fields/currency.php:127 components/I18n/I18n.php:821
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:230 ui/fields/color.php:20
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: classes/fields/color.php:39 classes/fields/color.php:97
#: ui/fields/color.php:21
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: ui/fields/color.php:22
msgid "Current Color"
msgstr "当前颜色"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:172
msgid "1.x Updates"
msgstr "1.x 更新"

#: ui/admin/setup-add.php:262
msgid "<h3>Menu Label</h3> This is the label that will appear throughout the WordPress admin area for your settings."
msgstr "<h3>菜单标签</h3> 这是整个WordPress设置管理区域中显示的标签。"

#: ui/admin/setup-add.php:273
msgid "<h3>Menu Location</h3> This is the location where the new settings page will be added in the WordPress Dashboard menu."
msgstr "<h3>菜单位置</h3> 此处是在WordPress仪表板菜单中添加新设置页面的位置。"

#: ui/admin/setup-add.php:250
msgid "<h3>Page Title</h3> This is the text that will appear at the top of your settings page."
msgstr "<h3>页面标题</h3> 此处将显示设置页面顶部的文本。"

#: ui/admin/setup-add.php:239
msgid "<h3>Plural Label</h3> This is the label for more than 1 item (Plural) that will appear throughout the WordPress admin area for managing the content."
msgstr "<h3复数标签</h3>这是多个项目（多个）的标签，将出现在整个WordPress管理区域中，用于管理内容。"

#: ui/admin/setup-add.php:319 ui/admin/setup-add.php:338
msgid "<h3>Pod Identifier</h3> This is different than the labels users will see in the WordPress admin areas, it is the name you will use to programatically reference this object throughout your theme, WordPress, and other PHP."
msgstr "<h3>Pod 标识</h3>这不同于用户在WordPress管理区域中看到的标签，它是您将在整个主题、WordPress和其他PHP中以编程方式引用此对象的名称。"

#: ui/admin/setup-add.php:476
msgid "<h3>Post Types</h3> WordPress can hold and display many different types of content. Internally, these are all stored in the same place, in the wp_posts table. These are differentiated by a column called post_type."
msgstr "<h3>内容类型</h3> WordPress 可以保存和显示许多不同类型的内容。在内部，这些都存储在相同的位置，即wp_posts表中。它们用一个名为post_type的列来区分。"

#: ui/admin/setup-add.php:227
msgid "<h3>Singular Label</h3> This is the label for 1 item (Singular) that will appear throughout the WordPress admin area for managing the content."
msgstr "<h3>单数标签</h3>这是一个项目的标签（单数），将出现在整个WordPress管理区域中，用于管理内容。"

#: ui/admin/setup-add.php:371 ui/admin/setup-add.php:541
msgid "<h3>Storage Types</h3> Table based storage will operate in a way where each field you create for your content type becomes a field in a table. Meta based storage relies upon the WordPress meta storage table for all field data."
msgstr "<h3>存储类型</h3>基于表的存储将以下方式运行，即您为内容类型创建的每个字段都将成为表中的一个字段。基于元的存储依赖于WordPress存放所有字段数据的元存储表。"

#: ui/admin/setup-add.php:517
msgid "<h3>Taxonomies</h3> A taxonomy is a way to group Post Types."
msgstr "<h3>分类法</h3>分类法是对内容类型进行分组的一种方法。"

#: ui/admin/widgets/list.php:94
msgid "After Content"
msgstr "内容之后"

#: ui/admin/widgets/list.php:82
msgid "Before Content"
msgstr "内容之前"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:206
msgid "Bi-directional Field"
msgstr "双向传输字段"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:215
msgid "Bi-directional fields will update their related field for any item you select. This feature is only available for two relationships between two Pods.<br /><br />For example, when you update a Parent pod item to relate to a Child item, when you go to edit that Child item you will see the Parent pod item selected."
msgstr "相关联的字段将在你选择任意一项时更新相关字段，此特性只在两个相关联的Pods之间可用<br /><br />。例如：当你更新一个父Pods到一个相关的子Pods，当你编辑子条目时，你会发现父Pod也被选中了。"

#: ui/admin/shortcode.php:373
msgid "Choose a Pod"
msgstr "选择一个 Pod"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1361
msgid "Custom Query Var Name"
msgstr "自定义查询变量名称"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1660
msgid "Detail Page URL"
msgstr "详情页面网址"

#: ui/admin/shortcode.php:358
msgid "Display a field from this item"
msgstr "显示此项目中的字段"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:37
msgid "Due to a number of optimizations in Pods 2.x, we need to run a few updates to your database. This should not remove or change your existing Pod data from 1.x, so if you wish to rollback to Pods 1.x - you can easily do that."
msgstr "由于Pods 2.x中的许多优化，我们需要对你的数据库运行一些更新。这不会从1.x中删除或更改您现有的Pod数据，因此如果您希望回滚到Pod 1.x - 您可以轻松地做到这一点。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:154
msgid "During this process your Pods, Settings, and Content will be migrated into the optimized Pods 2.x architecture. We will not delete any of your old data, the tables will remain until you choose to clean them up after a successful upgrade."
msgstr "处理过程中，你的 Pods、设置和内容将被迁移到优化过的 Pods2.0 中，我们不会删除您的任何旧数据，直到您选择在成功升级后清理它们之前这些表将一直保留。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1375
msgid "Function to call when updating counts"
msgstr "更新计数时要调用的函数"

#: src/Pods/Integrations/Genesis.php:40
msgid "Genesis: Simple Sidebars"
msgstr "通用：简易侧边栏"

#. Plugin URI of the plugin
#: init.php
msgid "https://pods.io/"
msgstr "https://pods.io/"

#. Author URI of the plugin
#: init.php
msgid "https://pods.io/about/"
msgstr "https://pods.io/about/"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1667
msgid "If you delete the \"name\" field, we need to specify the field to use as your primary title field. This field will serve as an index of your content. Most commonly this field represents the name of a person, place, thing, or a summary field."
msgstr "如果删除了 \"名称\" 字段，我们需要指定要用作主要标题字段的字段。通常此字段内容为人名、地点、事物或概括性描述。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:100
msgid "Item Indexes"
msgstr "项目索引"

#: src/Pods/Integrations/Jetpack.php:34
msgid "Jetpack Markdown Support"
msgstr "Jetpack Markdown 支持"

#: src/Pods/Integrations/Jetpack.php:28
msgid "Jetpack Publicize Support"
msgstr "Jetpack Publicize 支持"

#: ui/admin/setup-add.php:262
msgid "Menu Label"
msgstr "菜单标签"

#: ui/admin/setup-add.php:376 ui/admin/setup-add.php:546
msgid "Meta Based (WP Default)"
msgstr "基于元数据（WP 默认）"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:162
msgid "Migrating Your Content"
msgstr "迁移你的内容"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:188
msgid "One option per line, use <em>value|Label</em> for separate values and labels"
msgstr "每行一个选项，使用<em>值|标签</em>分割值和标签"

#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:98 src/Pods/Blocks/Types/Form.php:163
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:211
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:167
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:67
#: ui/admin/setup-add.php:319 ui/admin/setup-add.php:338
msgid "Pod Name"
msgstr "Pod 名称"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:118
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:226
msgid "Pod Pages"
msgstr "Pod 页面"

#. Description of the plugin
#: init.php
msgid "Pods is a framework for creating, managing, and deploying customized content types and fields"
msgstr "Pods 是一个用于创建，管理和部署自定义内容类型和字段的框架。"

#: ui/admin/shortcode.php:433
msgid "Pods Page"
msgstr "Pods 页面"

#: ui/admin/setup-add.php:475
msgid "Post Type"
msgstr "内容类型"

#: ui/admin/setup-add.php:418
msgid "Post Types (Posts, Pages, etc..)"
msgstr "内容类型（文章，页面等）"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:59
msgid "Preparing Your Relationships for Upgrade"
msgstr "准备升级关系"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1368
msgid "Remember order saved on Post Types"
msgstr "记住保存在内容类型上的订单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:998
msgid "Revisions"
msgstr "版本"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:272
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:119
msgid "Start using Pods"
msgstr "开始使用 Pods"

#: src/Pods/Integrations/YARPP.php:28
msgid "YARPP Support"
msgstr "YARPP 支持"

#: ui/admin/setup-add.php:401
msgid "Extending an existing Content Type allows you to add fields to it and take advantage of the Pods architecture for management and optionally for theming."
msgstr "扩展现有内容类型允许你添加字段，以充分利用Pods结构的管理和方便的修改主题。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:37
msgid "Thanks for upgrading your Pods 2.x site! We sincerely hope you enjoy over two years worth of planning and work, available to you for <em>free</em>."
msgstr "感谢您升级Pods 2.x站点！我们真诚地希望您享受两年以上的规划和工作，<em>免费</em>.提供给您。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:12 ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:12
msgid "Upgrade Pods"
msgstr "更新Pods"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:51
msgid "We will prepare all of your Pods, Settings, and Content for migration. If any issues are found they will be displayed below for your review. Be sure to backup your database before continuing onto the next step for Migration."
msgstr "我们将为迁移准备你所有的Pods、设置和内容。迁移过程中出现的问题将显示在下面，进行下一步之前，确保进行了备份。"

#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:37
msgid "Welcome to Pods 2.x! We sincerely hope you enjoy over two years worth of planning and work, available to you for <em>free</em>."
msgstr "欢迎使用Pods 2.x！我们真诚地希望您享受两年以上的规划和工作，<em>免费</em>提供给您。"

#: ui/admin/widgets/single.php:19
msgid "You must specify a Pods Template or create a custom template, using <a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/using-magic-tags/\" title=\"Using Magic Tags\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">magic tags</a>."
msgstr "必须指定Pods模板或创建自定义模板，使用<a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/using-magic-tags/\" title=\"Using Magic Tags\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">魔术标签</a>。"

#: ui/admin/shortcode.php:357
msgid "Display a field from a single Pod item"
msgstr "显示单个 Pod 项目中的字段"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:559
msgid "No Related Fields Found"
msgstr "相关Pod未找到"

#: ui/admin/upgrade/backup.php:14
msgid "Receive 25% off"
msgstr "收到四折"

#: ui/admin/settings.php:28
msgid "Cleanup &amp; Reset"
msgstr "清理和重置"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:272 ui/admin/setup-add.php:105
msgid "Back to Manage"
msgstr "返回管理"

#: ui/admin/setup-add.php:117
msgid "Create or Extend"
msgstr "新建或扩展"

#: ui/admin/setup-add.php:121
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: ui/admin/setup-add.php:167
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: ui/admin/setup-add.php:186
msgid "Creating a new Content Type allows you to control exactly what that content type does, how it acts like, the fields it has, and the way you manage it."
msgstr "创建新内容类型允许你精确控制内容类型，内容显示方式，内容域和管理方式"

#: ui/admin/setup-add.php:189
msgid "Create a New Content Type"
msgstr "创建内容类型"

#: ui/admin/setup-add.php:195 ui/admin/setup-add.php:412
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:23
msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:52
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:179
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:225
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:271
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:317
msgid "Toggle all on / off"
msgstr "全选/反选"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:381
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: components/Pages.php:178
msgid "Custom (uses only Pod Page content)"
msgstr "自定义（只在Pod页面内容中使用）"

#: components/Pages.php:181
msgid "Pods (Pods Default)"
msgstr "Pods （Pods 默认）"

#: components/Pages.php:185
msgid "Page (WP Default)"
msgstr "页面（WP 默认）"

#: components/Pages.php:189
msgid "Index (WP Fallback)"
msgstr "索引 (WP 回调)"

#: components/Pages.php:200 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:645
#: ui/admin/setup-add.php:250
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: components/Pages.php:205
msgid "Page Code"
msgstr "页面代码"

#: components/Pages.php:218
msgid "Page Precode"
msgstr "页面预置代码"

#: components/Pages.php:224
msgid "Page Template"
msgstr "页面模版"

#: components/Pages.php:363
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: components/Pages.php:237
msgid "-- Select a Pod --"
msgstr "-- 选择Pod --"

#: components/Pages.php:268
msgid "Wildcard Slug"
msgstr "通配符别名"

#: components/Pages.php:376
msgid "Pod Association"
msgstr "Pod 分配"

#: components/Pages.php:287
msgid "<h6>Roles</h6> Roles are assigned to users to provide them access to specific functionality in WordPress. Please see the Roles and Capabilities component in Pods for an easy tool to add your own roles and edit existing ones."
msgstr "<h6>角色</h6>分配给用户以提供特定的访问权限，查看Pods中的角色和权限组件以方便的添加自定义角色或编辑现有的。"

#: components/Roles/Roles.php:77 components/Roles/Roles.php:248
msgid "View Users"
msgstr "查看用户"

#: components/Roles/Roles.php:210
msgid "You cannot remove the <strong>%s</strong> role, you must set a new default role for the site first."
msgstr "在重新设置默认角色之前，你不能删除<strong>%s</strong>角色。"

#: components/Roles/Roles.php:299
msgid "Role name is required"
msgstr "角色名称为必填项"

#: components/Roles/Roles.php:303
msgid "Role label is required"
msgstr "角色标签为必填项"

#: components/Roles/ui/add.php:19
msgid "Naming"
msgstr "名称"

#: components/Roles/ui/add.php:67 components/Roles/ui/edit.php:73
msgid "Assign the Capabilities for"
msgstr "分配权限给"

#: components/Roles/ui/add.php:74 components/Roles/ui/edit.php:82
msgid "Toggle All Capabilities on / off"
msgstr "全选/反选"

#: components/Roles/ui/add.php:108 components/Roles/ui/edit.php:118
msgid "These capabilities will automatically be created and assigned to this role"
msgstr "这些权限会被自动创建然后分配给此角色"

#: components/Roles/ui/edit.php:12
msgid "Roles &amp; Capabilities: Edit Role"
msgstr "角色和权限：编辑角色"

#: components/Roles/ui/edit.php:46 ui/forms/form.php:179
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ui/admin/setup-add.php:419
msgid "Taxonomies (Categories, Tags, etc..)"
msgstr "分类（分类，标签等）"

#: components/Templates/Templates.php:209
#: components/Templates/Templates.php:591
msgid "You do not have access to view this content."
msgstr "你没有访问此内容的权限。"

#: includes/data.php:2041
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/general.php:314
msgid "The following issue occurred:"
msgstr "出现了一些问题："

#: includes/general.php:316
msgid "The following issues occurred:"
msgstr "出现了一些问题："

#: includes/general.php:321
msgid "An unknown error has occurred"
msgstr "发生了未知错误"

#: includes/general.php:1017
msgid "%1$s has been <strong>deprecated</strong> since Pods version %2$s! Use %3$s instead."
msgstr "Pods %2$s之后，<strong>不建议使用</strong>%1$s，请改用%3$s。"

#: includes/general.php:1090
msgid "Find out more"
msgstr "查找更多"

#: includes/general.php:2370 includes/general.php:2389
#: includes/general.php:2410
msgid "NOTICE"
msgstr "注意"

#: includes/general.php:2370 includes/general.php:2389
#: includes/general.php:2410
msgid "requires a minimum of"
msgstr "最小长度为："

#: includes/general.php:2371 includes/general.php:2390
#: includes/general.php:2411
msgid "to function. You are currently running"
msgstr "为了这些工具. 你正在运行"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade.php:214
msgid "Upgrade method not found."
msgstr "升级方法未找到"

#: ui/admin/components-admin.php:20
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

#: ui/admin/view.php:51 ui/forms/type/post.php:80
msgid "Created on"
msgstr "创建"

#: ui/admin/view.php:60 ui/forms/type/post.php:89
msgid "Last Modified"
msgstr "最近修改"

#: ui/admin/view.php:114 ui/forms/type/post.php:220
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: classes/PodsAdmin.php:963 ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:82
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:190 ui/admin/view.php:191
#: ui/forms/type/post.php:406
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ui/admin/settings-reset.php:192
msgid ""
"Are you sure you want to do this?\n"
"\n"
"This is a good time to make sure you have a backup. We are deleting all of the data that surrounds 2.x, resetting it to a clean first install."
msgstr ""
"确定要执行此操作？\n"
"\n"
"确保你已经做好了备份，此操作会删除Pods 2.x的数据，恢复插件到初始状态。"

#: includes/general.php:1019
msgid "%1$s has been <strong>deprecated</strong> since Pods version %2$s with no alternative available."
msgstr "Pods %2$s 之后，<strong>不建议使用</strong>%1$s，目前暂时没有替代方法。"

#: ui/admin/setup-add.php:196 ui/admin/setup-add.php:413
msgid "<h3>Content Types</h3> There are many content types to choose from, we have put together a comparison between them all to help you decide what fits your needs best."
msgstr "<h3>内容类型</h3>有许多内容类型可供选择，我们将它们放在一起进行了比较，以帮助您确定最适合需求的内容。"

#: components/Pages.php:311
msgid "<h6>Capabilities</h6> Capabilities denote access to specific functionality in WordPress, and are assigned to specific User Roles. Please see the Roles and Capabilities component in Pods for an easy tool to add your own capabilities and roles."
msgstr "<h6>权限</h6>权限被分配到特定的用户角色，区分访问WordPress特定功能的权限。查看Pods中的角色和权限组件以方便的添加自定义权限或编辑现有的。"

#: ui/admin/settings-settings.php:98
msgid "<strong>Error:</strong> %1$s %2$s successfully."
msgstr "<strong>错误：</strong> %1$s %2$s 已成功。"

#: ui/admin/settings-reset.php:201
msgid "<strong>Please Note:</strong> This does not remove any items from any Post Types, Taxonomies, Media, Users, or Comments data you have added/modified."
msgstr "<strong>请注意：</strong>此操作不会移除你添加的内容类型、自定义分类、多媒体、用户或评论数据。"

#: classes/PodsAdmin.php:545 ui/admin/setup-add.php:100
msgid "Add New Pod"
msgstr "添加 Pod"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:329
msgid "After"
msgstr "之后"

#: ui/admin/settings-reset.php:274
msgid ""
"Are you sure you want to Reset your Weekend?\n"
"\n"
"There is no going back, you cannot reclaim anything you've gained throughout your weekend.\n"
"\n"
"You are about to be groundhoggin' it"
msgstr ""
"您确定要重置周末吗？\n"
"没有回头路，你无法收回整个周末所获得的任何东西。\n"
"你就要成为土拨鼠了"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:102
msgid "Auto Template Options"
msgstr "自动模板选项"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:330
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: ui/admin/settings-reset.php:271
msgid "By resetting the weekend, you will be sent back to Friday night and the weekend you've just spent will be erased. You will retain all of your memories of the weekend, and be able to relive it in any way you wish."
msgstr "通过重置周末，您将返回到周五晚上，您刚刚度过的周末将被删除。你将保留周末的所有记忆，并能够以任何你希望的方式重温它。"

#: components/Roles/Roles.php:92 components/Roles/ui/add.php:23
msgid "Capabilities"
msgstr "功能"

#: components/Roles/ui/add.php:63
msgid "Choose below which Capabilities you would like this new user role to have."
msgstr "在下面选择您希望此新用户角色具有的功能。"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:310
msgid "Choose which Pod Helpers to export"
msgstr "选择要导出的 Pod 助手"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:264
msgid "Choose which Pod Pages to export"
msgstr "选择要导出的 Pod 页面"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:218
msgid "Choose which Pod Templates to export"
msgstr "选择要导出的 Pod 模版"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:172
msgid "Choose which Pods to export"
msgstr "选择要导出的 Pods"

#: ui/admin/settings-settings.php:115
msgid "Clear Pods Cache"
msgstr "清理 Pods 缓存"

#: ui/admin/setup-add.php:169
msgid "Create entirely new content types using <strong>Post Types</strong>, <strong>Taxonomies</strong>, or <strong>Custom Settings Pages</strong>."
msgstr "使用<strong>内容类型</strong>，<strong>分类</strong>或<strong>自定义设置页面</strong>创建全新的内容类型。"

#: components/Roles/ui/add.php:108 components/Roles/ui/edit.php:118
msgid "Custom Capabilities"
msgstr "自定义功能"

#: ui/admin/setup-add.php:201
msgid "Custom Post Type (like Posts or Pages)"
msgstr "自定义内容类型（如文章或页面）"

#: ui/admin/setup-add.php:202
msgid "Custom Taxonomy (like Categories or Tags)"
msgstr "自定义分类（象分类和标签）"

#: ui/admin/settings-reset.php:198 ui/admin/settings-reset.php:205
msgid "Deactivate and Delete Pods 2.x data"
msgstr "停用并删除 Pods 2.x 数据"

#: ui/admin/settings-reset.php:237 ui/admin/settings-reset.php:259
msgid "Deactivate and Delete Pods data"
msgstr "停用并删除 Pods 数据"

#: ui/admin/settings-reset.php:175
msgid "Delete Pods 1.x data"
msgstr "删除 Pods1.x 数据"

#: ui/admin/settings-reset.php:181
msgid "Delete Pods 1.x settings and data"
msgstr "删除 Pods 1.x 设置和数据"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:178
msgid "Enable Automatic Pod Templates for this Pod"
msgstr "为此 Pod 启用自动 Pod 模板"

#: ui/forms/type/post.php:343
msgid "Enter name here"
msgstr "在此输入名称"

#: components/Templates/Templates.php:426
msgid "Enter template name here"
msgstr "在此处输入模板名称"

#: components/Pages.php:638
msgid "Enter URL here"
msgstr "在此输入网址"

#: ui/admin/setup-add.php:177
msgid "Extend any existing content type within WordPress, including <strong>Post Types</strong> (Posts, Pages, etc), <strong>Taxonomies</strong> (Categories, Tags, etc), <strong>Media</strong>, <strong>Users</strong>, or <strong>Comments</strong>."
msgstr "扩展WordPress现有的内容类型，包括<strong>内容类型</strong>（文章、页面等），<strong>分类</strong> （分类、标签等），<strong>媒体</strong>，<strong>用户</strong>或<strong>评论</strong>。"

#: ui/admin/setup-add.php:175
msgid "Extend Existing"
msgstr "扩展现有"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:54
msgid "Import a package of Pods, Groups, Fields, and other settings from another site."
msgstr "从其他站点导入Pod、组、字段和其他设置包。"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:874
msgid "Input Helpers may not function in our new forms, we have imported and disabled them for your review."
msgstr "输入帮助可能无法在新表单中运行，我们已导入并禁用了此功能。"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:193 sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:892
msgid "Invalid Pod."
msgstr "错误的 Pod."

#: sql/upgrade/PodsUpgrade.php:210
msgid "Invalid upgrade method."
msgstr "错误的升级方法."

#: sql/upgrade/PodsUpgrade.php:206
msgid "Invalid upgrade process."
msgstr "错误的升级过程."

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:236
msgid "is a field in the table, but was not found in this pod - the field data will not be migrated."
msgstr "是表中的一个字段，但是未能找到，此项数据将不会被迁移"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:242
msgid "is a field in this pod, but was not found in the table - the field data will not be migrated."
msgstr "是 Pod 中的一个字段，但是未能找到，此项数据将不会被迁移"

#: components/Roles/ui/add.php:35
msgid "Name your new Role"
msgstr "为您的新角色命名"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:902
msgid "New table not found, items cannot be migrated"
msgstr "新数据表未找到，项目无法迁移"

#: ui/admin/view.php:132 ui/forms/type/post.php:238
msgid "Next %s"
msgstr "下一个 %s"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:46
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:81
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:117
msgid "Packages allow you to import/export your Pods, Groups, Fields, and other settings between any Pods sites."
msgstr "包允许你在任何 Pods 网站导入/导出你的 Pods，组，字段和其他设置"

#: includes/general.php:2412
msgid "Please upgrade (or have your Hosting Provider upgrade it for you) your MySQL version to continue."
msgstr "请升级（或联系你的主机提供商为你升级）你的 MySQL 版本以继续。"

#: includes/general.php:2391
msgid "Please upgrade (or have your Hosting Provider upgrade it for you) your PHP version to continue."
msgstr "请升级（或联系你的主机提供商为你升级）你的PHP版本以继续。"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:587
msgid "Pod <strong>%s</strong> not found, relationships cannot be migrated"
msgstr "未找到 Pod<strong>%s</strong>，关联无法迁移"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:215
msgid "Pod not found, it cannot be migrated"
msgstr "Pod 未找到，无法迁移"

#: components/Templates/class-pods_templates.php:221
msgid "Pod Reference"
msgstr "Pod 参考"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:910
msgid "Pod table not found, items cannot be migrated"
msgstr "Pod数据表未找到，项目无法迁移"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:906
msgid "Pod Types table not found, items cannot be migrated"
msgstr "Pod 类型数据表未找到，项目无法迁移"

#: ui/admin/setup-add.php:130
msgid "Pods are content types that you can customize and define fields for based on your needs. You can choose to create a Custom Post Type, Custom Taxonomy, or Custom Settings Pages for site-specific data. You can also extend existing content types like WP Objects such as Post Types, Taxonomies, Users, or Comments."
msgstr "Pods 是一种内容类型，你可以基于你的需求自定义域，你可以选择创建自定义内容类型、自定义分类、或者独立于 WordPress 对象的自定义 Pod；同时，你也可以扩展当前的 WP 对象，如文章类型、分类法、用户或评论。"

#: classes/PodsAdmin.php:569 classes/PodsAdmin.php:590
msgid "Pods Help"
msgstr "Pods 帮助"

#: components/Pages.php:220
msgid "Precode will run before your theme outputs the page. It is expected that this value will be a block of PHP. You must open the PHP tag here, as we do not open it for you by default."
msgstr "预格式化会在主题输出页面之前运行，输出内容为一段PHP代码，因为我们默认没有为你打开 PHP 标签，你必须手动打开。"

#: ui/admin/view.php:124 ui/forms/type/post.php:230
msgid "Previous %s"
msgstr "上一个 %s"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:381
msgid "Process Again"
msgstr "再次处理"

#: components/Pages.php:333
msgid "Redirect if Restricted"
msgstr "如果“受限”则重定向"

#: components/Pages.php:350
msgid "Redirect to a Custom URL"
msgstr "重定向到自定义网址"

#: components/Pages.php:340
msgid "Redirect to WP Login page"
msgstr "重定向到 WP 登录页面"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:331
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: ui/admin/settings-reset.php:186
msgid "Reset Pods 2.x"
msgstr "重置 Pods 2.x"

#: ui/admin/settings-reset.php:193
msgid "Reset Pods 2.x settings and data"
msgstr "重置 Pods 2.x 设置和数据"

#: ui/admin/settings-reset.php:232
msgid "Reset Pods settings and data"
msgstr "重置 Pods 设置和数据"

#: ui/admin/settings-reset.php:268
msgid "Reset Weekend"
msgstr "重置周末"

#: components/Roles/Roles.php:181 components/Roles/Roles.php:330
msgid "Role not found, cannot edit it."
msgstr "角色未找到，无法编辑"

#: components/Roles/Roles.php:204
msgid "Role not found, it cannot be deleted."
msgstr "角色未找到，无法将其删除。"

#: components/Roles/Roles.php:258
msgid "role removed from site."
msgstr "角色已从站点中删除。"

#: components/Roles/ui/add.php:11
msgid "Roles &amp; Capabilities: Add New Role"
msgstr "角色和权限：添加新角色"

#: components/Roles/ui/add.php:31
msgid "Roles allow you to specify which capabilities a user should be able to do within WordPress."
msgstr "角色允许您指定用户能够在 WordPress 中执行哪些功能。"

#: components/Templates/includes/element-pod_reference.php:15
msgid "Select Pod to use as reference"
msgstr "选择要用作参考的 Pod"

#: components/Pages.php:269
msgid "Setting the Wildcard Slug is an easy way to setup a detail page. You can use the special tag {@url.2} to match the *third* level of the URL of a Pod Page named \"first/second/*\" part of the pod page. This is functionally the same as using pods_v_sanitized( 2, \"url\" ) in PHP."
msgstr "设置通配符 Slug 是设置详细信息页面的一种简单方法。您可以使用特殊标签 {@url.2} 来匹配 Pod 页面中命名为“第一个/第二个/*”部分网址的 *第三* 级。这在功能上与在 PHP 中使用 pods_v_sanitized( 2, \"url\" )  相同。"

#: components/Templates/Templates.php:169
msgid "Show to Admins Only"
msgstr "仅显示给管理员"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:189
msgid "Singular Template Location"
msgstr "单数模板位置"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:23 sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:47
#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:71 sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:95
#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:119 sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:143
#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:167 sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:199
msgid "Table not found, it cannot be migrated"
msgstr "数据表未找到，无法迁移"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:898
msgid "Table not found, items cannot be migrated"
msgstr "数据表未找到，项目目无法迁移"

#: ui/admin/settings-reset.php:189
msgid "This does not remove any items from any Post Types, Taxonomies, Media, Users, or Comments data you have added/modified. Any custom fields stored using the table storage component, content in Advanced Content Types, and relationships between posts will be lost."
msgstr "这不会从您添加/修改的任何内容类型、分类、媒体、用户或评论数据中删除任何项目。使用表存储组件存储的任何自定义字段、高级内容类型中的内容以及内容之间的关系都将丢失。"

#: ui/admin/help.php:28
msgid "To report <strong>bugs or request features</strong>, go to our <a href=\"https://github.com/pods-framework/pods/issues?sort=updated&direction=desc&state=open\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub</a>."
msgstr "要报告<strong>错误或请求功能，请转到我们的<a href=”https://github.com/pods-framework/pods/issues?sort=updated&direction=desc&state=open“target=_blank”rel=”noopener noreferrer“>GitHub</a>。"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:190
#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:227
msgid "Whether the template will go before, after or in place of the existing content."
msgstr "模板是在现有内容之前、之后还是在其位置。"

#: components/Roles/Roles.php:69 components/Roles/Roles.php:240
msgid "%s User"
msgid_plural "%s Users"
msgstr[0] "%s 用户"

#: ui/admin/settings-reset.php:180
msgid ""
"Are you sure you want to do this?\n"
"\n"
"This is a good time to make sure you have a backup.\n"
"\n"
"We are deleting ALL of the data that surrounds 1.x, resetting it to a clean first install."
msgstr ""
"确定要执行此操作？\n"
"\n"
"确保你已经做好了备份。\n"
"\n"
"此操作会删除 Pods 1.x 的所有数据，恢复插件到初始状态"

#: ui/admin/settings-reset.php:204
msgid ""
"Are you sure you want to do this?\n"
"\n"
"This is a good time to make sure you have a backup.\n"
"\n"
"We are deleting ALL of the data that surrounds 2.x with no turning back."
msgstr ""
"确定要执行此操作？\n"
"\n"
"确保你已经做好了备份。\n"
"\n"
"此操作会删除Pods 2.x的所有数据，一旦完成，数据不能找回。"

#: ui/admin/settings-reset.php:231
msgid ""
"Are you sure you want to do this?\n"
"\n"
"This is a good time to make sure you have a backup.\n"
"\n"
"We are deleting ALL of the data that surrounds Pods, resetting it to a clean, first install."
msgstr ""
"确定要执行此操作？\n"
"\n"
"确保你已经做好了备份\n"
"\n"
"我们正在删除 Pods 周围的所有数据，恢复插件到初始状态"

#: ui/admin/settings-reset.php:258
msgid ""
"Are you sure you want to do this?\n"
"\n"
"This is a good time to make sure you have a backup.\n"
"\n"
"We are deleting ALL of the data that surrounds with no turning back."
msgstr ""
"确定要执行此操作？\n"
"\n"
"确保你已经做好了备份\n"
"\n"
"此操作会删除 Pods 的所有数据，一旦完成，数据不能找回。"

#: components/Pages.php:256
msgid "Associated Pod"
msgstr "关联 Pod"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:67
msgid "Choose which Pods, Groups, Fields, and other settings to export into a package."
msgstr "选择要导出到包中的 pods、组、字段和其他设置。"

#: ui/admin/help.php:22
msgid "There are many resources available to help you learn to use Pods <a href=\"https://pods.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">on our website</a>"
msgstr "<a href=\"https://pods.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">在我们的网站上</a>有许多资源可以帮助您学习使用POD"

#: ui/admin/settings-reset.php:188
msgid "This does not delete any Pods 1.x data, it simply resets the Pods 2.x settings, removes all of it's data, and performs a fresh install."
msgstr "此操作会删除Pods1.x的数据，然后重置Pods 2.0设置，删除所有数据，然后执行全新安装。"

#: ui/admin/settings-reset.php:270
msgid "This feature has been exclusively built for Pods to help developers suffering from \"Monday\", and allows them to reset the weekend."
msgstr "该功能专为Pod而构建，以帮助受“周一”困扰的开发人员，并允许他们重置周末。"

#: ui/admin/settings-reset.php:177
msgid "This will delete all of your Pods 1.x data, it's only recommended if you've verified your data has been properly migrated into Pods 2.x."
msgstr "此操作会删除Pods 1.x的所有数据，执行此操作之前，确保所有的数据已经正确地迁移到了Pods 2.0。"

#: ui/admin/settings-reset.php:200
msgid "This will delete Pods 2.x settings, data, and deactivate itself once done. Your database will be as if Pods 2.x never existed."
msgstr "此操作会删除Pods 2.x的设置、数据，然后自动停用，操作完成后，数据库看起来就像Pods 2.0 从来没有存在过一样。"

#: components/Roles/ui/add.php:40
msgid "Users will see this as the name of their role"
msgstr "用户可是看到他们的角色名"

#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:174
msgid "When enabled you can specify the names of Pod Templates to be used to display items in this Pod in the front-end."
msgstr "启用后，您可以指定用于在前端显示此Pod中的项目的Pod模板的名称。"

#: components/Roles/ui/add.php:50
msgid "You will use this name to programatically reference this role throughout WordPress"
msgstr "用以在WordPress中描述角色属性"

#: components/Roles/ui/edit.php:28
msgid "Choose below which Capabilities you would like this existing user role to have."
msgstr "在下面选择您希望此现有用户角色具有的功能。"

#: ui/admin/setup-add.php:132
msgid "Not sure what content type you should use? Check out our <a href=\"https://docs.pods.io/creating-editing-pods/compare-content-types/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Content Type Comparison</a> to help you decide."
msgstr "不确定应该使用什么内容类型？查看我们的<a href=\"https://docs.pods.io/creating-editing-pods/compare-content-types/\"target=\"_blank\"rel=\"noopener-noreferrer\">内容类型比较</a>帮助您决定。"

#: includes/general.php:2372
msgid "Please upgrade your WordPress to continue."
msgstr "请更新 WordPress 以继续"

#: sql/upgrade/PodsUpgrade_2_0_0.php:920
msgid "Pod <strong>%s</strong> not found, items cannot be migrated"
msgstr "Pod<strong>%s</strong> 未找到，条目不能被迁移"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:20
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:20
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:24
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:24
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:26
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:47
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:46
msgid "Import and Clean Up"
msgstr "导入和清理"

#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:48
msgid "This will import your Custom Post Types and Taxonomies, and then remove them from Custom Post Type UI."
msgstr "此操作将导入自定义文件和分类，然后从Custom Post Type UI移除。"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:117
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:116
msgid "Available Taxonomies"
msgstr "可用分类"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:154
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:153
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:380
#: components/Roles/ui/add.php:141 ui/admin/setup-add.php:576
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:271
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:118
msgid "Start Over"
msgstr "重新开始"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:155
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:154 components/Roles/ui/add.php:142
#: ui/admin/setup-add.php:577 ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:272
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:119
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:155
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:154
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:381
#: components/Roles/ui/add.php:142 ui/admin/setup-add.php:577
msgid "Finished"
msgstr "已结束"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:155
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:154
#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:381
#: components/Roles/ui/add.php:142 ui/admin/setup-add.php:577
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:12
msgid "Migrate: Packages"
msgstr "迁移：插件包"

#: components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:20
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: classes/fields/link.php:51
msgid "http://example.com/"
msgstr "http://example.com/"

#: classes/fields/link.php:53
msgid "http://www.example.com/ (force www if no sub-domain provided)"
msgstr "http://www.example.com/（如果没有子域，添加www）"

#: classes/fields/link.php:54 classes/fields/website.php:50
msgid "example.com"
msgstr "example.com"

#: classes/fields/link.php:56 classes/fields/website.php:52
msgid "www.example.com (force www if no sub-domain provided)"
msgstr "http://www.example.com/（如果没有子域，添加www）"

#: classes/fields/wysiwyg.php:43 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:962
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: classes/fields/wysiwyg.php:58
msgid "Editor Options"
msgstr "编辑器选项"

#: classes/widgets/PodsWidgetForm.php:38 classes/widgets/PodsWidgetForm.php:59
#: classes/widgets/PodsWidgetForm.php:74
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:47
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:145
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: components/Advanced-Relationships.php:46
msgid "Database Tables"
msgstr "数据表"

#: components/Advanced-Relationships.php:47
#: components/Advanced-Relationships.php:53
#: components/Advanced-Relationships.php:58
#: components/Advanced-Relationships.php:64
#: components/Advanced-Relationships.php:71
#: components/Advanced-Relationships.php:78
msgid "Advanced Objects"
msgstr "高级对象"

#: components/Advanced-Relationships.php:63
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: components/Advanced-Relationships.php:70
msgid "Page Templates"
msgstr "页面模版"

#: components/Advanced-Relationships.php:77
msgid "Sidebars"
msgstr "侧栏"

#: classes/fields/pick.php:776
msgid "Taxonomy Objects"
msgstr "分类法对象"

#: components/Builder/modules/field/PodsBuilderModuleField.php:92
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:94
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:97
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:124
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:93
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:128
#: components/Pages.php:247 ui/admin/shortcode.php:388
#: ui/admin/widgets/field.php:44 ui/admin/widgets/form.php:44
#: ui/admin/widgets/list.php:46 ui/admin/widgets/single.php:46
msgid "None Found"
msgstr "未找到"

#: components/Builder/modules/field/PodsBuilderModuleField.php:99
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:101
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:100
#: src/Pods/Blocks/Types/Field.php:117 src/Pods/Blocks/Types/Form.php:182
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:186
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single_List_Fields.php:86
#: ui/admin/widgets/field.php:50 ui/admin/widgets/single.php:52
msgid "Slug or ID"
msgstr "别名或ID"

#: components/Builder/modules/field/PodsBuilderModuleField.php:107
#: components/Templates/includes/element-pod_reference-content.php:19
#: components/Templates/includes/element-pod_reference.php:30
#: ui/admin/shortcode.php:470 ui/admin/widgets/field.php:65
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:109
#: ui/admin/shortcode.php:476 ui/admin/widgets/form.php:55
msgid "Fields (comma-separated)"
msgstr "字段（英文逗号分隔）"

#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:117
#: ui/admin/shortcode.php:482 ui/admin/widgets/form.php:61
msgid "Submit Label"
msgstr "提交标签"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:108
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:146
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:112
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:150
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:238
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:200 ui/admin/shortcode.php:400
#: ui/admin/shortcode.php:422 ui/admin/widgets/list.php:60
#: ui/admin/widgets/list.php:88 ui/admin/widgets/single.php:76
#: ui/admin/widgets/single.php:98
msgid "Custom Template"
msgstr "自定义模版"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:117
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:134
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:121
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:138
#: components/Templates/class-pods_templates.php:211
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:230
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_Single.php:192 ui/admin/shortcode.php:397
#: ui/admin/shortcode.php:413 ui/admin/widgets/list.php:57
#: ui/admin/widgets/list.php:73 ui/admin/widgets/single.php:73
#: ui/admin/widgets/single.php:89
msgid "Template"
msgstr "模版"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:161
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:263 ui/admin/shortcode.php:452
#: ui/admin/widgets/list.php:100
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:169
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:270 ui/admin/shortcode.php:458
#: ui/admin/widgets/list.php:106
msgid "Order By"
msgstr "排序"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:177
#: src/Pods/Blocks/Types/Item_List.php:276 ui/admin/shortcode.php:464
#: ui/admin/widgets/list.php:112
msgid "Where"
msgstr "那里"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:185
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:84
#: ui/admin/shortcode.php:500 ui/admin/widgets/list.php:118
#: ui/admin/widgets/view.php:33
msgid "Cache Type"
msgstr "缓存类型"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:190
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:89
#: ui/admin/shortcode.php:504 ui/admin/widgets/list.php:122
#: ui/admin/widgets/view.php:37
msgid "Disable Caching"
msgstr "禁用缓存"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:191
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:90
#: ui/admin/shortcode.php:505 ui/admin/widgets/list.php:123
#: ui/admin/widgets/view.php:38
msgid "Object Cache"
msgstr "对象缓存"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:192
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:91
#: ui/admin/shortcode.php:506 ui/admin/widgets/list.php:124
#: ui/admin/widgets/view.php:39
msgid "Transient"
msgstr "临时"

#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:76
#: ui/admin/shortcode.php:494 ui/admin/widgets/view.php:27
msgid "File to include"
msgstr "包含文件"

#: src/Pods/Whatsit/Storage/Collection.php:39
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: classes/fields/pick.php:3855
msgid "Indiana"
msgstr "印地安那州"

#: classes/fields/pick.php:3845
msgid "California"
msgstr "加利福尼亚州"

#: classes/fields/pick.php:3843
msgid "Arizona"
msgstr "亚利桑那州"

#: classes/fields/pick.php:3847
msgid "Connecticut"
msgstr "康涅狄格州"

#: classes/fields/pick.php:3850
msgid "Florida"
msgstr "佛罗里达州"

#: classes/fields/pick.php:3852
msgid "Hawaii"
msgstr "夏威夷州"

#: components/Advanced-Content-Types.php:51
msgid "Advanced Content Type (separate from WP, blank slate, in its own table)"
msgstr "高级内容类型（与WP、空白分开，在其自己的表格中）"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:71
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:70
msgid "Available Post Types"
msgstr "可用的内容类型"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:202
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:101
#: ui/admin/shortcode.php:522 ui/admin/widgets/list.php:138
#: ui/admin/widgets/view.php:54
msgid "Cache Expiration (in seconds)"
msgstr "缓存过期（以秒为单位）"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:58
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:57
msgid "Choose below which Custom Post Types and Taxonomies you want to import into Pods"
msgstr "从下面选择你想导入到 Pod2.0 的自定义内容和分类"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:62
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:61
msgid "Choose Post Types to Import"
msgstr "选择导入的内容类型"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:108
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:107
msgid "Choose Taxonomies to Import"
msgstr "选择要导入的分类"

#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:32
msgid "Custom Post Type UI provides an interface to create Custom Post Types and Custom Taxonomies. You can import these and their settings directly into Pods"
msgstr "Custom Post Type UI 为创建自定义内容类型和自定义分类提供了接口，你可以直接导入他们及其设置到 Pods 2.0"

#: classes/widgets/PodsWidgetForm.php:15
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:28
#: ui/admin/shortcode.php:359
msgid "Display a form for creating and editing Pod items"
msgstr "显示用于创建和编辑 Pod 项目的表单"

#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:28
#: ui/admin/shortcode.php:355
msgid "Display a single Pod item"
msgstr "显示单个 Pod 项目"

#: classes/widgets/PodsWidgetField.php:14
#: components/Builder/modules/field/PodsBuilderModuleField.php:28
msgid "Display a single Pod item's field value"
msgstr "显示单个 Pod 项目的字段值"

#: classes/widgets/PodsWidgetList.php:15
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:28
msgid "Display multiple Pod items"
msgstr "显示多个 Pod 项目"

#: classes/fields/wysiwyg.php:63
msgid "Enable Media Buttons"
msgstr "启用媒体按钮"

#: classes/fields/link.php:55 classes/fields/website.php:51
msgid "example.com (force removal of www)"
msgstr "example.com（强制删除 www）"

#: classes/fields/link.php:52
msgid "http://example.com/ (remove www)"
msgstr "http://example.com/ (移除 www)"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:37
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:37
msgid "Import Only"
msgstr "仅导入"

#: classes/widgets/PodsWidgetView.php:15
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:28
#: src/Pods/Blocks/Types/View.php:34 ui/admin/shortcode.php:360
msgid "Include a file from a theme, with caching options"
msgstr "包括主题中的文件，以及缓存选项"

#: classes/fields/website.php:226
msgid "Invalid website provided for the field %s."
msgstr "为 %s 字段输入的网址错误。"

#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:12
msgid "Migrate: Import from Custom Post Type UI"
msgstr "迁移：从Custom Post Type UI 导入"

#: components/Advanced-Relationships.php:57
msgid "Multisite Networks"
msgstr "多站点网络"

#: components/Advanced-Relationships.php:52
msgid "Multisite Sites"
msgstr "多站点站点"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:100
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:99
msgid "No Post Types were found."
msgstr "没有找到内容类型"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:144
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:143
msgid "No Taxonomies were found."
msgstr "未找到分类"

#: components/Migrate-ACF/Migrate-ACF.php:333
#: components/Migrate-ACF/Migrate-ACF.php:456
#: components/Migrate-CPTUI/Migrate-CPTUI.php:326
#: components/Migrate-CPTUI/Migrate-CPTUI.php:454
msgid "Pod with the name %s already exists"
msgstr "名称为  %s 的 Pod 已存在"

#: classes/widgets/PodsWidgetField.php:12
#: components/Builder/modules/field/PodsBuilderModuleField.php:27
msgid "Pods - Field Value"
msgstr "Pods - 字段值"

#: classes/widgets/PodsWidgetForm.php:13
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:27
msgid "Pods - Form"
msgstr "Pods 表单"

#: classes/widgets/PodsWidgetList.php:13
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:27
msgid "Pods - List Items"
msgstr "Pods - 项目列表"

#: classes/widgets/PodsWidgetSingle.php:13
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:27
msgid "Pods - Single Item"
msgstr "Pods - 单个项目"

#: classes/widgets/PodsWidgetView.php:13
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:27
msgid "Pods - View"
msgstr "Pods 视图"

#: classes/fields/pick.php:769
msgid "Post Type Objects"
msgstr "内容类型对象"

#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:193
#: components/Builder/modules/view/PodsBuilderModuleView.php:92
#: ui/admin/shortcode.php:507 ui/admin/widgets/list.php:125
#: ui/admin/widgets/view.php:40
msgid "Site Transient"
msgstr "网站瞬态"

#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:125
#: ui/admin/shortcode.php:488 ui/admin/widgets/form.php:67
msgid "Thank You URL upon submission"
msgstr "提交后的感谢URL"

#: components/Migrate-ACF/ui/wizard.php:39
#: components/Migrate-CPTUI/ui/wizard.php:39
msgid "This will import your Custom Post Types and Taxonomies."
msgstr "此操作将导入自定义文章和分类"

#: classes/fields/pick.php:368
msgid "Selection Limit"
msgstr "选择限制"

#: classes/fields/pick.php:387
msgid "Table Index Column"
msgstr "表单索引栏"

#: classes/fields/pick.php:398
msgid "Provide the name of a field on the related object to reference, example: {@post_title}"
msgstr "提供对象字段名称作为参考，如：{@post_title}"

#: classes/fields/datetime.php:129 classes/fields/pick.php:565
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: classes/fields/pick.php:699 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1073
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1074
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类"

#: classes/fields/pick.php:706 components/Roles/Roles.php:94
#: ui/admin/setup-add.php:421
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: classes/fields/pick.php:712
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: classes/fields/pick.php:719
msgid "User Capabilities"
msgstr "用户权限"

#: classes/fields/pick.php:726 classes/PodsAPI.php:11905
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1432 ui/admin/setup-add.php:420
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: classes/fields/pick.php:732 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:993
#: ui/admin/setup-add.php:422
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: classes/fields/pick.php:738
msgid "Image Sizes"
msgstr "图片尺寸"

#: classes/fields/pick.php:745
msgid "Navigation Menus"
msgstr "导航菜单"

#: classes/fields/pick.php:785
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: classes/fields/pick.php:786 classes/fields/pick.php:793
#: classes/fields/pick.php:800 classes/fields/pick.php:807
#: classes/fields/pick.php:814
msgid "Predefined Lists"
msgstr "预定义列表"

#: classes/fields/pick.php:364 classes/fields/pick.php:2190
#: components/Templates/includes/auto-template/Pods_Templates_Auto_Template_Settings.php:316
#: src/Pods/Whatsit/Field.php:109
msgid "-- Select One --"
msgstr "-- 请选择 --"

#: classes/fields/heading.php:55 classes/fields/link.php:84
#: classes/fields/paragraph.php:71 classes/fields/text.php:67
msgid "Allow HTML"
msgstr "允许HTML"

#: classes/fields/pick.php:302
msgid "Allow new values to be inserted when using an Autocomplete field"
msgstr "使用自动完成字段时允许插入新值"

#: classes/fields/pick.php:806
msgid "Calendar - Days of Week"
msgstr "日历-星期几"

#: classes/fields/pick.php:813
msgid "Calendar - Months of Year"
msgstr "日历 - 一年中的月份"

#: classes/fields/pick.php:436
msgid "Customized <em>GROUP BY</em>"
msgstr "自定义<em>分组依据</em>"

#: classes/fields/pick.php:427
msgid "Customized <em>ORDER BY</em>"
msgstr "自定义<em>排序依据</em>"

#: classes/fields/pick.php:418
msgid "Customized <em>WHERE</em>"
msgstr "自定义<em>位置</em>"

#: classes/fields/pick.php:357
msgid "Default Select Text"
msgstr "默认选择文本"

#: classes/fields/pick.php:397
msgid "Display Field in Selection List"
msgstr "在选择列表中显示字段"

#: classes/fields/pick.php:406
msgid "Limit list by Role(s)"
msgstr "按角色限制列表"

#: classes/fields/pick.php:707 classes/fields/pick.php:713
#: classes/fields/pick.php:720 classes/fields/pick.php:727
#: classes/fields/pick.php:733 classes/fields/pick.php:739
#: classes/fields/pick.php:746 classes/fields/pick.php:751
#: classes/fields/pick.php:756 classes/fields/pick.php:763
#: classes/fields/pick.php:770 classes/fields/pick.php:777
msgid "Other WP Objects"
msgstr "其他 WP 对象"

#: classes/fields/pick.php:750 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1008
msgid "Post Formats"
msgstr "内容格式"

#: classes/fields/pick.php:755
msgid "Post Status"
msgstr "内容状态"

#: classes/fields/pick.php:638 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1414
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1415
msgid "Post Types"
msgstr "内容类型"

#: classes/fields/pick.php:564
msgid "Simple (custom defined list)"
msgstr "简单（自定义列表）"

#: classes/fields/pick.php:377
msgid "Table ID Column"
msgstr "表格 ID 栏"

#: classes/fields/pick.php:301
msgid "Taggable"
msgstr "可标记"

#: classes/fields/pick.php:358
msgid "This is the text used for the default \"no selection\" dropdown item. If left empty, it will default to \"-- Select One --\""
msgstr "这是用于默认“无选择”下拉项的文本。如果保留为空，则默认为\"-- Select One --\""

#: classes/fields/pick.php:792
msgid "US States"
msgstr "美国"

#. Translators: %1$s and %2$s stand for field labels.
#: classes/fields/pick.php:1820
msgid "The %1$s field is required and cannot be removed by the %2$s field"
msgstr "%1$s字段是必需的，不能由%2$s字段删除"

#: classes/fields/pick.php:378
msgid "You must provide the ID column name for the table, this will be used to keep track of the relationship"
msgstr "你必须为此表格添加一个ID列名称，此列将用来跟踪关系。"

#: classes/fields/pick.php:388
msgid "You must provide the index column name for the table, this may optionally also be the ID column name"
msgstr "你必须为此表格添加一个索引列名称，此列也可以作为ID列名称。"

#: classes/PodsUI.php:4671 classes/PodsUI.php:4691
msgid "Show on screen"
msgstr "在屏幕上显示"

#: classes/PodsUI.php:4873
msgid "Go to the first page"
msgstr "回首页"

#: classes/PodsUI.php:4874
msgid "Go to the previous page"
msgstr "上一页"

#: classes/PodsUI.php:4878
msgid "Current page"
msgstr "当前页"

#: classes/PodsUI.php:4878 classes/PodsUI.php:4894
msgid "of"
msgstr "/"

#: classes/PodsUI.php:4906
msgid "Go to the next page"
msgstr "下一页"

#: classes/fields/file.php:151
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: classes/fields/file.php:152
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#: classes/fields/file.php:212
msgid "Restrict File Size"
msgstr "限制文件大小"

#: classes/fields/file.php:241
msgid "Add Button Text"
msgstr "添加按钮文本"

#: classes/fields/file.php:242 classes/fields/file.php:254
#: ui/fields/attachment.php:124
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: classes/fields/file.php:246
msgid "Modal Title"
msgstr "模式标题"

#: classes/fields/file.php:248
msgid "Attach a file"
msgstr "附加一个文件"

#: classes/fields/boolean.php:40 classes/fields/currency.php:64
#: classes/fields/number.php:44 classes/fields/pick.php:173
#: classes/fields/pick.php:211
msgid "Input Type"
msgstr "输入类型"

#: classes/fields/boolean.php:44
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: classes/fields/boolean.php:46 classes/fields/pick.php:182
msgid "Drop Down"
msgstr "下拉菜单"

#: classes/fields/boolean.php:53
msgid "Yes Label"
msgstr "确认按钮"

#: classes/fields/boolean.php:58
msgid "No Label"
msgstr "取消按钮"

#: classes/fields/code.php:45 classes/fields/heading.php:51
#: classes/fields/html.php:54 classes/fields/paragraph.php:47
#: classes/fields/text.php:43 classes/fields/wysiwyg.php:78
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: classes/fields/code.php:84 classes/fields/email.php:44
#: classes/fields/paragraph.php:139 classes/fields/password.php:43
#: classes/fields/phone.php:72 classes/fields/text.php:94
#: classes/fields/website.php:84
msgid "Maximum Length"
msgstr "最大长度"

#: classes/fields/boolean.php:206 classes/fields/color.php:132
#: classes/fields/oembed.php:212 classes/fields/password.php:129
#: classes/fields/text.php:195 classes/PodsI18n.php:147
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填项。"

#: classes/fields/currency.php:68 classes/fields/number.php:48
msgid "Freeform Number"
msgstr "自由表单数字"

#: classes/fields/currency.php:69 classes/fields/number.php:49
msgid "Slider"
msgstr " 幻灯"

#: classes/fields/currency.php:76
msgid "Currency Sign"
msgstr "货币符号"

#: classes/fields/currency.php:94
msgid "Before with Currency Code after (ex. $100 USD)"
msgstr "在货币代码后 ($100 USD)"

#: classes/fields/link.php:46 classes/fields/phone.php:44
#: classes/fields/website.php:43
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: classes/fields/currency.php:105 classes/fields/number.php:60
msgid "Localized Default"
msgstr "当前位置"

#: classes/fields/currency.php:117 classes/fields/number.php:72
msgid "Decimals"
msgstr "整数"

#: classes/fields/currency.php:135 classes/fields/number.php:86
msgid "Slider Increment (Step)"
msgstr "递增幻灯"

#: classes/fields/currency.php:141 classes/fields/number.php:92
msgid "Minimum Number"
msgstr "最小值"

#: classes/fields/currency.php:150 classes/fields/number.php:101
msgid "Maximum Number"
msgstr "最大值"

#. Translators: %s stands for the input value.
#: classes/fields/number.php:302
msgid "%s is not numeric"
msgstr "%s 不是一个整数"

#: classes/fields/date.php:90
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: classes/fields/datetime.php:119 classes/fields/time.php:60
msgid "Time Format Type"
msgstr "时间格式类型"

#: classes/fields/datetime.php:127 classes/fields/time.php:67
msgid "12 hour"
msgstr "12小时"

#: classes/fields/time.php:97 classes/fields/time.php:118
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: classes/fields/file.php:88
msgid "File Uploader"
msgstr "文件上传"

#: classes/fields/file.php:191
msgid "Editable Title"
msgstr "可编辑标题"

#: classes/fields/file.php:104
msgid "Restrict File Types"
msgstr "限制文件格式"

#: classes/fields/file.php:126
msgid "Any Type (no restriction)"
msgstr "任何类型"

#: classes/fields/file.php:127
msgid "Other (customize allowed extensions)"
msgstr "其他（自定义允许的扩展名）"

#: classes/fields/file.php:136
msgid "Allowed File Extensions"
msgstr "允许的文件扩展名"

#: classes/fields/pick.php:3145
msgid "Invalid field request"
msgstr "无效字段请求"

#: classes/fields/file.php:1099 classes/fields/pick.php:3189
msgid "Invalid field"
msgstr "无效字段"

#: classes/fields/html.php:82 classes/fields/paragraph.php:88
#: classes/fields/wysiwyg.php:113
msgid "Embed videos, images, tweets, and other content."
msgstr "嵌入视频、图像、tweets、和其他内容"

#: classes/fields/heading.php:82 classes/fields/html.php:119
#: classes/fields/paragraph.php:125 classes/fields/wysiwyg.php:150
msgid "Embed [shortcodes] that help transform your static content into dynamic content."
msgstr "嵌入[shortcodes]以帮助你把静态内容转化为动态内容。"

#: classes/fields/link.php:92 classes/fields/paragraph.php:132
#: classes/fields/text.php:88 classes/fields/wysiwyg.php:157
msgid "Allowed HTML Tags"
msgstr "允许HTML标签"

#: classes/fields/phone.php:53
msgid "International"
msgstr "国际的"

#: classes/fields/phone.php:54
msgid "Any (no validation available)"
msgstr "任意（不验证）"

#: classes/fields/phone.php:61
msgid "Phone Options"
msgstr "电话选项"

#: classes/fields/pick.php:159
msgid "Selection Type"
msgstr "选择类型"

#: classes/fields/pick.php:165
msgid "Single Select"
msgstr "单选"

#: classes/fields/pick.php:166
msgid "Multiple Select"
msgstr "多选"

#: classes/fields/pick.php:184 classes/fields/pick.php:222
msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"

#: classes/fields/pick.php:220
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: components/Pages.php:296 src/Pods/Admin/Config/Field.php:443
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:167
msgid "Role(s) Allowed"
msgstr "允许的角色"

#: classes/PodsAdmin.php:3602
msgid "by %s"
msgstr "作者：%s"

#: classes/PodsAdmin.php:3605
msgid "Visit component site"
msgstr "访问组件网站"

#: classes/PodsAdmin.php:3698 classes/PodsAdmin.php:3735
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: classes/PodsAdmin.php:3706 src/Pods/Admin/Config/Field.php:147
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: classes/PodsAdmin.php:3727
msgid "Field Types"
msgstr "字段类型"

#: classes/PodsAdmin.php:3728 ui/admin/settings.php:27
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: classes/PodsAdmin.php:3729
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: classes/PodsAdmin.php:3730
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: classes/PodsAdmin.php:3744
msgid "Developer Preview"
msgstr "开发预览"

#: classes/PodsAdmin.php:3833 classes/PodsAdmin.php:3873
msgid "Component enabled"
msgstr "组件已启用"

#: classes/fields/file.php:1055 classes/fields/file.php:1059
#: classes/fields/file.php:1077 classes/fields/oembed.php:515
#: classes/fields/pick.php:3141 classes/fields/pick.php:3167
#: classes/PodsAdmin.php:4123 classes/PodsComponents.php:776
#: components/Templates/includes/functions-pod_reference.php:13
msgid "Unauthorized request"
msgstr "未授权请求"

#: classes/PodsAdmin.php:4140
msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: classes/PodsInit.php:1941 classes/PodsInit.php:1956 components/Pages.php:481
#: components/Pages.php:496 components/Templates/Templates.php:275
#: components/Templates/Templates.php:290 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:599
msgid "%s updated."
msgstr "%s 已更新"

#: classes/PodsInit.php:1958 components/Pages.php:498
#: components/Templates/Templates.php:292
msgid "%s submitted."
msgstr "%s 已提交。"

#: classes/PodsInit.php:1964 components/Pages.php:504
#: components/Templates/Templates.php:298
msgid "%s draft updated."
msgstr "%s 草稿已更新。"

#: classes/PodsInit.php:1987 classes/PodsUI.php:723
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:265 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:288
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:304 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:313
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:336 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:461
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:470 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:479
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:488
msgid "Items"
msgstr "条目"

#: classes/PodsInit.php:2002 classes/PodsInit.php:2036
#: classes/PodsInit.php:2689 classes/PodsUI.php:761
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:206
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑%s"

#: classes/PodsInit.php:2010 classes/PodsInit.php:2034
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:343 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:352
msgid "Parent %s"
msgstr "父级%s"

#: classes/PodsInit.php:2011 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:361
msgid "Parent %s:"
msgstr "父级%s："

#: classes/PodsInit.php:2043 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:545
msgid "Choose from the most used %s"
msgstr "从常用%s中选择"

#: classes/PodsAPI.php:2101 classes/PodsMeta.php:987
#: src/Pods/Tools/Repair.php:452 src/Pods/Whatsit.php:1707
#: ui/admin/view.php:189
msgid "More Fields"
msgstr "更多字段"

#: classes/PodsMigrate.php:839 classes/PodsMigrate.php:880
msgid "There was an issue saving the export file in your uploads folder."
msgstr "保存导出文件到上传文件夹时出现了点问题。"

#: classes/PodsUI.php:562
msgid "<strong>Error:</strong> Pods UI needs a Pods object or a Table definition to run from, see the User Guide for more information."
msgstr "<strong>错误：</strong>Pods UI 需要一个Pods对象或数据表运行，详细信息查看用户指南。"

#: classes/PodsAdmin.php:1895 classes/PodsI18n.php:169 classes/PodsUI.php:750
#: classes/PodsUI.php:753 classes/PodsUI.php:4446 includes/access.php:1906
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:248 src/Pods/Blocks/Types/View.php:164
msgid "View"
msgstr "查看"

#: classes/PodsUI.php:762 classes/PodsUI.php:774
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:230
msgid "Duplicate %s"
msgstr "复制%s"

#: classes/PodsUI.php:1850
msgid "<strong>Error:</strong> %s has not been reordered."
msgstr "<strong>错误：</strong> %s 未重新排序。"

#: classes/PodsUI.php:1870 components/Roles/ui/edit.php:19
msgid "created"
msgstr "已创建"

#: classes/PodsUI.php:1995
msgid "<strong>Error:</strong> Invalid Configuration - Missing \"id\" definition."
msgstr "<strong>错误：</strong> 无效配置 - 缺少 \"id\" 定义。"

#: classes/PodsUI.php:2009
msgid "<strong>Deleted:</strong> %s has been deleted."
msgstr "<strong>已删除：</strong> %s 已被删除。"

#: classes/PodsUI.php:2011 classes/PodsUI.php:2069
msgid "<strong>Error:</strong> %s has not been deleted."
msgstr "<strong>错误：</strong> %s 未被删除。"

#: classes/fields/boolean.php:54 classes/fields/boolean.php:223
#: classes/fields/boolean.php:246 classes/PodsAdmin.php:4628
#: classes/PodsAdmin.php:4632 classes/PodsAdmin.php:4640
#: classes/PodsAdmin.php:4644 classes/PodsAdmin.php:4648
#: classes/PodsAdmin.php:4652 classes/PodsAdmin.php:4656
#: classes/PodsAdmin.php:4660 classes/PodsAdmin.php:4664
#: classes/PodsAdmin.php:4668 classes/PodsAdmin.php:4672
#: classes/PodsAdmin.php:4684 classes/PodsAdmin.php:4692
#: classes/PodsAdmin.php:4696 classes/PodsAdmin.php:4700
#: classes/PodsAdmin.php:4708 classes/PodsAdmin.php:4712
#: classes/PodsAdmin.php:4716 classes/PodsAdmin.php:4720
#: classes/PodsAdmin.php:4724 classes/PodsAdmin.php:4728
#: classes/PodsAdmin.php:4772 classes/PodsUI.php:2915 classes/PodsUI.php:3353
#: classes/PodsUI.php:3610 src/Pods/Whatsit/Block_Field.php:295
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: classes/fields/boolean.php:59 classes/fields/boolean.php:224
#: classes/fields/boolean.php:247 classes/PodsAdmin.php:4628
#: classes/PodsAdmin.php:4632 classes/PodsAdmin.php:4640
#: classes/PodsAdmin.php:4644 classes/PodsAdmin.php:4648
#: classes/PodsAdmin.php:4652 classes/PodsAdmin.php:4656
#: classes/PodsAdmin.php:4660 classes/PodsAdmin.php:4664
#: classes/PodsAdmin.php:4668 classes/PodsAdmin.php:4672
#: classes/PodsAdmin.php:4684 classes/PodsAdmin.php:4692
#: classes/PodsAdmin.php:4696 classes/PodsAdmin.php:4700
#: classes/PodsAdmin.php:4708 classes/PodsAdmin.php:4712
#: classes/PodsAdmin.php:4716 classes/PodsAdmin.php:4720
#: classes/PodsAdmin.php:4724 classes/PodsAdmin.php:4728
#: classes/PodsAdmin.php:4772 classes/PodsUI.php:2916 classes/PodsUI.php:3354
#: classes/PodsUI.php:3611 src/Pods/Whatsit/Block_Field.php:299
msgid "No"
msgstr "取消"

#: classes/PodsUI.php:3025
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: classes/PodsUI.php:3041 classes/PodsUI.php:4705
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: classes/PodsUI.php:3066
msgid "Update Order"
msgstr "更新排序"

#: classes/PodsUI.php:3067
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/PodsUI.php:3099
msgid "Please use the search filter(s) above to display data"
msgstr "请使用搜索功能查找数据"

#: classes/PodsUI.php:3103
msgid "or click on an Export to download a full copy of the data"
msgstr "点击导出下载完整数据副本"

#: classes/PodsUI.php:3247
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: classes/PodsUI.php:3278 classes/PodsUI.php:3279 classes/PodsUI.php:3286
#: classes/PodsUI.php:3367 classes/PodsUI.php:3428
msgid "Advanced Filters"
msgstr "高级过滤器"

#: classes/PodsUI.php:3286
msgid "Add Filter"
msgstr "添加过滤器"

#: classes/PodsUI.php:3372
msgid "Remove Filter"
msgstr "移除过滤器"

#: classes/fields/color.php:45 classes/fields/color.php:100
#: classes/PodsUI.php:3512 classes/PodsUI.php:3571 classes/PodsUI.php:3620
#: classes/PodsUI.php:3659 ui/fields/color.php:19
msgid "Clear"
msgstr "清理"

#: classes/PodsUI.php:3691
msgid "Search Text"
msgstr "搜索文字"

#: classes/PodsUI.php:3799
msgid "<strong>Error:</strong> Invalid Configuration - Missing \"fields\" definition."
msgstr "<strong>错误：</strong> 无效配置 - 缺少 \"fields\" 定义。"

#: classes/PodsUI.php:4209 classes/PodsUI.php:4445
msgid "View this item"
msgstr "查看"

#: classes/PodsAdmin.php:4372 classes/PodsUI.php:4553 includes/access.php:1863
#: includes/access.php:1928 includes/access.php:1951
#: src/Pods/Admin/Settings.php:201 src/Pods/Admin/Settings.php:228
#: src/Pods/Admin/Settings.php:247 src/Pods/Admin/Settings.php:267
#: src/Pods/Admin/Settings.php:290 src/Pods/Admin/Settings.php:309
#: src/Pods/Admin/Settings.php:347
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: classes/PodsInit.php:1944 components/Pages.php:484
#: components/Templates/Templates.php:278
msgid "%1$s published. <a href=\"%2$s\">%3$s</a>"
msgstr "%1$s 已发布。 <a href=\"%2$s\">%3$s</a>"

#. translators: %1$s: date and time of the revision, %2$s: the revision post
#. title
#. translators: %s: date and time of the revision
#: classes/PodsInit.php:1943 components/Pages.php:483
#: components/Templates/Templates.php:277
msgid "%1$s restored to revision from %2$s"
msgstr " 从 %2$s 恢复到为%1$s 版本"

#: classes/PodsInit.php:1960 components/Pages.php:500
#: components/Templates/Templates.php:294
msgid "%1$s scheduled for: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "%1$s预定于: <strong>%2$s</strong>."

#: classes/PodsInit.php:1938 components/Pages.php:478
#: components/Templates/Templates.php:272
msgid "%1$s updated. <a href=\"%2$s\">%3$s</a>"
msgstr "%1$s 已更新。<a href=\"%2$s\">%3$s</a>"

#: classes/PodsInit.php:1957 components/Pages.php:497
#: components/Templates/Templates.php:291
msgid "%s published."
msgstr "%s 已发布。"

#: classes/PodsInit.php:1945 components/Pages.php:485
#: components/Templates/Templates.php:279
msgid "%s saved."
msgstr "%s 已保存"

#: classes/fields/datetime.php:128 classes/fields/time.php:68
msgid "24 hour"
msgstr "24小时"

#: classes/PodsUI.php:2072
msgid "<strong>Deleted:</strong> %s have been deleted."
msgstr "<strong>已删除：</strong> %s 已被删除。"

#: classes/PodsUI.php:1969
msgid "<strong>Error:</strong> %1\\$s has not been %2\\$s."
msgstr "<strong>错误：</strong> %1\\$s没有 %2\\$s。"

#: classes/PodsUI.php:1551 classes/PodsUI.php:1691
msgid "<strong>Error:</strong> %s not found."
msgstr "<strong>错误：</strong>%s 未找到 。"

#: classes/PodsUI.php:1347 classes/PodsUI.php:1404 classes/PodsUI.php:1463
#: classes/PodsUI.php:1555 classes/PodsUI.php:1584
msgid "<strong>Error:</strong> You do not have access to this %s."
msgstr "<strong>错误：</strong> 你没有权限访问 %s。"

#: classes/PodsUI.php:1848
msgid "<strong>Success!</strong> %s reordered successfully."
msgstr "<strong>成功！</strong> %s 重新排序成功。"

#: classes/PodsAdmin.php:283 classes/PodsAdmin.php:310
#: classes/PodsAdmin.php:311 classes/PodsInit.php:1998
#: classes/PodsInit.php:1999 classes/PodsInit.php:2039 classes/PodsUI.php:747
#: classes/PodsUI.php:760 classes/PodsUI.php:771 classes/PodsUI.php:772
msgid "Add New %s"
msgstr "添加 %s"

#: classes/fields/currency.php:90
msgid "After (ex. 100$)"
msgstr "之后 (100$)"

#: classes/PodsInit.php:2006 classes/PodsInit.php:2033
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:311
msgid "All %s"
msgstr "所有 %s"

#: classes/fields/date.php:124 classes/fields/datetime.php:207
#: classes/fields/time.php:130
msgid "Allow empty value"
msgstr "允许空值"

#: components/Markdown.php:70
msgid "Allow Markdown Syntax"
msgstr "允许 Markdown 语法"

#: classes/fields/code.php:76 classes/fields/heading.php:77
#: classes/fields/html.php:114 classes/fields/link.php:78
#: classes/fields/paragraph.php:120 classes/fields/text.php:80
#: classes/fields/wysiwyg.php:145
msgid "Allow Shortcodes"
msgstr "允许短代码"

#: classes/PodsUI.php:1432 classes/PodsUI.php:1506 classes/PodsUI.php:1819
#: classes/PodsUI.php:2684 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:486
msgid "Back to %s"
msgstr "返回 %s"

#: classes/fields/currency.php:89
msgid "Before (ex. $100)"
msgstr "之前 ($100)"

#: components/Pages.php:320 components/Templates/Templates.php:187
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:455 src/Pods/Admin/Config/Group.php:180
msgid "Capability Allowed"
msgstr "允许的功能"

#: classes/fields/paragraph.php:115 classes/fields/wysiwyg.php:140
msgid "Changes double line-breaks in the text into HTML paragraphs"
msgstr "将文本中的双换行符更改为 HTML 段落"

#: classes/fields/html.php:109
msgid "Changes double line-breaks in the text into HTML paragraphs."
msgstr "将文本中的双换行符更改为 HTML 段落。"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:456 src/Pods/Admin/Config/Group.php:181
msgid "Comma-separated list of capabilities, for example add_podname_item, please see the Roles and Capabilities component for the complete list and a way to add your own."
msgstr "以逗号分隔的功能列表，例如 add_podname_item，请参阅角色和功能组件以获取完整列表和添加您自己功能的方法。"

#: classes/PodsAdmin.php:3835 classes/PodsAdmin.php:3875
msgid "Component disabled"
msgstr "组件已禁用"

#: classes/fields/html.php:100 classes/fields/paragraph.php:106
#: classes/fields/wysiwyg.php:131
msgid "Converts text into valid XHTML and Unicode"
msgstr "把纯文本转换为 XHTML 和 Unicode"

#: classes/PodsInit.php:1940 components/Pages.php:480
#: components/Templates/Templates.php:274
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除"

#: classes/PodsInit.php:1939 components/Pages.php:479
#: components/Templates/Templates.php:273
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段已更新"

#: classes/PodsUI.php:775
msgid "Delete this %s"
msgstr "删除 %s"

#: classes/PodsUI.php:4530
msgid "Delete this item"
msgstr "删除此项目"

#: classes/PodsUI.php:4554 includes/access.php:1864 includes/access.php:1929
#: includes/access.php:1952 includes/access.php:1974 includes/access.php:2001
#: src/Pods/Admin/Settings.php:202 src/Pods/Admin/Settings.php:229
#: src/Pods/Admin/Settings.php:248 src/Pods/Admin/Settings.php:268
#: src/Pods/Admin/Settings.php:291 src/Pods/Admin/Settings.php:310
#: src/Pods/Admin/Settings.php:348
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: classes/PodsUI.php:4501
msgid "Duplicate this item"
msgstr "复制此项目"

#: classes/PodsUI.php:4189 classes/PodsUI.php:4473
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑此项目"

#: classes/fields/html.php:96 classes/fields/paragraph.php:102
#: classes/fields/wysiwyg.php:127
msgid "Enable convert_chars"
msgstr "启用 onvert_chars"

#: classes/fields/currency.php:165 classes/fields/date.php:129
#: classes/fields/datetime.php:212 classes/fields/email.php:50
#: classes/fields/link.php:98 classes/fields/number.php:116
#: classes/fields/phone.php:78 classes/fields/time.php:135
#: classes/fields/website.php:90
msgid "Enable HTML5 Input Field"
msgstr "启用 HTML5 输入字段"

#: classes/fields/html.php:78 classes/fields/paragraph.php:84
#: classes/fields/wysiwyg.php:109
msgid "Enable oEmbed"
msgstr "启用 oEmbed"

#: classes/fields/phone.php:65
msgid "Enable Phone Extension"
msgstr "启用电话分机"

#: classes/fields/html.php:105 classes/fields/paragraph.php:111
#: classes/fields/wysiwyg.php:136
msgid "Enable wpautop"
msgstr "启用 wpautop"

#: classes/fields/heading.php:68 classes/fields/html.php:87
#: classes/fields/paragraph.php:93 classes/fields/wysiwyg.php:118
msgid "Enable wptexturize"
msgstr "启用 wptexturize"

#: classes/fields/file.php:1144
msgid "Error: File size too large, max size is %s"
msgstr "错误：文件尺寸太大，最大允许尺寸为 %s"

#: classes/fields/file.php:1170
msgid "Error: File type not allowed, please use one of the following: %s"
msgstr "错误：不允许使用的文件类型，请使用以下类型之一：%s"

#: classes/fields/paragraph.php:136 classes/fields/wysiwyg.php:160
msgid "Format: strong em a ul ol li b i"
msgstr "格式：strong em a ul ol li b i"

#: classes/PodsUI.php:4907
msgid "Go to the last page"
msgstr "转到最后一页"

#: classes/PodsUI.php:2604
msgid "Invalid bulk request, please try again."
msgstr "无效的批量请求，请重试。"

#: classes/fields/email.php:145
msgid "Invalid e-mail provided for %s"
msgstr "为 %s 提供的 e-mail 不正确。"

#: classes/fields/color.php:138
msgid "Invalid Hex Color value provided for this field."
msgstr "为此字段提供的十六进制颜色值无效。"

#: classes/fields/phone.php:172
msgid "Invalid phone number provided for the field %s."
msgstr "为 %s 输入的电话号码错误。"

#: classes/fields/color.php:135
msgid "Invalid value provided for this field."
msgstr "为此字段提供的值无效。"

#: classes/PodsInit.php:1988 classes/PodsUI.php:722
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:166 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:175
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:183 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:192
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:208 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:216
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:232 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:241
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:257 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:345
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:354 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:363
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:377 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:393
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:402 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:411
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:420 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:565
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:574 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:583
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:592 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:601
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:617
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: classes/PodsUI.php:759 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:286
msgid "Manage %s"
msgstr "管理 %s"

#: classes/fields/file.php:206
msgid "Max Number of Files"
msgstr "最大文件数"

#: classes/fields/file.php:252
msgid "Modal Add Button Text"
msgstr "模式添加按钮文本"

#: classes/fields/file.php:81
msgid "Multiple Files"
msgstr "多个文件"

#: classes/PodsInit.php:2000 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:181
msgid "New %s"
msgstr "新 %s"

#: classes/PodsInit.php:2040 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:190
msgid "New %s Name"
msgstr "新 %s 名称"

#: classes/PodsInit.php:2009
msgid "No %s Found in Trash"
msgstr "回收站中未找到 %s"

#: classes/fields/currency.php:93
msgid "None (ex. 100)"
msgstr "无（例如 100）"

#: classes/PodsInit.php:2035
msgid "Parent %s :"
msgstr "父级 %s："

#: classes/PodsAdmin.php:2787
msgid "Pod deleted successfully."
msgstr "Pod 已成功删除"

#: classes/PodsAdmin.php:2769 classes/PodsAdmin.php:2833
#: classes/PodsAdmin.php:2908 classes/PodsAdmin.php:2984
#: classes/PodsAdmin.php:3058 classes/PodsAdmin.php:3230
#: classes/PodsAdmin.php:3329 classes/PodsAdmin.php:3422
#: includes/general.php:1782 src/Pods/CLI/Commands/Tools.php:64
#: src/Pods/CLI/Commands/Tools.php:135 src/Pods/CLI/Commands/Tools.php:202
#: src/Pods/CLI/Commands/Tools.php:269 src/Pods/Pod_Manager.php:80
#: ui/admin/settings-reset.php:41 ui/admin/settings-tools.php:47
msgid "Pod not found."
msgstr "Pod 未找到"

#: classes/PodsInit.php:2032 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:334
msgid "Popular %s"
msgstr "热门 %s"

#: classes/fields/boolean.php:45 classes/fields/pick.php:183
msgid "Radio Buttons"
msgstr "单选按钮"

#: classes/PodsUI.php:764 classes/PodsUI.php:777
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:302
msgid "Reorder %s"
msgstr "排序 %s"

#: classes/PodsUI.php:3001
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置过滤器"

#: classes/PodsUI.php:1868 components/Roles/ui/edit.php:16
#: ui/admin/settings-settings.php:50
msgid "saved"
msgstr "已保存"

#. Translators: %s stands for a name/identifier.
#: classes/PodsI18n.php:176 classes/PodsInit.php:2007 classes/PodsInit.php:2031
#: classes/PodsUI.php:765 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:326
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: classes/PodsInit.php:2041 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:527
msgid "Separate %s with commas"
msgstr "用英文逗号隔开 %s"

#: classes/fields/code.php:87 classes/fields/email.php:47
#: classes/fields/paragraph.php:142 classes/fields/password.php:46
#: classes/fields/phone.php:75 classes/fields/text.php:97
#: classes/fields/website.php:87
msgid "Set to -1 for no limit"
msgstr "设置为-1表示无限制"

#: classes/fields/file.php:80
msgid "Single File"
msgstr "单个文件"

#: classes/fields/heading.php:72 classes/fields/html.php:91
#: classes/fields/paragraph.php:97 classes/fields/wysiwyg.php:122
msgid "Transforms less-beautiful text characters into stylized equivalents."
msgstr "将不太漂亮的文本字符转换为样式化的对等字符。"

#: classes/fields/file.php:75
msgid "Upload Limit"
msgstr "上传限制"

#: classes/fields/phone.php:48
msgid "US"
msgstr "美国"

#: classes/PodsInit.php:2042 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:536
msgid "Add or remove %s"
msgstr "添加或删除 %s"

#: classes/PodsAdmin.php:3787
msgid "The %1$s component requires that you have the <strong>%2$s</strong> plugin installed and activated."
msgstr "%1$s组件要求安装并激活<strong>%2$s</strong>插件。"

#: classes/PodsAdmin.php:3809
msgid "The %1$s component requires that you have the <strong>%2$s</strong> theme installed and activated."
msgstr "%1$s组件要求安装并激活<strong>%2$s</strong>主题。"

#: classes/PodsAdmin.php:3820
msgid "The %s component can not be disabled from here. You must deactivate the plugin or theme that added it."
msgstr "%s组件在这里不能禁用，你必须禁用添加此插件的的插件或主题。"

#: classes/fields/link.php:240 classes/fields/phone.php:170
#: classes/fields/website.php:224
msgid "The %s field is required."
msgstr "%s字段为必填字段。"

#: classes/PodsInit.php:2038 classes/PodsUI.php:773
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:214
msgid "Update %s"
msgstr "更新%s"

#. translators: %s: The singular item label.
#: classes/PodsInit.php:2003 classes/PodsInit.php:2004
#: classes/PodsInit.php:2005 classes/PodsInit.php:2037 classes/PodsUI.php:763
#: classes/PodsUI.php:776 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:255
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:263 ui/admin/view.php:34 ui/forms/form.php:130
#: ui/forms/type/post.php:63
msgid "View %s"
msgstr "查看%s"

#: classes/PodsUI.php:4530
msgid "You are about to permanently delete this item\\n Choose \\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr ""
"将永久删除此字段\n"
"点击\\'取消\\' 停止， \\'确定\\' 删除。"

#: classes/PodsAdmin.php:3784 classes/PodsAdmin.php:3806
msgid "You can find it at %s"
msgstr "你可以在%s找到。"

#: classes/PodsInit.php:2008 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:375
msgid "No %s Found"
msgstr "%s未找到"

#: classes/PodsUI.php:3754
msgid "No %s found"
msgstr "%s 未找到"

#: classes/PodsInit.php:896 ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:73
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:181
msgid "Pods"
msgstr "Pods"

#: classes/PodsInit.php:897
#: components/Builder/modules/field/PodsBuilderModuleField.php:85
#: components/Builder/modules/form/PodsBuilderModuleForm.php:87
#: components/Builder/modules/list/PodsBuilderModuleList.php:90
#: components/Builder/modules/single/PodsBuilderModuleSingle.php:86
#: src/Pods/Whatsit/Store.php:112 ui/admin/settings-reset.php:134
#: ui/admin/settings-tools.php:127 ui/admin/widgets/field.php:32
#: ui/admin/widgets/form.php:32 ui/admin/widgets/list.php:34
#: ui/admin/widgets/single.php:34
msgid "Pod"
msgstr "Pod"

#: classes/PodsAPI.php:11753
msgid "Object not found"
msgstr "对象未找到"

#: classes/PodsAPI.php:9342
msgid "Pod name required"
msgstr "Pod 名称为必填项"

#: classes/PodsAPI.php:9567
msgid "%s is empty"
msgstr "%s为空"

#: classes/fields/email.php:143 classes/PodsAPI.php:9584
msgid "%s is required"
msgstr "%s为必填项"

#: classes/PodsAPI.php:9615
msgid "%s needs to be unique"
msgstr "%s 不能重复"

#: classes/PodsAPI.php:11468
msgid "Invalid submission"
msgstr "错误的提交"

#: classes/PodsAPI.php:11482
msgid "Access denied for your session, please refresh and try again."
msgstr "当前会话访问被拒绝，刷新重试。"

#: classes/PodsAPI.php:11486
msgid "Access denied, please refresh and try again."
msgstr "访问被拒绝，刷新重试。"

#: classes/PodsAdmin.php:277 classes/PodsAdmin.php:1373
#: classes/PodsAdmin.php:1893 classes/PodsAdmin.php:3725
msgid "All"
msgstr "所有"

#: classes/PodsAdmin.php:281 classes/PodsAdmin.php:355 classes/PodsI18n.php:171
#: classes/PodsInit.php:2001 classes/PodsUI.php:748 classes/PodsUI.php:4474
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:199 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1575
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: classes/fields/pick.php:295 classes/fields/pick.php:1016
#: classes/PodsAdmin.php:357 classes/PodsAdmin.php:376
#: classes/PodsAdmin.php:544 classes/PodsField.php:596 classes/PodsI18n.php:151
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:258 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1574
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: classes/PodsAdmin.php:351 classes/PodsAdmin.php:377 classes/PodsUI.php:746
#: components/Roles/ui/edit.php:38 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:279
#: ui/admin/view.php:21 ui/forms/type/post.php:50
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: classes/PodsAdmin.php:538
msgid "Edit Pods"
msgstr "编辑"

#: classes/PodsAdmin.php:550 classes/PodsAdmin.php:3685
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: classes/PodsAdmin.php:568 classes/PodsAdmin.php:589
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: classes/PodsAdmin.php:578 ui/admin/upgrade/upgrade_2_1_0.php:26
msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

#: classes/PodsAdmin.php:636
msgid "Pods Admin"
msgstr "Pods"

#: ui/admin/setup-add.php:203
msgid "Custom Settings Page"
msgstr "自定义设置页面"

#: classes/PodsAdmin.php:941 classes/PodsAdmin.php:1482
#: components/Roles/Roles.php:90 components/Roles/ui/add.php:40
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:128 src/Pods/Admin/Config/Group.php:91
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:142
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: classes/PodsAdmin.php:944 classes/PodsAdmin.php:1485
#: classes/PodsAdmin.php:3690 classes/PodsUI.php:790
#: components/Roles/Roles.php:91 components/Roles/ui/add.php:50
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:136 src/Pods/Admin/Config/Group.php:99
#: src/Pods/Tools/Repair.php:326 src/Pods/Tools/Repair.php:400
#: src/Pods/Tools/Repair.php:823 src/Pods/Tools/Repair.php:893
#: src/Pods/Tools/Repair.php:1039
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/PodsAdmin.php:947 classes/PodsAdmin.php:1375
#: classes/PodsAdmin.php:1488 classes/PodsAdmin.php:1902
#: src/Pods/Tools/Repair.php:402
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: classes/PodsAdmin.php:955 ui/admin/setup-add.php:370
#: ui/admin/setup-add.php:540
msgid "Storage Type"
msgstr "存储类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:55
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:59
msgid "Admin UI"
msgstr "管理界面"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:67
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:670 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1107
msgid "Show Admin UI"
msgstr "显示管理界面"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:677 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1115
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1520
msgid "Show Admin Menu in Dashboard"
msgstr "在仪表盘中显示管理菜单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:652 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:691
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1124
msgid "Menu Name"
msgstr "菜单名称"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:698 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1155
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1471 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1544
msgid "Menu Position"
msgstr "菜单位置"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:499 src/Pods/Admin/Config/Field.php:508
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:92 src/Pods/Admin/Config/Group.php:100
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:168 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:143
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:150 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:157
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:184 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:193
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:200 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:209
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:217 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:224
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:233 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:242
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:249 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:258
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:266 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:273
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:280 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:289
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:296 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:305
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:314 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:320
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:329 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:337
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:346 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:355
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:364 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:370
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:378 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:385
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:394 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:403
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:412 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:421
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:428 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:436
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:444 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:452
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:462 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:471
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:480 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:489
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:496 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:504
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:512 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:520
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:530 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:539
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:548 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:557
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:566 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:575
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:584 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:593
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:602 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:609
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:618 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:646
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:653 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:686
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:692 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:716
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:723 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:821
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:842 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:920
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:928 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:943
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1125 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1132
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1150 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1173
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1180 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1187
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1303 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1311
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1327 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1355
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1362 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1369
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1376 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1439
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1452 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1466
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1509 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1521
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1529 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1539
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1570 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1593
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1601 ui/fields/_label.php:15
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:715 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1172
msgid "Show in Navigation Menus"
msgstr "在导航菜单中显示"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:820
msgid "Exclude from Search"
msgstr "从搜索中排除"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:912 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1319
msgid "Allows permalinks to be prepended with your front base (example: if your permalink structure is /blog/, then your links will be: Unchecked->/news/, Checked->/blog/news/)"
msgstr "允许固定链接使用预置前缀（如：如果链接结构为/blog/，如果设置了显示为：/news/, 为设置显示为：/blog/news/）"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:935 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1354
msgid "Query Var"
msgstr "查询参数"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1131 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1451
#: ui/admin/setup-add.php:273
msgid "Menu Location"
msgstr "菜单位置"

#: ui/admin/setup-add.php:276
msgid "Add to Settings menu"
msgstr "添加到设置菜单"

#: ui/admin/setup-add.php:277
msgid "Add to Appearances menu"
msgstr "添加到外观菜单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1140 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1458
msgid "Add a submenu item to another menu"
msgstr "在其他菜单下添加一个子菜单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1149 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1465
msgid "Custom Menu Location"
msgstr "自定义菜单位置"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1438 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1508
msgid "Admin UI Style"
msgstr "管理UI风格"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1443
msgid "Normal Settings Form"
msgstr "一般设置表单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1561
msgid "Header Icon"
msgstr "标题图标"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1569
msgid "Actions Available"
msgstr "可用操作"

#: classes/PodsAdmin.php:1331 classes/PodsUI.php:749 classes/PodsUI.php:4502
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:223 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1576
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: classes/PodsI18n.php:161 classes/PodsUI.php:751
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:295 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1578
msgid "Reorder"
msgstr "排序"

#: classes/Pods.php:4517 components/Migrate-Packages/ui/wizard.php:65
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1579
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1585
msgid "Reorder Field"
msgstr "重新排序字段"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1586
msgid "This is the field that will be reordered on, it should be numeric."
msgstr "此字段将被重复记录，应该为数字。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1592
msgid "Admin Table Columns"
msgstr "管理表格栏"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1600
msgid "Search Filters"
msgstr "搜索过滤"

#: classes/PodsAdmin.php:3731 src/Pods/Admin/Config/Field.php:52
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:24 src/Pods/Admin/Config/Group.php:209
#: ui/admin/setup-add.php:308 ui/admin/setup-add.php:534
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:305
msgid "Visual"
msgstr "可视化"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:310
msgid "Additional CSS Classes"
msgstr "附加CSS类"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:317
msgid "Values"
msgstr "值"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:325
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:337
msgid "Set Default Value via Parameter"
msgstr "通过参数设置默认值"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:369 src/Pods/Admin/Config/Group.php:125
msgid "Visibility"
msgstr "公开度"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:375 src/Pods/Admin/Config/Group.php:131
msgid "Restrict Access"
msgstr "限制访问"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:391
msgid "This field will only be able to be edited by users with the ability to manage_options or delete_users, or super admins of a WordPress Multisite network"
msgstr "这个字段只能被有管理选项、删除用户或站点的超级管理员编辑。"

#: classes/Pods.php:3357
msgid "Go to page:"
msgstr "跳转到页面："

#: classes/Pods.php:3359
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo;首页"

#: classes/Pods.php:3360
msgid "&lsaquo; Previous"
msgstr "&lsaquo;上一个"

#: classes/Pods.php:3506 classes/PodsI18n.php:173 classes/PodsUI.php:752
#: classes/PodsUI.php:2979 classes/PodsUI.php:3254
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:319
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: classes/Pods.php:4416 src/Pods/Tools/Repair.php:159
#: src/Pods/Tools/Repair.php:328 src/Pods/Tools/Repair.php:404
#: src/Pods/Tools/Repair.php:603 src/Pods/Tools/Repair.php:711
#: src/Pods/Tools/Repair.php:825 src/Pods/Tools/Repair.php:895
#: src/Pods/Tools/Repair.php:1041
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: classes/Pods.php:4524 classes/PodsAdmin.php:1337 classes/PodsUI.php:4530
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1577 ui/admin/view.php:85
#: ui/forms/type/post.php:134
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: classes/PodsAPI.php:444
msgid "User data is required but is either invalid or empty"
msgstr "用户数据为必填项，但目前为空或无效数据"

#: classes/PodsAPI.php:531
msgid "Comment data is required but is either invalid or empty"
msgstr "评论数据为必填项，但目前为空或无效数据"

#: classes/PodsAPI.php:938 classes/PodsAPI.php:949
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: classes/PodsAPI.php:939 classes/PodsAPI.php:950
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: classes/PodsAPI.php:1490
msgid "Please choose whether to Create or Extend a Content Type"
msgstr "请选择新建还是扩展内容类型"

#: classes/PodsAPI.php:1644
msgid "Taxonomy %s already exists, try extending it instead"
msgstr "分类%s已存在，请更改"

#: classes/PodsAPI.php:3215 classes/PodsAPI.php:4229
msgid "Pod ID or name is required"
msgstr "Pod ID或名称为必填项"

#: classes/PodsAPI.php:3576 classes/PodsAPI.php:3580 classes/PodsAPI.php:3659
#: classes/PodsAPI.php:3673 classes/PodsAPI.php:3677 classes/PodsAPI.php:4454
msgid "%s is reserved for internal Pods usage, please try a different name"
msgstr "%s 被保留用于Pods内部，请尝试其他名称。"

#: classes/PodsAPI.php:3661 classes/PodsAPI.php:3689 classes/PodsAPI.php:4456
msgid "%s is not editable"
msgstr "%s不可编辑"

#: classes/PodsAPI.php:1899 classes/PodsAPI.php:3386 classes/PodsAPI.php:3590
#: classes/PodsAPI.php:3687 classes/PodsAPI.php:4306 classes/PodsAPI.php:4415
msgid "%s is reserved for internal WordPress or Pods usage, please try a different name"
msgstr "%s 是一个WordPress或Pods保留的名称，换个试试。"

#: classes/PodsAPI.php:3778
msgid "Cannot save Field"
msgstr "不能保存字段"

#: classes/PodsAPI.php:4601
msgid "Name must be given to save an Object"
msgstr "保存之前必须命名"

#: classes/PodsAPI.php:6504
msgid "Pod not allowed to be duplicated"
msgstr "Pod 不能重复"

#: classes/PodsAPI.php:7220
msgid "Pod is required"
msgstr "Pod 名称为必填字段"

#: classes/PodsAPI.php:7468
msgid "Pod unable to be deleted"
msgstr "Pod 不能删除"

#: classes/PodsAPI.php:7674
msgid "Field unable to be deleted"
msgstr "字段不能删除"

#: classes/PodsAPI.php:7817
msgid "%s Object not deleted"
msgstr "%s 对象未删除"

#: classes/PodsAdmin.php:722
msgid "<strong>NOTICE:</strong> Pods %1$s requires your action to complete the upgrade. Please run the <a href=\"%2$s\">Upgrade Wizard</a>."
msgstr "<strong>提示：</strong> Pods %1$s 需要您的操作才能完成升级。请运行<a href=\"%2$s\">升级向导</a>。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:665
msgid "A short descriptive summary of what the post type is."
msgstr "内容类型的简短描述"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1214
msgid "A term will be selected by default in the Post Editor, not optional"
msgstr "默认情况下，将在内容编辑器中选择一个项目，而不是可选的"

#: classes/fields/pick.php:596
msgid "Advanced Content Types"
msgstr "高级内容类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1179
msgid "Allow in Tag Cloud Widget"
msgstr "允许标签云小工具栏"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:880
msgid "Allows for parent/ child relationships between items, just like with Pages. Note: To edit relationships in the post editor, you must enable \"Page Attributes\" in the \"Supports\" section below."
msgstr "允许项目之间的父/子关系，就像页面一样。注意：要在post编辑器中编辑关系，必须在下面的“支持”部分启用“页面属性”。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:896
msgid "Allows you to use pretty permalinks, if set in WordPress Settings->Permalinks. If not enabled, your links will be in the form of \"example.com/?pod_name=post_slug\" regardless of your permalink settings."
msgstr "如果在WordPress设置->永久链接中设置，则允许您使用漂亮的永久链接。如果未启用，链接将以“example.com/？pod_name=post_slug”的形式显示，而不管您的永久链接设置如何。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:871
msgid "Archive Page Slug Override"
msgstr "存档页面别名重载"

#: classes/PodsAPI.php:2718
msgid "Cannot add Database Table for Pod"
msgstr "无法为 Pod 添加数据库表"

#: classes/PodsAPI.php:2285
msgid "Cannot save Pod"
msgstr "无法保存 pod"

#: classes/PodsAPI.php:2520
msgid "Cannot save the %s field"
msgstr "不能保存 %s 字段"

#: classes/PodsAPI.php:2725
msgid "Cannot update Database Table for Pod"
msgstr "无法为 Pod 升级数据库表"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:904
msgid "Changes the first segment of the URL, which by default is the name of the Pod. For example, if your Pod is called \"foo\", if this field is left blank, your link will be \"example.com/foo/post_slug\", but if you were to enter \"bar\" your link will be \"example.com/bar/post_slug\"."
msgstr "更改网址的第一段，默认情况下，该段是 Pod 的名称。例如，如果您的 Pod 名为“foo”，如果该字段留空，则链接将为“example.com/foo/post_slug”，但如果您要输入“bar”，则链接将是“examples.com/bar/post-slug”。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1445 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1514
msgid "Custom (hook into pods_admin_ui_custom or pods_admin_ui_custom_{podname} action)"
msgstr "自定义(挂载到 pods_admin_ui_custom 或 pods_admin_ui_custom_{podname} 的操作)"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:834 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1340
msgid "Custom Capability"
msgstr "自定义功能"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:903 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1310
msgid "Custom Rewrite Slug"
msgstr "自定义重写 Slug"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:841 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1347
msgid "Custom User Capability"
msgstr "自定义用户功能"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1137
msgid "Default - Add to associated Post Type(s) menus"
msgstr "默认-添加到关联的内容类型菜单"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:942
msgid "Default Status"
msgstr "默认状态"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:863
msgid "Enable Archive Page"
msgstr "启用存档页面"

#: classes/PodsAPI.php:3395
msgid "Field %s already exists"
msgstr "字段 %s 已存在"

#: classes/PodsAPI.php:6762 classes/PodsAPI.php:7634
msgid "Field not found"
msgstr "字段未找到"

#: classes/Pods.php:4076
msgid "Form submitted successfully"
msgstr "表单已成功提交"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:409
msgid "Hide field from UI"
msgstr "从 UI 中隐藏字段"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:879 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1294
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1674
msgid "Hierarchical"
msgstr "分层"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:872
msgid "If archive page is enabled, you can override the slug used by WordPress, which defaults to the name of the post type."
msgstr "如果启用了存档页面，您可以覆盖 WordPress 使用的 slug，默认为内容类型的名称。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:864
msgid "If enabled, creates an archive page with list of of items in this custom post type. Functions like a category page for posts. Can be controlled with a template in your theme called \"archive-{$post-type}.php\"."
msgstr "如果启用，则创建一个存档页面，其中包含此自定义内容类型中的所有项目。功能类似于文章的分类页面。可以使用主题中名为“archive-{$post-type}.php”的模板进行控制。"

#: classes/PodsAPI.php:9345
msgid "Item ID required"
msgstr "项目 ID 为必填项"

#: classes/Pods.php:3362
msgid "Last &raquo;"
msgstr "尾页&raquo;"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:416
msgid "Make field \"Read Only\" in UI"
msgstr "在 UI 中将字段设为“只读”"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:708
msgid "Menu Icon"
msgstr "菜单图标"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1165 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1481
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1554
msgid "Menu Icon URL"
msgstr "菜单图标网址"

#: classes/Pods.php:3361
msgid "Next &rsaquo;"
msgstr "下一个 &rsaquo;"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:685 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1538
msgid "Parent Menu ID (optional)"
msgstr "父菜单 ID（可选）"

#: classes/PodsAPI.php:1847
msgid "Pod %1$s already exists, you cannot rename %2$s to that"
msgstr "Pod%1$s 已存在，您无法将 %2$s 重命名为该 Pod"

#: classes/PodsAPI.php:1870
msgid "Pod %s already exists"
msgstr "Pod %s 已存在"

#: classes/PodsAPI.php:1854 classes/PodsAPI.php:1862
msgid "Pod %s cannot be renamed, it extends an existing WP Object"
msgstr "Pod%s 不能重命名，他会扩展现有 WP 对象"

#: classes/PodsInit.php:935 src/Pods/Whatsit/Store.php:130
msgid "Pod Field"
msgstr "Pod 字段"

#: classes/PodsAPI.php:8647
msgid "Pod field not found"
msgstr "未找到 Pod 字段"

#: classes/PodsInit.php:934
msgid "Pod Fields"
msgstr "Pod 字段"

#: classes/PodsAPI.php:7914
msgid "Pod Item not found"
msgstr "Pod 项目未找到"

#: classes/PodsAPI.php:2087
msgid "Pod name cannot be empty"
msgstr "Pod 名称不能为空"

#: classes/PodsAPI.php:1756 classes/PodsAPI.php:3233 classes/PodsAPI.php:4243
#: classes/PodsAPI.php:4868 classes/PodsAPI.php:6498 classes/PodsAPI.php:6825
#: classes/PodsAPI.php:7270 classes/PodsAPI.php:7407 classes/PodsAPI.php:7600
#: classes/PodsAPI.php:7935 classes/PodsAPI.php:8424 classes/PodsAPI.php:9390
#: classes/PodsAPI.php:11024
msgid "Pod not found"
msgstr "Pod 未找到"

#: classes/PodsAPI.php:1868
msgid "Pod using %s already exists, you can not reuse an object across multiple pods"
msgstr "Pod %s已经被使用，所以你不能跨多个 Pods 重用一个对象。"

#: classes/PodsAdmin.php:854
msgid "Pods Shortcode"
msgstr "Pods 短代码"

#: classes/PodsAdmin.php:639
msgid "Pods Upgrade"
msgstr "Pods 更新"

#: classes/PodsAPI.php:2071
msgid "Post Type %1$s already exists, you cannot rename %2$s to that"
msgstr "内容类型 %1$s 已存在，您无法将 %2$s 重命名为该类型"

#: classes/PodsAPI.php:1635
msgid "Post Type %s already exists, try extending it instead"
msgstr "内容类型 %s 已存在，尝试扩展它"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:664
msgid "Post Type Description"
msgstr "内容类型描述"

#: classes/PodsAdmin.php:1437 classes/PodsAdmin.php:1667
#: classes/PodsAdmin.php:2853 includes/access.php:1563
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:790 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:809
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1246 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1266
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:798 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1254
msgid "Publicly Queryable"
msgstr "可公开查询"

#: classes/PodsAPI.php:9415
msgid "Related Pod not found"
msgstr "相关 Pod 未找到"

#: components/Pages.php:309 components/Templates/Templates.php:176
#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:402 src/Pods/Admin/Config/Group.php:158
msgid "Restrict access by Capability"
msgstr "按能力限制访问"

#: components/Pages.php:285 src/Pods/Admin/Config/Field.php:395
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:151
msgid "Restrict access by Role"
msgstr "按角色限制访问"

#: components/Pages.php:278 src/Pods/Admin/Config/Field.php:387
#: src/Pods/Admin/Config/Group.php:143
msgid "Restrict access to Admins"
msgstr "限制对管理员的访问"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:895 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1302
msgid "Rewrite"
msgstr "重写"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:919
msgid "Rewrite Feeds"
msgstr "重写 Feeds"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:927
msgid "Rewrite Pages"
msgstr "重写页面"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:911 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1318
msgid "Rewrite with Front"
msgstr "使用用前端重写"

#: classes/Pods.php:4048 classes/PodsAdmin.php:788 classes/PodsForm.php:422
#: ui/admin/components-admin.php:113
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: classes/PodsAPI.php:708
msgid "Setting data is required but is either invalid or empty"
msgstr "用户数据为必填字段，但目前为空或无效"

#: classes/PodsAdmin.php:562 classes/PodsAdmin.php:583
#: ui/admin/components-admin.php:16 ui/admin/settings-settings.php:94
#: ui/admin/settings-settings.php:98 ui/admin/settings.php:26
#: ui/admin/upgrade/upgrade_2_0_0.php:208
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:722
msgid "Show in Admin Bar \"New\" Menu"
msgstr "显示在管理栏“新建”菜单中"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1195
msgid "Show Taxonomy column on Post Types"
msgstr "在内容类型上显示分类列"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1205
msgid "Single Value Taxonomy"
msgstr "单值分类法"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1213
msgid "Single Value Taxonomy - Required"
msgstr "单值分类法-必需"

#: classes/PodsAPI.php:2077
msgid "Taxonomy %1$s already exists, you cannot rename %2$s to that"
msgstr "分类%1$s已存在，您无法将%2$s重命名为该分类"

#: src/Pods/Admin/Config/Field.php:412
msgid "This option is overridden by access restrictions. If the user does not have access to edit this field, it will be hidden. If no access restrictions are set, this field will always be hidden."
msgstr "此选项被访问限制覆盖。如果用户没有编辑此字段的权限，则该字段将被隐藏。如果未设置访问限制，则此字段将始终隐藏。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:828
msgid "Uses these capabilities for access to this post type: edit_{capability}, read_{capability}, and delete_{capability}"
msgstr "使用这些功能访问此内容类型：edit_{capability}, read_{capability}, and delete_{capability}"

#: classes/PodsAdmin.php:1290 src/Pods/Tools/Reset.php:249
msgid "field"
msgid_plural "fields"
msgstr[0] "字段"

#: classes/PodsAPI.php:7210
msgid "$params->pod is required"
msgstr "$params->pod 为必填字段"

#: classes/PodsAPI.php:5331 classes/PodsMeta.php:2636
msgid "There was an issue validating the field %s"
msgstr "验证字段%s时出现了一个问题"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1562
msgid "This is the icon shown to the left of the heading text at the top of the manage pages for this content type."
msgstr "这是文章类型管理页面标题左边显示的图标。"

#: classes/PodsAPI.php:3624
msgid "This pod already has a permalink field"
msgstr "此Pod已经包含了一个固定链接域。"

#: classes/PodsAPI.php:3606
msgid "This pod already has an internal WordPress permalink field"
msgstr "此Pod已经含有WordPress内部固定链接域"

#: classes/PodsAPI.php:4605
msgid "Type must be given to save an Object"
msgstr "保存之前必须设置一个类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1206
msgid "Use a drop-down for the input instead of the WordPress default"
msgstr "输入使用下拉列表，而不是WordPress默认值"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:709 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1166
#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1482 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1555
msgid "URL or Dashicon name for the menu icon. You may specify the path to the icon using one of the <a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/special-magic-tags/#Site_Tags\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site tag</a> type <a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/special-magic-tags/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">special magic tags</a>. For example, for a file in your theme directory, use \"{@template-url}/path/to/image.png\". You may also use the name of a <a href=\"https://developer.wordpress.org/resource/dashicons/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Dashicon</a>. For example, to use the empty star icon, use \"dashicons-star-empty\"."
msgstr "菜单图标的URL或Dashicon名称。您可以使用以下方法之一指定图标的路径：<a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/special-magic-tags/#Site_Tags\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">站点标签</a>类型<a href=\"https://docs.pods.io/displaying-pods/magic-tags/special-magic-tags/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">特殊魔术标签</a>。例如，对于主题目录中的文件，使用\"{@template-url}/path/to/image.png\"。您还可以使用<a href=\"https://developer.wordpress.org/resource/dashicons/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Dashicon</a>。例如，要使用空星形图标，请使用\"dashicons-star-empty\"。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:827 src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1334
msgid "User Capability"
msgstr "兼容类型"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:1196
msgid "Whether to add a column for this taxonomy on the associated post types manage screens"
msgstr "是否在关联的文章类型管理界面添加分类法盒子。"

#: src/Pods/Admin/Config/Pod.php:936
msgid "The Query Var is used in the URL and underneath the WordPress Rewrite API to tell WordPress what page or post type you are on. For a list of reserved Query Vars, read <a href=\"http://codex.wordpress.org/WordPress_Query_Vars\">WordPress Query Vars</a> from the WordPress Codex."
msgstr "查询变量用于 WordPress Rewrite API URL和底层，以告诉WordPress您所在的页面或内容类型有关查询变量的列表，请前往 WordPressCodex 阅读<a href=\"http://codex.wordpress.org/WordPress_Query_Vars\">WordPress查询变量</a>"

#: classes/PodsAPI.php:7800
msgid "%s Object not found"
msgstr "未找到%s对象"